<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>


<item>
<title>2 Coelhos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/v6/bjvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000462/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após se envolver em um grave acidente automobilístico, Edgar é indiciado, mas consegue escapar da prisão graças à influência de um deputado estadual. Logo em seguida ele parte para uma temporada em Miami, onde retorna com um elaborado plano em que pretende atingir tanto o deputado que o ajudou, símbolo da corrupção política.</info>
<genre>Ação
Português</genre>
</item>

<item>
<title>6 Balas</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/8/om/pifyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/434140/s166/6-balas</thumbnail>
<info>A filha de Andrew Fayden é sequestrada e incluída no tráfico de pessoas. Ele busca a ajuda de um mercenário que conhece bem o ramo do tráfico. Só que Samson ainda está traumatizado devido ao seu último trabalho, que não terminou bem. Decidido a se redimir do erro cometido, ele aceita ajudar Andrew a localizar e salvar sua filha.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>16 Quadras</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/mm/tchyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000886/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150825104233</thumbnail>
<info>Bruce Willis em mais um incrível filme de ação, repleto de emboscadas e debates éticos.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>16 Quadras</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/m92lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000886/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150825104233</thumbnail>
<info>Bruce Willis em mais um incrível filme de ação, repleto de emboscadas e debates éticos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>2012</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/3a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000984/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A cultura Maia afirma que a terra, como a gente conhece, terá um fim no ano de 2012. A teoria revela que o fim da terra começa com o alinhamento planetário e uma inversão dos pólos da Terra após um grande tsunami. Após isto o caos se instala e o planeta terra começa a se tornar inabitável.
Nunca antes na história uma data foi tão significante para tantas culturas, tantas religiões, cientistas e governos. 2012 é uma aventura épica sobre um cataclismo global que traz o fim do mundo e conta a heróica luta dos sobreviventes.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Balada do Pistoleiro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/wl/z68wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000979/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>À procura da vingança por causa da morte da namorada, Mariachi carrega um estojo com guitarra cheio de armas e mergulha de cabeça no submundo da fronteira. Com a ajuda de seu melhor amigo e de uma linda proprietária de livraria, eles saem à caça de Bucho, um poderoso traficante de drogas mexicano.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Balada do Pistoleiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/p6/va4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000979/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>À procura da vingança por causa da morte da namorada, Mariachi carrega um estojo com guitarra cheio de armas e mergulha de cabeça no submundo da fronteira. Com a ajuda de seu melhor amigo e de uma linda proprietária de livraria, eles saem à caça de Bucho, um poderoso traficante de drogas mexicano.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Grande Jogada</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/ol/z1byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000247/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Para integrar um time de beisebol onde não é aceita, uma jovem recorre aos conhecimentos de uma agente e de um treinador.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Grande Jogada</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/z6/otvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000247/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Para integrar um time de beisebol onde não é aceita, uma jovem recorre aos conhecimentos de uma agente e de um treinador.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Lenda do Tesouro Perdido</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/p6/3b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000958/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Benjamin Franklin Gates (Nicolas Cage) é um caçador de tesouros, função que já está na 3ª geração em sua família. Durante toda sua vida Benjamin procurou um tesouro que ninguém acredita existir, tendo sido acumulado durante séculos e transportado por vários continentes para evitar que fosse roubado. As investigações de Benjamin sobre a localização deste tesouro fazem com que ele descubra que existe um mapa codificado escondido na Declaração de Independência dos Estados Unidos. Só que para conseguir lê-lo Benjamin terá que enganar o FBI e roubar um dos documentos mais vigiados do país.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Lenda do Zorro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/r/sl/0bcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/r_160_240/b_1_d6d6d6/medias/nmedia/18/87/12/87/19872305.jpg</thumbnail>
<info>1850. A população da Califórnia está desejosa em se tornar o 31º estado dos Estados Unidos, o que vai de encontro aos interesses de uma misteriosa organização medieval. Ao mesmo tempo McGivens está intimidando os moradores da Califórnia, apossando-se de suas terras e ameaçando suas vidas</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Maldição da Flor Dourada</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/il/deayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000029/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>O filme opulento e esbanjador conta a história de uma família imperial chinesa rapidamente perdendo força interna devido a uma luta por poder entre o imperador (estrela das artes marciais Chow Yun-Fat), a imperatriz (Yimou Gong Li) e os três filhos do casal. Os membros da família constantemente competem entre si por controle e autoridade até finalmente rasgarem a estrutura nepotista em pedaços.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Maldição da Flor Dourada</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/n6/c7ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000029/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>O filme opulento e esbanjador conta a história de uma família imperial chinesa rapidamente perdendo força interna devido a uma luta por poder entre o imperador (estrela das artes marciais Chow Yun-Fat), a imperatriz (Yimou Gong Li) e os três filhos do casal. Os membros da família constantemente competem entre si por controle e autoridade até finalmente rasgarem a estrutura nepotista em pedaços.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Máscara do Zorro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/0l/6rcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/95547/s166/a-mascara-do-zorro</thumbnail>
<info>Depois que sua esposa é assassinada e sua filha levada por seu maior inimigo, Don Diego (Anthony Hopkins) passa mais de 20 anos na prisão. Quando consegue fugir, toma o ladrão Alejandro Murrieta (Antonio Banderas) como pupilo a fim de transformá-lo em um novo Zorro e, com isso, vingar-se de seu antigo desafeto.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte e a Vida de Bobby Z</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/o/4l/ml9wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSVw5P_cOoyOVPM5SbV7YtjQngfhURcCE6mBuTYtc8fOipydwMFRw</thumbnail>
<info>O filme relata a vida de um homem que esta muito encrencado na cadeia. A sua única chance de sair de lá é ajudar a policia. Ele assume o papel de um dos traficantes mais perigosos da região. O traficante está escondido e só aparece no final, a polícia disse que ele havia morrido, mas eles o esconderam como um plano.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Ponte do Rio Kwai</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/z6/jqvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000213/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após um amplo trabalho de restauração digital utilizando os mais modernos recursos, restauração essa feita a partir dos negativos originais e com o áudio 5.1 também restaurado, desfrute da obra-prima do diretor David Lean numa intensidade nunca antes vista.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item> 

<item>
<title>A Rede</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/gl/unbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000587/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Angela Bennett é um engenheiro de software independente que vive em um mundo de tecnologia informática. Quando um amigo cyber pede Bennett para depurar um jogo CD-ROM, ela descobre uma conspiração que vai virar sua vida de cabeça para baixo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Rede</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/f6/e5ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000587/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Angela Bennett é um engenheiro de software independente que vive em um mundo de tecnologia informática. Quando um amigo cyber pede Bennett para depurar um jogo CD-ROM, ela descobre uma conspiração que vai virar sua vida de cabeça para baixo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Rede 2.0</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/l/ml/ry3wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/503/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Uma especialista em computadores viaja para Istambul em busca do trabalho perfeito, mas logo fica presa em uma enrascada de alta tecnologia. A perseguição interminável começa quando ela precisa usar sua inteligência e beleza para recuperar seu nome e revelar o mistério. Graças à ajuda de um misterioso motorista de táxi e de uma sexy aeromoça, a especialista é capaz de descobrir a chocante verdade sobre o que está acontecendo com ela.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Rede 2.0</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/r6/khvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/503/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Uma especialista em computadores viaja para Istambul em busca do trabalho perfeito, mas logo fica presa em uma enrascada de alta tecnologia. A perseguição interminável começa quando ela precisa usar sua inteligência e beleza para recuperar seu nome e revelar o mistério. Graças à ajuda de um misterioso motorista de táxi e de uma sexy aeromoça, a especialista é capaz de descobrir a chocante verdade sobre o que está acontecendo com ela.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Sombra do Inimigo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/k/um/f3kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/54/12/20177512.jpg</thumbnail>
<info>O detetive / psicólogo Alex Cross se depara com seu maior desafio na figura do cruel Michael "The Butcher" Sullivan. À medida que Cross investiga seus tenebrosos assassinatos, Sullivan decide enviar uma sangrenta mensagem ao policial. Dominado pela raiva, Cross jura caçar o criminoso nem que seja a última coisa que ele faça em sua vida. No entanto, Sullivan continua a provocar seu inimigo, forçando-o perigosamente em seus limites como homem da lei e também como pai. E enquanto se aproxima de seu alvo. Cross descobre evidências que apontam para o inimaginável -- uma revelação que pode mudar tudo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Adrenalina 2:Alta Voltagem</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/96/0z1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000775/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O matador de aluguel Chev Chelios (Jason Statham), que experimentou um veneno letal correndo em suas veias em "Adrenalina", está de volta nesta sequência e agora enfrenta um mafioso chinês que lhe roubou o coração quase indestrutível. Literalmente.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Águia 1 - O Resgate</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/yl/8w7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1089/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O general Frank Lewis é o líder de uma controversa invasão, que tem por objetivo capturar terroristas que ajudaram rebeldes filipinos. Entretanto um helicóptero é derrubado em terras inimigas, o que faz com que sua piloto, a capitã Amy Jennings e sua equipe sejam capturados e mantidos prisioneiros em um laboratório de anthraz. Para resgatá-los Lewis envia o tenente Matt Daniels, que precisa entrar em território inimigo e ainda eliminar as armas biológicas existentes antes delas serem lançadas.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Águia 1 - O Resgate</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/18ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1089/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O general Frank Lewis é o líder de uma controversa invasão, que tem por objetivo capturar terroristas que ajudaram rebeldes filipinos. Entretanto um helicóptero é derrubado em terras inimigas, o que faz com que sua piloto, a capitã Amy Jennings e sua equipe sejam capturados e mantidos prisioneiros em um laboratório de anthraz. Para resgatá-los Lewis envia o tenente Matt Daniels, que precisa entrar em território inimigo e ainda eliminar as armas biológicas existentes antes delas serem lançadas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Ameaça Terrorista</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/cl/fgbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/436688/s592/ameaca-terrorista-2010</thumbnail>
<info>Sob constante ameaça terrorista, os EUA não podem baixar a guarda. Neste thriller psicológico, o país norte americano enfrentará um filho de sua própria nação, Younger, que se converteu ao islamismo e armou três bombas atômicas em diferentes cidades americanas. Apesar de Younger ser facilmente localizado e preso, ele não dá as coordenadas de onde as bombas estão. É quando entra em cena o investigador H e Helen uma agente do FBI, que terão que pressionar o terrorista para descobrir a localização exata das bombas, numa corrida alucinante contra o tempo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Ameaça Virtual</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/2o1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000704/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Milo é um jovem gênio da informática, que namora uma artista e tem um futuro brilhante pela frente. Ele está prestes a abrir uma nova empresa juntamente com seu amigo Teddy, até que recebe uma proposta irrecusável para trabalhar na empresa de seu ídolo, Gary Winston. Milo aceita a oferta, mas logo descobre que a empresa em que agora está trabalhando tem sérias implicações com a lei antitruste americana.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Anaconda</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/gl/w04wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/801705/s592/anaconda</thumbnail>
<info>Grupo entra na Floresta Amazônica com o objetivo de fazer um documentário sobre uma tribo indígena e, durante a jornada, conhecem Paul Sarone (Jon Voight), um insano caçador que deseja capturar viva uma anaconda, uma cobra que pode atingir doze metros de comprimento.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Anjo da Morte</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/cl/yp4wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000175/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Eve é uma sexy assassina profissional, que faz seu trabalho sem piedade, até que um “acidente de trabalho” muda tudo. Eve é esfaqueada na cabeça e mata, sem querer, uma garota de 14 anos. A faca é removida pelo médico da família mafiosa em que ela trabalha, e ela sobrevive, mas passa a ser atormentada por visões de suas vítimas do passado. Agora, essa máquina assassina é assombrada pelo remorso e caça implacavelmente todos os assassinos, mandantes e cúmplices, que foram seus antigos chefes e parceiros.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite: O Submundo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/gl/nlbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432472/s592/anjos-da-noite</thumbnail>
<info>Vampiros e lobos são rivais há centenas de anos. Em Anjos da Noite, eles travam uma violenta luta para resolver a desavença. Selene, uma bela vampira guerreira, é a líder de seus semelhantes que recebe a ajuda de Michael, um humano que pode ter a chave para acabar com a guerra.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite: O Submundo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/n6/d6ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432472/s592/anjos-da-noite</thumbnail>
<info>Vampiros e lobos são rivais há centenas de anos. Em Anjos da Noite, eles travam uma violenta luta para resolver a desavença. Selene, uma bela vampira guerreira, é a líder de seus semelhantes que recebe a ajuda de Michael, um humano que pode ter a chave para acabar com a guerra.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite 2 - A Evolução</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/4j/grftb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000071/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Perseguida pelos seus, Selene (Kate Beckinsale) - a bela e fatal guerreira vampira - procura Marcus (Tony Curran), senhor dos vampiros, na esperança de negociar a sua própria vida. Mas cedo se apercebe que Marcus já não é o mesmo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite 3 - A Rebelião</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/om/wffyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1323/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Mais um capítulo da saga "Anjos da Noite", aqui retornando ao início de tudo para contar as origens da disputa sanguinária entre os vampiros aristocráticos conhecidos como Death Dealers e seus escravos Lycans.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite 3 - A Rebelião</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/dp1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1323/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Mais um capítulo da saga "Anjos da Noite", aqui retornando ao início de tudo para contar as origens da disputa sanguinária entre os vampiros aristocráticos conhecidos como Death Dealers e seus escravos Lycans.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite - O Despertar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/p6/ya4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000989/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na trama, Selene (Kate Beckinsale) acorda de um coma em que era mantida depois de 12 anos. Ela então descobre que tem uma filha de 14 anos (India Eisley), metade vampira, metade lobisomem, e precisa impedir que a BioCom crie lobisomens modificados em laboratório que poderão matar todos eles.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Arena</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/4l/n0cyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/10/thumbs/b3ccdbd8545a27cd08d1dfd3a49e96e5_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>A trama acompanha um jovem raptado para lutar em uma arena moderna de gladiadores, em que homens lutam até a morte. As lutas clandestinas são transmitidas online e orquestradas pelo personagem de Samuel L. Jackson.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>As Aventuras Do Barão Munchausen</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/z6/nqvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/694/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Quem é o barão de Munchausen? Um mentiroso? Um Charlatão? Um louco? Ou o maior super - herói de todos os tempos, que lutou e venceu os mais disparatados combates? Será verdade que cavalgou pelos ares montado numa bala de canhão, que acabou com um dragão de três cabeças e que viajou para a Lua e voltou, tudo antes de tomar o pequeno-almoço...?</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>As Panteras</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/um/gceyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000729/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Três multitalentosas e inteligentes detetives trabalham para Charlie, chefe de uma agência de detetives que evita sempre o confronto cara-a-cara com suas contratadas. Contrárias ao uso de armas, as Panteras, como são conhecidas, enfrentam seu maior desafio quando passam a investigar o sequestro do bilionário Eric Knox.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>As Panteras</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/16/3p1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000729/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Três multitalentosas e inteligentes detetives trabalham para Charlie, chefe de uma agência de detetives que evita sempre o confronto cara-a-cara com suas contratadas. Contrárias ao uso de armas, as Panteras, como são conhecidas, enfrentam seu maior desafio quando passam a investigar o sequestro do bilionário Eric Knox.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>As Panteras Detonando</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/om/6gfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431983/s592/as-panteras-detonando</thumbnail>
<info>Após um arquivo do sistema de proteção à testemunha ser roubado do Governo dos Estados Unidos, uma série de cinco assassinatos de participantes do programa ocorre. Para desvendar o caso é contratada a Agência de Detetives Charles Townsend, que coloca Natalie, Dylan e Alex na investigação.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>As Panteras Detonando</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/96/e31lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431983/s592/as-panteras-detonando</thumbnail>
<info>Após um arquivo do sistema de proteção à testemunha ser roubado do Governo dos Estados Unidos, uma série de cinco assassinatos de participantes do programa ocorre. Para desvendar o caso é contratada a Agência de Detetives Charles Townsend, que coloca Natalie, Dylan e Alex na investigação.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>As Regras de Bannen</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/wl/is5wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/639/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Neal Bannen é um jovem que vive de pequenos golpes, e tem uma família um tanto quanto dividida: seu pai é um oficial da polícia, mas seu tio é um figurão do crime organizado. Entretanto, cansado da rotina que leva, decide abandonar esse mundo e passar a viver legalmente, mas descobre que essa tarefa será mais difícil do que imaginava, sobretudo devido ao seu ponto fraco: belas mulheres.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Assalto à 13ª D.P.</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/cm/w1hyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432706/s592/assalto-a-13a-d-p</thumbnail>
<info>Noite de Ano Novo. Em um distrito policial que está prestes a ser desativado, Jake Roenick precisa organizar os policiais em plantão, que vigiam os presos do local. Até que surge a ameaça de uma gangue, que pretende invadir o distrito policial para resgatar Marion Bishop, seu líder. A possível invasão faz com que policiais e bandidos tenham que se unir para enfrentá-los.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Assalto ao Carro Blindado</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/om/wefyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2418/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012036</thumbnail>
<info>Sofrendo problemas financeiros, o veterano de guerra Ty Hackett é contratado para trabalhar como segurança na mesma empresa do seu amigo Mike Cochroone. Ele é designado para a equipe do cunhado de Mike, Baines, que conta ainda com Quinn, Palmer e Dobbs. Uma noite, Mike convida Ty para participar de um roubo milionário, prometendo que ninguém sairia ferido na ação.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Assalto Sobre Trilhos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/ql/5f7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1031/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>John e Charlie são grandes amigos que agem disfarçados, em pleno metrô de Nova York, e estão apaixonados por Grace Santiago, o que faz com que a rivalidade entre eles fique ainda maior. Após perder, Charlie resolve elaborar um plano para roubar o trem que guarda todo o dinheiro ganho nas bilheterias do metrô.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Assalto Sobre Trilhos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/f6/07ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1031/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>John e Charlie são grandes amigos que agem disfarçados, em pleno metrô de Nova York, e estão apaixonados por Grace Santiago, o que faz com que a rivalidade entre eles fique ainda maior. Após perder, Charlie resolve elaborar um plano para roubar o trem que guarda todo o dinheiro ganho nas bilheterias do metrô.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Assassinos Substitutos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/ml/tlpwb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/401/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022315</thumbnail>
<info>Um assassino de aluguel que sofre crise de consciência e agora faz de tudo para sair da profissão.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Assassinos Substitutos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/96/h11lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/401/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022315</thumbnail>
<info>Um assassino de aluguel que sofre crise de consciência e agora faz de tudo para sair da profissão.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Ataque ao Prédio</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/d/mm/wydyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435884/s592/ataque-ao-predio</thumbnail>
<info>Na trama, temos uma gangue de adolescentes que age no sul de Londres. O que eles jamais esperavam é que teriam de enfrentar uma ameaça inimaginável para defender o local onde vivem: criaturas alienígenas nada gentis.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Bad Boys</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/ql/3f7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/20269/s592/bad-boys-1995</thumbnail>
<info>Os policiais Burnett e Lowrey são encarregados de encontrar carregamento de heroína. Sexy testemunha liga para a delegacia dizendo ser capaz de identificar o ladrão. O pacato Burnett finge ser Lowrey para não perder o caso e acaba tendo que proteger a mulher, enquanto o mulherengo parceiro cuida de sua família.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Bad Boys II</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/sl/j8byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/316163/s592/bad-boys-ii</thumbnail>
<info>Os detetives da Narcóticos Marcus Burnett (Martin Lawrence) e Mike Lowrey (Will Smith) foram designados para investigar a proliferação do ecstasy na cidade de Miami. As investigações os levam a um alvo maior, Johnny Tapia (Jordi Mollà), um traficante cuja ambição de tomar conta do tráfico na cidade inicia uma verdadeira guerra entre quadrilhas. Em meio a esta situação, Lowrey passa a se interessar por Syd (Gabrielle Union), irmã de Burnett, o que põe a amizade deles à prova.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Caçadores de Vampiros</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/il/0cayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/10/thumbs/cacadores-de-vampiros_t10583_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Saya é uma vampira que trabalha para uma organização secreta do governo que caça e destrói demônios no Japão pós-Segunda Guerra. A missão da sanguessuga é se infiltrar em uma escola militar e descobrir qual estudante é um demônio disfarçado.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Caçadores de Vampiros</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/n6/s8ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/10/thumbs/cacadores-de-vampiros_t10583_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Saya é uma vampira que trabalha para uma organização secreta do governo que caça e destrói demônios no Japão pós-Segunda Guerra. A missão da sanguessuga é se infiltrar em uma escola militar e descobrir qual estudante é um demônio disfarçado.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Caos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/km/i7eyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000653/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma dupla de policiais precisa perseguir uma gangue que acabou de roubar um banco. Eles ainda precisam correr contra o tempo para impedir que o líder do grupo mate os companheiros.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Capitão América 2: O Soldado Invernal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/p6/pf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/437466/s592/capitao-america-2-o-soldado-invernal</thumbnail>
<info>Após os cataclísmicos eventos em Nova York, Steve Rogers, também conhecido como Capitão América, vive tranquilamente em Washington, DC e tentando se ajustar ao mundo moderno. Mas quando um colega da S.H.I.E.L.D. é atacado, Steve se vê preso em uma rede de intrigas que ameaça colocar o mundo em risco. Unindo forças com a Viúva Negra, o Capitão América luta para expor a grande conspiração enquanto enfrenta assassinos profissionais enviados para silenciá-lo a todo momento. Quando a dimensão da trama maligna é revelada, o Capitão América e a Viúva Negra pedem ajuda a um novo aliado, o Falcão. Contudo, eles logo se veem enfrentando um inimigo formidável e inesperado - o Soldado Invernal.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Catch .44</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/h6/gz3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000949/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160524145124</thumbnail>
<info>Elas se consideravam amigas e parceiras, até que um trabalho as fez perceber que ninguém ali é o que parece.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Chicago</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/r6/s22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000825/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Velma Kelly (Catherine Zeta-Jones) é uma famosa dançarina que é também a principal atração da boate onde trabalha. Após matar seu marido, Velma entra em uma seleta lista de assassinas de Chicago, a qual é controlada por Billy Flynn (Richard Gere), um advogado que busca sempre se aproveitar ao máximo da situação. Ao contrário do se esperava, o assassinato faz com que a fama de Velma cresça ainda mais, tornando-a uma verdadeira celebridade do showbizz.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Chicago</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/r6/t22lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000825/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Velma Kelly (Catherine Zeta-Jones) é uma famosa dançarina que é também a principal atração da boate onde trabalha. Após matar seu marido, Velma entra em uma seleta lista de assassinas de Chicago, a qual é controlada por Billy Flynn (Richard Gere), um advogado que busca sempre se aproveitar ao máximo da situação. Ao contrário do se esperava, o assassinato faz com que a fama de Velma cresça ainda mais, tornando-a uma verdadeira celebridade do showbizz.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Cidade dos Vampiros</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/r6/shvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/256/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O agente do FBI Steven Grant (Woodbine) é relutantemente designado para perseguir um chupador de sangue renegado que está inclinado a expor um plano do governo para integrar vampiros à sociedade. Junto a seu novo parceiro, o policial 'bom' vampiro Aaron Grey (Paul), Grant segue as pistas e os corpos até o esconderijo da estonteante e bela Lucy (Ling). Grant não confia em nenhum vampiro, até se apixonar por Lucy e seus charmes exóticos, a linha entre os caras bons e o caras maus começa a se dissipar e seu próximo passo pode ser o último.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Cinturão Vermelho</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/il/fdayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000130/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Uma fatalidade leva o melhor instrutor das artes marciais a trabalhar com a indústria de filmes. E apesar de evitar participar em competições, as circunstâncias farão com que suba ao ringue.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Cinturão Vermelho</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/v6/fjvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000130/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Uma fatalidade leva o melhor instrutor das artes marciais a trabalhar com a indústria de filmes. E apesar de evitar participar em competições, as circunstâncias farão com que suba ao ringue.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Com as Próprias Mãos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/wl/iicyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000285/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Chris Vaughn (The Rock) é um soldado aposentado das Forças Especiais do exército americano, que retorna para sua cidade natal com a intenção de reatar antigos laços e iniciar uma nova vida. Porém a cidade em que ele nasceu não é mais a mesma, sendo agora um local controlado pelo crime. Jay Hamilton (Neal McDonough), seu rival dos tempos de colégio, fechou a serraria que possuía e é agora o chefe dos negócios criminosos do local. Decidido a reverter a situação, Chris é eleito xerife da cidade e busca a ajuda de seu velho amigo Ray (Johnny Knoxville), prometendo acabar com os negócios de Jay. Suas ações colocam em perigo sua própria família, mas Chris não está disposto a aceitar intimidações e pretende fazer com que a cidade retorne à calmaria de quando era jovem.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Conan, O Bárbaro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/0m/m0fyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/95/80/79/20428505.jpg</thumbnail>
<info>Há milhares de anos Thulsa Doom, um demoníaco feiticeiro, comanda um ataque por motivos até hoje não revelados que poderia ser simplesmente pelo prazer de matar ou para descobrir o segredo do aço, que era guardado pelos moradores desta aldeia. Conan, um cimério, vê seus pais serem mortos na sua frente e seu povo ser massacrado, sendo que ele, ainda criança, é levado para um campo de escravos. Os anos passam e ele desenvolve uma enorme força física, o que faz Conan se tornar gladiador. Ele ainda se mantém determinado a vingar a morte dos pais e quando é libertado tenta alcançar seu objetivo. Conan descobre que Thulsa Doom lidera o misterioso culto da serpente e, tentando se aproximar do feiticeiro, faz amizade com dois ladrões, Valeria e Subotai. Ao trio é prometida uma vultosa recompensa pelo rei Osric, que quer que o trio de guerreiros resgate sua filha, que se tornou uma seguidora de Thulsa Doom.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Conan, O Destruidor</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/0m/n0fyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/10/24/20/29/195031.jpg</thumbnail>
<info>Para que a rainha Taramis, cumpra a promessa de trazer a amada de Conan, Valeria, do mundo dos mortos, terá de cumprir uma perigosa missão da qual faz parte a princesa Jehnna. Mas o que ele desconhece é que Taramis, ordenou que, após a missão cumprida, Conan, deve ser morto e a virginal princesa deve voltar para então ser sacrificada ao deus demônio Dagoth.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Conquista Sangrenta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/km/j7eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000650/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Era Medieval, em meio à praga e à violência, Martin é o líder de um bando de brutais mercenários que vendem seus serviços a quem pagar mais. Após serem traídos pelo rei que os contratara, eles se vingam raptando a jovem Agnes, que estava prometida em casamento a Steven, filho do monarca.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Conquista Sangrenta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/v6/s1zlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000650/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Era Medieval, em meio à praga e à violência, Martin é o líder de um bando de brutais mercenários que vendem seus serviços a quem pagar mais. Após serem traídos pelo rei que os contratara, eles se vingam raptando a jovem Agnes, que estava prometida em casamento a Steven, filho do monarca.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Contato Alienígena</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/cl/m77wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1114/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Cientistas de uma base da NASA no Pólo Sul descobrem um misterioso objeto enterrado no gelo. Ao mesmo tempo, diversas estações de pesquisa e radiotelescópios espalhados pelo mundo interceptam sinais de rádio muito estranhos. O especialista em criptologia Julian Rome constrói um decodificador e decifra o complexo código, descobrindo que a mensagem é um alerta extraterrestre.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Coração de Cavaleiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/d6/22vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431399/s592/coracao-de-cavaleiro</thumbnail>
<info>Após seu mestre morrer subitamente, o jovem William, um valoroso escudeiro, resolve substituí-lo em uma competição envolvendo combate com lanças. Para tanto ele passa a treinar exaustivamente e consegue convencer Chauncer, um escritor, a forjar uma árvore genealógica para si, que faria com que ele tivesse uma família de nobres e não traria dúvidas à sua participação no torneio.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item> 

<item>
<title>Corra Lola, corra</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/ol/z4byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000734/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Lola (Franka Potente) é filha de um rico pai bancário, extravagante em seu modo de vestir e com um namorado, digamos, que se meteu em uma ‘pequena’ encrenca. Manni (Moritz Bleibtreu) é o coletor de uma quadrilha de foras-da-lei e estava tendo o seu dia de sorte: carregava uma grande quantidade de dinheiro do bando para testarem sua confiança.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Corra Lola, corra</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/16/0p1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000734/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Lola (Franka Potente) é filha de um rico pai bancário, extravagante em seu modo de vestir e com um namorado, digamos, que se meteu em uma ‘pequena’ encrenca. Manni (Moritz Bleibtreu) é o coletor de uma quadrilha de foras-da-lei e estava tendo o seu dia de sorte: carregava uma grande quantidade de dinheiro do bando para testarem sua confiança.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>D-War - Fúria de Dragões</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/kc3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000880/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150810121646</thumbnail>
<info>Ação, lendas coreanas, monstros invencíveis e Los Angeles em perigo: uma explosão de adrenalina.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Dead Rising Watchtower: O Filme</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/em/7wgyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2583/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012037</thumbnail>
<info>Depois que uma vacina pública obrigatória falha em controlar uma epidemia de zumbis, quatro pessoas se unem para tentar descobrir qual é a raiz da infecção. Todas as pistas que eles encontram parecem apontar para uma conspiração do governo, mas enquanto eles investigam, precisam proteger a si próprios sob o risco de se tornarem zumbis também..</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Desafio Radical</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/ol/v0byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000229/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O publicitário Jeffrey, o diretor Ian e o operador de câmera Will formam uma equipe unida, que são famosos por sempre conseguirem rodar as cenas necessárias para um comercial de TV. Até que um de seus clientes pede uma cena considerada impossível de ser feita: a de esquiadores descendo uma montanha com uma avalanche atrás deles.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Desafio Radical</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/z6/jsvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000229/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O publicitário Jeffrey, o diretor Ian e o operador de câmera Will formam uma equipe unida, que são famosos por sempre conseguirem rodar as cenas necessárias para um comercial de TV. Até que um de seus clientes pede uma cena considerada impossível de ser feita: a de esquiadores descendo uma montanha com uma avalanche atrás deles.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Desejo de Vingança</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/km/58eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/05/thumbs/absolute-deception_tNone_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) A viúva de um repórter pede ajuda a um agente federal para investigar segredos do seu falecido marido, mas os dois se tornam alvo de ataques desconhecidos.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Determinado a Matar</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/qm/k3dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/12/thumbs/ef4a7f4c2b26bd5acd6e3bda19ce40b2_2_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Robert Burns é um respeitado arqueólogo que no passado foi um famoso ladrão. Ele descobre acidentalmente que Tong, a máfia chinesa, está usando os artefatos chineses antigos, recentemente descobertos por ele, para esconder e contrabandear narcóticos pela fronteira. Ele tenta fugir com sua leal assistente, mas ela é morta e Robert é incriminado como traficante de drogas, tendo que ficar em um presídio chinês até sua inocência ser provada.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Divisão de Homicídios</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/em/tgdyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000569/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Joe Gavilan e seu novo parceiro K.C. Calden são detetives de Hollywood. Nenhum deles realmente quer ser um policial, Gavilan faz bico como corretor de imóveis, e Calden é um aspirante a ator que faz bico como instrutor de yoga. Quando os dois são atribuídos a um grande caso, devem descobrir se eles querem resolver o caso ou seguir seus corações.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Divisão de Homicídios</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/f6/z4ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000569/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Joe Gavilan e seu novo parceiro K.C. Calden são detetives de Hollywood. Nenhum deles realmente quer ser um policial, Gavilan faz bico como corretor de imóveis, e Calden é um aspirante a ator que faz bico como instrutor de yoga. Quando os dois são atribuídos a um grande caso, devem descobrir se eles querem resolver o caso ou seguir seus corações.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Dredd</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/4m/qagyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000782/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na cidade violenta e futurista de Mega City One, a 120 anos no futuro, a polícia tem autoridade para agir como juiz, júri e carrasco. O juiz Dredd recebe uma missão: fazer um teste com uma juíza novata, a poderosa médium sensitiva Cassandra Anderson. No que seria apenas um dia de treinamento, os juízes aparentemente seguem para uma cena rotineira de crime.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Dredd</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/96/s31lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000782/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na cidade violenta e futurista de Mega City One, a 120 anos no futuro, a polícia tem autoridade para agir como juiz, júri e carrasco. O juiz Dredd recebe uma missão: fazer um teste com uma juíza novata, a poderosa médium sensitiva Cassandra Anderson. No que seria apenas um dia de treinamento, os juízes aparentemente seguem para uma cena rotineira de crime.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Equilibrium</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/4l/aycyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/249090/s592/equilibrium</thumbnail>
<info>Clerick John Preston é um alto dignatário governamental responsável por destruir quem não cumpre as regras na nação Líbria. Mas no dia em que se esquece de tomar a sua dose, descobre que ele é afinal a única pessoa capaz de destruir o regime que o treinou para fazer cumprir as suas rígidas leis.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Equilibrium</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/d6/n3vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/249090/s592/equilibrium</thumbnail>
<info>Clerick John Preston é um alto dignatário governamental responsável por destruir quem não cumpre as regras na nação Líbria. Mas no dia em que se esquece de tomar a sua dose, descobre que ele é afinal a única pessoa capaz de destruir o regime que o treinou para fazer cumprir as suas rígidas leis.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Era Uma Vez no México</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/il/y26wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/a32622197f4e7702952a12005a749cdf_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Mariachi (Antonio Banderas) é um justiceiro que está em busca do líder de um cartel, que tem elaborado um plano para derrubar o atual Presidente do México (Pedro Armendáriz Jr.). Porém ele precisa também se preocupar com Sands (Johnny Depp), um agente da CIA corrupto que o contratou para realizar o serviço.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Espião Por Acidente</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/r6/i12lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000803/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Buck é um vendedor de aparelhos esportivos que sonha com aventura e ação. Ao encontrar com dois ladrões de jóias, ele acaba acreditando que é o filho perdido de um milionário e vai parar em uma viagem à Turquia e à Coreia, se envolvendo em uma conspiração internacional.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Espião Por Acidente</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/0w2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000803/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Buck é um vendedor de aparelhos esportivos que sonha com aventura e ação. Ao encontrar com dois ladrões de jóias, ele acaba acreditando que é o filho perdido de um milionário e vai parar em uma viagem à Turquia e à Coreia, se envolvendo em uma conspiração internacional.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>eXistenZ</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/4l/9wcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000366/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma renomada designer de jogos de realidade virtual, criadora de um novo jogo interativo chamado eXistenZ, é vítima de uma intensa perseguição por fanáticos religiosos que querem assassiná-la.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>eXistenZ</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/d6/m3vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000366/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma renomada designer de jogos de realidade virtual, criadora de um novo jogo interativo chamado eXistenZ, é vítima de uma intensa perseguição por fanáticos religiosos que querem assassiná-la.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Fantasmas de Marte</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ml/bmayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000703/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Em pleno ano de 2176, Marte já é colonizada pelos seres humanos, que exploram continuamente suas reservas naturais. Em meio às escavações é descoberta as ruínas de uma antiga civilização, que despertam seres etéreos que dominam os corpos dos humanos justamente para poder expulsá-los do planeta.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Fantasmas de Marte</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/16/5o1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000703/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Em pleno ano de 2176, Marte já é colonizada pelos seres humanos, que exploram continuamente suas reservas naturais. Em meio às escavações é descoberta as ruínas de uma antiga civilização, que despertam seres etéreos que dominam os corpos dos humanos justamente para poder expulsá-los do planeta.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Far Cry: Fuga do Inferno</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/3i3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000930/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151130104311</thumbnail>
<info>Ação do início ao fim, em uma história que reúne propriedade intelectual, conspiração e um romance</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Fora do Jogo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/r/em/09jyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/07cc37bbcb1348512ee67cd07617f05b_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>No mesmo ritmo alucinante de Bad Boys II, Lisa, mergulha no mundo hip hop para enfrentar um poderoso executivo de gravadora, que entre uma música e outra suja as mãos no tráfico de drogas. Incríveis cenas de ação e muitos tiros numa aventura embalada pela contagiante trilha sonora de Jadakiss.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Força Aérea Um</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ck/y5avb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/02/thumbs/017f3f8f098928b27dd173e65821dacc_2_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Ao visitar a Rússia, o presidente americano (Harrison Ford) faz um pronunciamento de nunca ceder às exigências de terroristas.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Força de Ataque</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ck/y5avb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/439129/s592/forca-de-ataque</thumbnail>
<info>Quando Marshall Lawson perde sua equipe em um ataque à sangue frio e aparentemente ao acaso, ele assume a investigação das circunstâncias suspeitas das mortes brutais. Logo, ele descobre a CTX Majestic, uma operação militar tão secreta que agora os militares querem eliminá-lo para proteger seu segredo. Determinado em sua perseguição, Lawson se envolve em uma imperdoável batalha com uma operação de tráfico de drogas que parece ser secretamente fundada por um exército criminoso militar.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Força de Proteção</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/9/sm/3pfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000773/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Philippe é um veterano de combate que ficou os últimos 3 anos lutando no Iraque. Pela experiência, ele é contratado por um ex-campeão mundial de pesos pesados para ser guarda-costas dele e da sua família contra um líder do rap. Criando uma equipe, as coisas se complicam quando o boxeador suspeita que sua irmã está se envolvendo com seu guarda-costas.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Força de Proteção</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/96/c01lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000773/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Philippe é um veterano de combate que ficou os últimos 3 anos lutando no Iraque. Pela experiência, ele é contratado por um ex-campeão mundial de pesos pesados para ser guarda-costas dele e da sua família contra um líder do rap. Criando uma equipe, as coisas se complicam quando o boxeador suspeita que sua irmã está se envolvendo com seu guarda-costas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Fórmula 51</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/yl/69ayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/1594/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012033</thumbnail>
<info>Elmo McElroy (Samuel L. Jackson) é um químico que descobriu uma nova droga que promete revolucionar o mercado do tráfico: a Fórmula 51. Para negociá-la ele parte rumo a Liverpool ao lado de Felix DeSouza (Robert Carlyle), um traficante de drogas. Porém ambos terão que enfrentar Dakota Phillips (Emily Mortimer), uma matadora de aluguel, que está atrás da droga.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Fogo Contra Fogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/z6/7e3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000909/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019143842</thumbnail>
<info>Um bombeiro estava no lugar errado e na hora errada e agora precisa descobrir como se proteger do chefe do crime.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Fuga à Meia-Noite</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/om/gifyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/9JCYarfppy8-Oq4mBaTKYWSXcDc=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/05/fuga-a-meia-noite_t10815.jpg</thumbnail>
<info>No caminho de Nova York a Los Angeles, um caçador de recompensas (Robert de Niro) conduz um contador, acusado de fraude, que trabalhava para a máfia. Durante a viagem, eles serão perseguidos pelo FBI e por mafiosos.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Fuga de Absolom</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/y/il/3dayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000055/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Em 2022, Robbins, um oficial condenado por ter assassinado seu superior, vai para uma prisão de segurança máxima que tem uma ilha-presídio, idealizada por seu administrador, para onde são mandados os piores prisioneiros, que criaram uma primitiva e isolada sociedade onde prevalece a lei do mais forte.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Fuga de Absolom</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/n6/j9ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000055/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Em 2022, Robbins, um oficial condenado por ter assassinado seu superior, vai para uma prisão de segurança máxima que tem uma ilha-presídio, idealizada por seu administrador, para onde são mandados os piores prisioneiros, que criaram uma primitiva e isolada sociedade onde prevalece a lei do mais forte.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Gigantes de Aço</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/p6/oc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000966/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em um futuro próximo, Charlie Kenton é um lutador de boxe frustrado após o esporte se tornar uma modalidade de alta-tecnologia, sendo comandado por robôs altamente desenvolvidos. Ele abandona a profissão e começa a viver da venda de restos de robôs para o ferro velho. Quando sua vida parece ter encerrado, ele se reúne com seu filho para construir e treinar uma nova geração de robôs.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Gladiator: O Desafio</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/n6/g9ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1277/OneSheetImage.jpg?ts=20120621171011</thumbnail>
<info>Um luta para vencer, outro luta para sobreviver. Dois amigos são colocados um contra o outro por um promotor de lutas corrupto em uma batalha brutal que ameaça destruir sua amizade e suas vidas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Godzilla</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/cl/c32vb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/260/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Polinésia a radiação causada por testes nucleares franceses provoca uma transformação na vida da região e uma destas mutações é o surgimento de um réptil colossal. O governo americano, ao descobrir pegadas gigantescas no Panamá, convoca um biólogo (Matthew Broderick).</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Godzilla</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/f6/v7ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/260/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Polinésia a radiação causada por testes nucleares franceses provoca uma transformação na vida da região e uma destas mutações é o surgimento de um réptil colossal. O governo americano, ao descobrir pegadas gigantescas no Panamá, convoca um biólogo (Matthew Broderick).</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hackers - Piratas de Computador</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/om/gefyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000705/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Uma galera acostumada a brincar com computadores tem que aprender a usar a tecnologia para salvar a própria pele.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Hackers - Piratas de Computador</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/1o1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000705/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Uma galera acostumada a brincar com computadores tem que aprender a usar a tecnologia para salvar a própria pele.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hancock</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/96/631lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000791/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Hancock é um super-herói que perdeu a popularidade que tinha, devido às suas tentativas de resgate pouco convencionais. Após salvar Ray Embrey (Jason Bateman), um agente de relações públicas, ele se oferece para ajudá-lo a melhorar sua imagem.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Harley Davidson E Marlboro Man - Caçada Sem Trégua</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/v6/zjvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000144/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Em Los Angeles dois grandes amigos, que são conhecidos como Harley Davidson (Mickey Rourke) e Marlboro (Don Johnson), ficam sabendo que um velho amigo vai perder seu bar, pois o banco quer construir um novo complexo e, para não ter seus planos atrapalhados, exige US$ 2,5 milhões para renovar o aluguel por 5 anos. Harley tem uma idéia "simples": assaltar o carro blindado do banco para conseguir o dinheiro. Eles realizam seu objetivo graças a perícia do grupo e uma boa dose de sorte, mas quando vão pegar o dinheiro descobrem que roubaram um carregamento de Sonho de Cristal, uma droga que vicia na hora e mata um em cada 7 usuários, pois atinge todo o sistema nervoso. Logo Harley, Marlboro e seus amigos começam a serem impiedosamente caçados pelos traficantes comandados por Chance Wilder (Tom Sizemore), que também administra o banco.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Haven</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/im/zrdyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000533/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um lugar ensolarado para pessoas sombrias, Haven é um paraíso fiscal para onde Carl Ridley (Bill Paxton) foge com a filha Pippa (Agnes Bruckner) quando a Polícia Federal está no seu encalço. Dizem que levou muito dinheiro com ele... Enquanto tenta contatar seu advogado Mr. Allen (Stephen Dilliane), sua filha se engraça com um bando local, Fritz (Victor Rasulk), que deve muito dinheiro para o traficante da ilha, Richei Rich (Razaaq Adoti). Paralelamente, Shy (Orlando Bloom), um pescador, se apaixonou perdidamente por Andrea (Zoe Saldana), a irmã de Hammer (Anthony Mackie), um perigoso marginal que quer tomar conta do tráfico de drogas local. Fritz conta para Richei que Ridley tem uma fortuna colada no peito e assim desencadeia uma série de eventos que vai modificar a vida das pessoas e o rumo de uma nação.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Haven</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/16/yaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000533/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um lugar ensolarado para pessoas sombrias, Haven é um paraíso fiscal para onde Carl Ridley (Bill Paxton) foge com a filha Pippa (Agnes Bruckner) quando a Polícia Federal está no seu encalço. Dizem que levou muito dinheiro com ele... Enquanto tenta contatar seu advogado Mr. Allen (Stephen Dilliane), sua filha se engraça com um bando local, Fritz (Victor Rasulk), que deve muito dinheiro para o traficante da ilha, Richei Rich (Razaaq Adoti). Paralelamente, Shy (Orlando Bloom), um pescador, se apaixonou perdidamente por Andrea (Zoe Saldana), a irmã de Hammer (Anthony Mackie), um perigoso marginal que quer tomar conta do tráfico de drogas local. Fritz conta para Richei que Ridley tem uma fortuna colada no peito e assim desencadeia uma série de eventos que vai modificar a vida das pessoas e o rumo de uma nação.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hellboy</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/wqvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1363/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O estilo visual de Guillermo Del Toro oferece uma fantástica atmosfera dark dos quadrinhos com grandes cenas de luta.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Herói</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/z6/3h3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000885/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150825103738</thumbnail>
<info>Na China antiga, antes do reinado do Primeiro Imperador, facções guerrilheiras por todos os Seis Reinos armam para assassinar o mais poderoso governante, Qin. Quando um oficial derrota os três inimigos principais de Qin, ele é convocado ao palácio para contar a história de sua surpreendente vitória a Qin.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Heróis</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/96/w01lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000778/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma jovem com poderes telepáticos rouba uma substância secreta de uma misteriosa agência denominada Divisão. Hudson busca ajuda de dois jovens com poderes de clarividência, Cassie Holmes e telecinésia Nick Grant. Mas enquanto a Divisão tenta recuperar seu experimento, um grupo oriental, também com poderes paranormais, procura se apoderar do poderoso frasco, colocando em risco a vida de todos os envolvidos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hoje Você Morre</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/ml/ekayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432780/s592/hoje-voce-morre</thumbnail>
<info>Precisando de dinheiro, Scott aceita trabalhar como motorista para a empresa de Max Gillardi. Encarregado de transportar 20 milhões de dólares de um cassino em Las Vegas, Scott cai numa enrascada quando seu supervisor, Bruno, assassina os seguranças do cassino e o obriga a dirigir na sua fuga. Perseguidos pela policia, Scott consegue se livrar de Bruno, mas, por estar ferido e desorientado, é encontrado pela polícia. Acusado de roubo e sem ter um álibi, Scott é preso. Passado um tempo, Bruno chega à prisão e revela a Scott que Max armou pra cima dele. Assim, com a ajuda de um amigo de Bruno, ambos conseguem fugir indo atrás de um único objetivo: encontrar Max e se vingar dele.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Homem Aranha</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/p6/6b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000988/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Orfão desde criança, Peter Parker vive em Nova York com sua querida tia May e seu estimado Tio Ben. Peter leva a vida normal de qualquer jovem estudante, trabalhando como fotógrafo no jornal Clarim Diário, sob a tutela do editor J. Jonah Jameson, correndo atrás da atraente Mary Jane e divertindo-se com seu amigo Harry Osborn. Durante uma excursão da escola, onde Peter e seus colegas assistem a demonstrações científicas com aranhas, Peter é mordido por uma aranha geneticamente modificada. Pouco depois, ele descobre que adquiriu poderes incríveis: ele vê-se dotado com força e agilidade de aranhas, bem como uma aguçada percepção extrasensorial "aracnídea". Como Homem Aranha, Peter entende as palavras do tio e decide usar seus extraordinários poderes na luta contra o crime. Enquanto isso, o empresário megalomaníaco Norman Osborn, pai de seu amigo Harry, também anda passando por transformações. Um teste com uma fórmula experimental aumenta sua força e inteligência, mas também o leva à insanidade. Agora, ele é o Duende Verde, que irá desafiar a determinação do jovem Peter Parker de combater o crime e ajudar inocentes.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Homem de Ferro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/qc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000957/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tony Stark (Robert Downey Jr.) é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter-ego do Homem de Ferro.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Honra & Coragem - As Quatro Plumas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/4l/wwcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000367/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em 1898, no Sudão, Harry Faversham (Heath Ledger) inesperadamente pede baixa de seu posto no exército britânico, pouco antes de uma importante batalha contra os rebeldes locais.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Honra & Coragem - As Quatro Plumas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/6/d6/04vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000367/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em 1898, no Sudão, Harry Faversham (Heath Ledger) inesperadamente pede baixa de seu posto no exército britânico, pouco antes de uma importante batalha contra os rebeldes locais.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hook, A Volta do Capitão Gancho</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/p6/jkwlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000501/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Aos quarenta anos Peter Banning, que um dia já foi Peter Pan, é um homem tão envolvido com o trabalho que deixou de dar atenção à família e esqueceu a sua origem. Mas o Capitão Gancho seqüestra seus filhos, obrigando-o a retornar a Terra do Nunca.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hudson Hawk - O Falcão Está à Solta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/j6/eyulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/500/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Em 1481, o Duque de Milão contratou Leonardo Da Vinci (Stefano Molinari), que na época era pouco conhecido, para erigir uma imensa estátua de um cavalo. Esta estátua, a "Sforza", foi idealizada para ser a maior estátua de bronze, mas veio a guerra, o bronze ficou escasso e assim Da Vinci concebeu uma máquina que seria capaz de transformar chumbo em bronze, mas algo deu "errado" e ela transformou chumbo em ouro. Quinhentos anos depois, Eddie Hawkins (Bruce Willis), um famoso ladrão mais conhecido como Hudson Hawk, estava saindo da prisão após cumprir uma sentença de dez anos. Ele planeja ser honesto o resto da vida, mas é chantageado para roubar três obras de Da Vinci, que em conjunto vão revelar o segredo da transformação de chumbo em ouro. Quem está por trás disto é Darwin (Richard E. Grant) e Minerva Mayflower (Sandra Bernhard), um casal de bilionários ensadecidos que pretende inundar o mundo de ouro, provocar a maior crise financeira de todos os tempos e assim conquistar o mundo</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hulk</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/4m/hjjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432175/s592/hulk</thumbnail>
<info>Bruce Banner é um cientista que trabalha com Betty Ross (Jennifer Connelly), sua grande paixão. Ambos trabalham em um projeto que envolve a reconstituição de tecidos através da radiação gama, um projeto o qual o Exército está bastante interessado. Ao consertar o gammasphere, aparelho usado para aplicar a radiação gama em animais, um dos cientistas do projeto o aciona acidentalmente. Em uma tentativa desesperada de salvar o amigo, Banner se atira defronte o gammasphere e absorve a radiação gama lançada. Inexplicavelmente o acidente não o mata, fazendo com que permaneça durante algum tempo no hospital sob observação. É quando a reaparição de seu pai biológico, o qual considerava morto, revela segredos sobre o passado de Bruce Banner o qual nem ele mesmo conhecia, ao mesmo tempo em que precisa lidar com estranhas modificações em seu corpo a cada vez que fica com raiva.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Impacto Mortal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/gl/dlbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000138/OneSheetImage.jpg?ts=20130711185520</thumbnail>
<info>A intransigente vida do policial Thomas Armstrong foi quebrada quando ele se tornou o alvo indefeso de um assassino mastermind. Agora, o assassino voltou a aterrorizar a cidade com um explosivo jogo de gato e rato. Em uma corrida eletrizante contra o tempo, Armstrong deve permanecer um passo à frente para capturar o louco e salvar vidas inocentes.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Impacto Mortal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/1qvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000138/OneSheetImage.jpg?ts=20130711185520</thumbnail>
<info>A intransigente vida do policial Thomas Armstrong foi quebrada quando ele se tornou o alvo indefeso de um assassino mastermind. Agora, o assassino voltou a aterrorizar a cidade com um explosivo jogo de gato e rato. Em uma corrida eletrizante contra o tempo, Armstrong deve permanecer um passo à frente para capturar o louco e salvar vidas inocentes.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Invasor de Mentes</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/kl/tj8wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1152/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês)</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Jack Hunter e o Tesouro Perdido</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/r/am/nzjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/06/thumbs/e6df1339f7d868de78b1f9f6c543a2a2_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Jack, o grande caçador de tesouros, vai a Síria com a missão de desvendar o mistério que ronda a morte de seu grande amigo e mentor e recuperar a Estrela de Ugarit, um importante tesouro arqueológico.Em terras Sírias, Jack e Nadia, uma bela arqueóloga, começam uma grande aventura.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jack Hunter e o Olho do Enigma</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/am/mzjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/06/thumbs/9dfa1b402fcb9ec6bfaa1817402e347a_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Agora Jack Hunter sai a procura do lendário túmulo de Akhenaton. Depois de ter chegado a base da força aérea americana na Turquia, descobre uma disputa entre uma organização e a máfia russa para obter a “Estrela do Céu”,um artefato que poderia ser uma grande fonte de energia ou uma perigosa arma.Entre câmaras secretas, tesouros e enigmas, Jack segue em mais uma grande aventura.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jack Hunter e a Estrela do Paraíso</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/am/lzjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160630104835</thumbnail>
<info>Sem descanso, Jack Hunter tem agora a missão mais perigosa de sua carreira: descobrir onde está escondido um antigo artefato, que, unido à “Estrela do Céu”, poderá se tornar a arma mais mortal já vista. Com a ajuda de seus amigos, Jack terá que enfrentar um grupo de mafiosos e um arquiólogo inescrupuloso. Tudo isso, sempre envolto em muito mistério e tendo que solucionar enigmas e encontrando tesouros escondidos</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jackie Brown</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/v6/sb3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000873/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728122447</thumbnail>
<info>Repleto de ação, o filme mostra como uma aeromoça pode se tornar uma gênia do crime para salvar a própria pele.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Jogo Duro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/8l/t5cyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000418/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Enquanto alguns procuram resolver todas as voltas que a história oferece com Ben Affleck como um ex-presidiário, outros se contentam em admirar a beleza de Charlize Theron.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jogo Duro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/h6/w7vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000418/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Enquanto alguns procuram resolver todas as voltas que a história oferece com Ben Affleck como um ex-presidiário, outros se contentam em admirar a beleza de Charlize Theron.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Jogo Sujo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/v/el/a5zwb_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/05/thumbs/f75ec8058e7b65084a75be009bdb74cb_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Após ser acusado de matar sem necessidade um jovem armado, o detetive Lou Torrey é transferido para Los Angeles. Lá prende Armitage, que era procurado por assassinato em Nova York. Torrey recebe a incumbência de levá-lo até lá, mas antes de Armitage ser entregue é morto na frente de detetive, que nada pôde fazer. Torrey gradativamente descobre uma trama de Don Alberto Vescari, um mafioso siciliano que está usando veteranos do Vietnã para se vingar de algo que aconteceu há 42 anos.</info>
<genre>Policial
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jogo Sujo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/om/uefyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/53d00626a4a39984f75517c8e0531b81_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Lucky é um ex-traficante que está tentando andar na linha após deixar a prisão. Seu azar foi não saber que seus dias de paz iriam durar pouco tempo. Ele vai até uma festa de aniversário de um amigo criminoso e inesperadamente se vê no alvo de traficantes, policiais corruptos e de uma mulher sádica. No meio de tanta confusão, ele rouba 500 mil dólares e sequestra uma dançarina. Como será que Lucky vai sair dessa roubada?</info>
<genre>Suspense
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jogos Letais</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/ol/v4byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/02/thumbs/63632202404b1929835f5e281d895cac_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Roland Flint e Vincent Brazil são os dois melhores assassinos do mundo, mas desconhecidos um do outro. Enquanto Flint é um atirador de elite mestre, Brazil também é habilidoso com uma faca. Esses dois assassinos rivais formam uma aliança para derrubar o chefe de um cartel de drogas, que é apoiado pela DEA.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>John Carpenter Apresenta: Vampiros - Os Mortos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/sl/3n5wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/763/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>"Esqueça tudo o que você já ouviu sobre vampiros" alerta Jack Crow, o líder de um incansável grupo de mercenários matadores de vampiros. Quando o Mestre Vampiro Valek dizima toda a equipe de Jack, ele e apenas um sobrevivente, Montoya, saem em sua perseguição . Quebrando todas as regras, Crow e Montoya capturam uma das reféns de Valek. A bela mas azarada prostituta é sua única ligação mediúnica com Valek e, através de seus sentidos, eles irão rastrear o líder dos mortos-vivos.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>John Carpenter Apresenta: Vampiros - Os Mortos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/r6/lhvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/763/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>"Esqueça tudo o que você já ouviu sobre vampiros" alerta Jack Crow, o líder de um incansável grupo de mercenários matadores de vampiros. Quando o Mestre Vampiro Valek dizima toda a equipe de Jack, ele e apenas um sobrevivente, Montoya, saem em sua perseguição . Quebrando todas as regras, Crow e Montoya capturam uma das reféns de Valek. A bela mas azarada prostituta é sua única ligação mediúnica com Valek e, através de seus sentidos, eles irão rastrear o líder dos mortos-vivos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Jovens Bruxas</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/4l/7ycyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000463/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma jovem se muda de São Francisco para Los Angeles para começar uma nova vida. Lá conhece três alunas do colégio onde estuda que se dedicam ao ocultismo e à magia. Quando as quatro fazem amizade e começam a praticar magia juntas, desencadeiam um poder que foge do controle, gerando trágicas conseqüências.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jovens Bruxas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/l6/hdwlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000463/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma jovem se muda de São Francisco para Los Angeles para começar uma nova vida. Lá conhece três alunas do colégio onde estuda que se dedicam ao ocultismo e à magia. Quando as quatro fazem amizade e começam a praticar magia juntas, desencadeiam um poder que foge do controle, gerando trágicas conseqüências.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Justiça Urbana</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/8l/w1cyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/437947/s592/justica-urbana</thumbnail>
<info>Quando um policial exemplar é morto à queima roupa, o departamento de polícia registra a ocorrência como um ato de violência qualquer. Um grande erro. Aquele jovem policial é filho de um ex-soldado das forças especiais com uma sede insaciável de justiça. Para encontrar o assassino de seu filho, Simon Ballister se muda para a pior vizinhança da cidade.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Karate Kid - A Hora da Verdade</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/t9ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000125/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Ralph Macchio interpreta Daniel, um adolescente que se mete em várias encrencas por ser novo na cidade onde deverá começar de novo e fazer novos amigos. Rapidamente ele se torna um rival de um um agressivo grupo de classe de estudantes de karate chamado Cobras, o qual não gosta de Daniel por ele se relacionar com Ali, a antiga namorada do chefe do grupo. Disposto a defender a sua amada, Daniel pede ajuda a seu vizinho, um metre em artes marciais para que lhe ensine a arte do karatê.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Karate Kid 3 - O Desafio Final</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/uj/np5tb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/171/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022314</thumbnail>
<info>Em Los Angeles, Daniel é desafiado por um lutador de karatê que quer também destruir seu mestre, Miyagi. Inicialmente ele reluta em aceitar o desafio, mas termina sendo obrigado a aceitá-lo. Porém, desta vez ele não poderá contar com o apoio de Miyagi, que se recusa a treiná-lo argumentando que o karatê é para defender a honra e a vida e não para se obter títulos e troféus.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Karate Kid 3 - O Desafio Final</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/f6/u7ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/171/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022314</thumbnail>
<info>Em Los Angeles, Daniel é desafiado por um lutador de karatê que quer também destruir seu mestre, Miyagi. Inicialmente ele reluta em aceitar o desafio, mas termina sendo obrigado a aceitá-lo. Porém, desta vez ele não poderá contar com o apoio de Miyagi, que se recusa a treiná-lo argumentando que o karatê é para defender a honra e a vida e não para se obter títulos e troféus.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 4 - A Nova Aventura</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/cl/8p4wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/600/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Nas comemorações para os nipo-americanos que lutaram no exército dos Estados Unidos durante a Segunda Guerra Mundial, um mestre de karatê (Pat Morita) encontra a viúva do seu oficial-comandante e descobre que a neta (Hilary Swank) dela é uma adolescente problemática e muito sofrida, pois perdeu seus pais em um acidente. Assim, ele decide ensinar karatê à jovem para que ela possa se recuperar.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 4 - A Nova Aventura</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/p6/plwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/600/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Nas comemorações para os nipo-americanos que lutaram no exército dos Estados Unidos durante a Segunda Guerra Mundial, um mestre de karatê (Pat Morita) encontra a viúva do seu oficial-comandante e descobre que a neta (Hilary Swank) dela é uma adolescente problemática e muito sofrida, pois perdeu seus pais em um acidente. Assim, ele decide ensinar karatê à jovem para que ela possa se recuperar.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Kickboxer - O Desafio do Dragão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/l/wl/ofcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/04/thumbs/1484b8030e8c1befd387e2e379758ae6_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Kurt Sloane é um jovem lutador de Karatê que ajuda seu irmão mais velho Eric Sloane nos treinos de kickboxing. Após se tornar campeão mundial dos pesos pesados, Eric vai para a Tailândia defender o título, enfrentando o invencível "Tong Po". Durante a luta ele é grave e covardemenete ferido, ficando paralítico. Em busca de justiça, Kurt decide defender a honra da família no ringue, se submetendo a um pesado treinamento de Muay Thai com um famoso mestre local, chamado Xian Chow.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Kickboxer 2: A Vingança do Dragão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/0l/0qcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/03/thumbs/14cd70a30556edae1417008b2c7ebc64_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Derrotado no final do filme anterior, o violento guerreiro tailandês Tong Po quer revanche contra o kickboxer norte-americano Kurt Sloan. Ao invés de resolver o combate no ringue, ele mata seu adversário, forçando seu irmão, o também kickboxer David Sloan, a encarar a revanche em busca de vingança.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Kickboxer 3: A Arte da Guerra</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/im/51gyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2677/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150430155217</thumbnail>
<info>Na terceira seqüência da série "Kickboxer", o lutador David Sloan e seu treinador Xian Chow viajam ao Brasil para participar de uma luta no Rio de Janeiro. Quando a irmã do herói é seqüestrada por uma gangue local, ele precisará de todas as suas habilidades de luta para salvá-la.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Kickboxer 4: O Agressor</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/im/61gyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2678/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150430155800</thumbnail>
<info>David Sloan é um presidiário e perito na arte do kickboxe que não luta apenas por sua liberdade, mas para descobrir o paradeiro da esposa, sequestrada por traficantes de escravas brancas no México. A polícia sabe que a organização criminosa é chefiada por Tong Po, um campeão de artes marciais do submundo. Eles soltam David da cadeia e fazem um acordo: se ele ajudar a desbaratar a quadrilha, conquistará sua liberdade. Mas para entrar na Fortaleza de Tong Po, ele terá que unir forças com uma lutadora de kickboxer e participar de um campeonato de vida ou morte, patrocinado pelos poderosos chefões do submundo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Kickboxer 5: O Desafio Final </title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/im/71gyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2679/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150430160228</thumbnail>
<info>O Sr. Negaal, ao saber que David Sloan se recusou a se filiar na Federação Negaal de Kickboxing, ordena sua morte, o que acontece em 48 horas. Neegal, um ex-kickboxer que foi banido por conduta anti-esportiva, quer impôr uma norma na qual só conte pontos no ranking aos filiados à sua federação. Vários campeões estão aderindo, alguns por medo de Negaal. Em Los Angeles, um exímio lutador de kickboxing, Matt Reeves, fica triste ao saber da morte de Sloan. Quando Johnny Sayles, outro amigo de Matt, se torna campeão, recebe a mesma proposta, recusa e acaba morrendo. Matt ainda tenta salvá-lo, em vão, então decide ir até à África do Sul se vingar de Negaal. Porém antes de partir Paul Croft, um kickboxer que passou 3 anos na cadeia e foi solto em razão de suborno pago por Negaal, alerta Matt do perigo que o espera. Croft foi contratado por Negaal para matar Matt, mas se recusou a cumprir o acordo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Killer Joe: Matador de Aluguel</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/052lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000845/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150526171447</thumbnail>
<info>Esse cara vai fazer de tudo para quitar sua dívida - até matar a própria família</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Krull</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/e/4l/i55wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/877/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>O planeta Krull foi invadido pelo vilão Fera e seus asseclas. Para combatê-lo, dois reinos rivais decidem se unir. Para celebrar o acordo fica decidido que o príncipe Colwyn, filho do rei Turold, se casará com a princesa Lyssa, filha do rei Eirig. Só que a cerimônia de casamento é atacada pelos capangas de Fera, que sequestram Lyssa. Colwyn parte em seu resgate, contando com a ajuda de Ynyr, o ciclope Rell, o mágico covarde Ergo e o garoto Titch.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Lancelot, O Primeiro Cavaleiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/56/5v1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000771/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Juntos, Sean Connery, Richard Gere, Julia Ormond (Lendas da Paixão, Sabrina) e Jerry Zucker, o diretor de Ghost – Do Outro Lado da Vida, trazem para você uma nova visão do rei Arthur de Camelot. Uma visão de batalhas que tiram o fôlego, de coragem sem limites, do amor desmedido que pôs um reino inteiro a seus pés... e de uma paixão imensa que o fez viver para sempre.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Lágrimas do Sol</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/1/om/whfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000730/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A.K. Waters (Bruce Willis) é um dedicado e fiel tenente da Marinha, que recebe como missão ir até as selvas da Nigéria e resgatar a médica missionária Lena Hendricks (Monica Bellucci). Ao chegar ao local com sua unidade, Water precisa lidar com a imposição feita pela doutora: ou é levada juntamente a outros 70 refugiados de guerra, que seriam deixados na fronteira com Camarões, ou ficará onde está. Em dúvida entre cumprir sua missão e prestar ajuda humanitária aos refugiados, Waters decide atender ao apelo de Hendricks e levá-los com sua unidade. Porém logo a Marinha descobre que entre os refugiados está um homem procurado pela milícia rebelde nigeriana, o que põe toda a missão em perigo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Lágrimas do Sol</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/16/1p1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000730/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A.K. Waters (Bruce Willis) é um dedicado e fiel tenente da Marinha, que recebe como missão ir até as selvas da Nigéria e resgatar a médica missionária Lena Hendricks (Monica Bellucci). Ao chegar ao local com sua unidade, Water precisa lidar com a imposição feita pela doutora: ou é levada juntamente a outros 70 refugiados de guerra, que seriam deixados na fronteira com Camarões, ou ficará onde está. Em dúvida entre cumprir sua missão e prestar ajuda humanitária aos refugiados, Waters decide atender ao apelo de Hendricks e levá-los com sua unidade. Porém logo a Marinha descobre que entre os refugiados está um homem procurado pela milícia rebelde nigeriana, o que põe toda a missão em perigo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Lawrence da Arábia</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/ytvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000215/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em 1916, em plena I Guerra Mundial, o jovem tenente do exército britânico estacionado no Cairo pede transferência para a península arábica, onde vem a ser oficial de ligação entre os rebeldes árabes e o exercito britânico, aliados contra os turcos, que desejavam anexar ao seu Império Otomano a península arábica. Lawrence, admirador confesso do deserto e do estilo de vida beduíno, oferece-se para ajudar os árabes a se libertarem dos turcos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Legião</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/om/agfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000983/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O apocalipse atinge a terra. Deus não está mais aqui para ajudar, mas um grupo descobre que a salvação pode estar na barriga de uma garçonete, já que ela está grávida do novo Messias. O arcanjo Miguel terá que descer à Terra para ajudá-la a sobreviver dos ataques de quem não quer que Ele renasça.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Legião</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/2a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000983/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O apocalipse atinge a terra. Deus não está mais aqui para ajudar, mas um grupo descobre que a salvação pode estar na barriga de uma garçonete, já que ela está grávida do novo Messias. O arcanjo Miguel terá que descer à Terra para ajudá-la a sobreviver dos ataques de quem não quer que Ele renasça.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Lutador de Rua</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/cl/2cbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431781/s592/lutador-de-rua</thumbnail>
<info>O ex-condenado Isaiah Bone é a nova força no cenário das lutas de rua de Los Angeles. Depois de cinco anos na prisão, está pronto para começar uma nova vida. Quando ele derrota o campeão que reinava no underground, o chefe da máfia local tenta introduzir Bone numa série de lutas internacionais de alto risco. Ele recusa e inicia um confronto explosivo entre inimigos poderosos que tem muito a perder neste jogo mortal.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Machete</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/am/e3jyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3024/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160719111501</thumbnail>
<info>Inspirado no trailer criado para Grindhouse, a trama seguirá os eventos que acontecem com Machete após ele se envolver com um traficante de drogas. No decorrer da jornada, Machete aceita uma oferta para cometer um assassinato. O doutor Benz contrata-o para matar um político corrupto. Para completar a missão, o anti-herói conta com a ajuda dos seus amigos Luz, Padre e mais a socialite que possui habilidade com armas April. Mas o assassino não imagina que será perseguido pela agente Sartana, que precisa detê-lo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item> 

<item>
<title>Malévola</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/p6/mf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438120/s592/malevola</thumbnail>
<info>Baseado no conto da Bela Adormecida, o filme conta a história de Malévola (Angelina Jolie), a protetora do reino dos Moors. Desde pequena, esta garota com chifres e asas mantém a paz entre dois reinos diferentes, até se apaixonar pelo garoto Stefan (Sharlto Copley). Os dois iniciam um romance, mas Stefan tem a ambição de se tornar líder do reino vizinho, e abandona Malévola para conquistar seus planos. A garota torna-se uma mulher vingativa e amarga, que decide amaldiçoar a filha recém-nascida de Stefan, Aurora (Elle Fanning). Aos poucos, no entanto, Malévola começa a desenvolver sentimentos de amizade em relação à jovem e pura Aurora.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Máscara Negra 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/v6/3kvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000163/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Máscara Negra deve combater um grupo de lutadores mutantes e eles não vão parar enquanto a composição química de toda população seja alterada para sempre.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Matador De Aluguel</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/f6/d4ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000559/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Dalton é um lendário segurança que chega a Jasper, Missouri com um propósito definido: restaurar a ordem no perigoso bar Double Deuce. Mas, à medida que ele limpa o bar de maus elementos, arruaceiros e pistoleiros, ele acaba por atrair a ira do homem que os contrata: o famoso criminoso Brad Wesley.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Matador De Aluguel 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/r6/jhvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1158/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Shane Tanner é um agente da DEA disfarçado que sabe o que faz. Ele já afastou a sua cota de traficantes da sociedade, mas ainda não fez nenhuma grande prisão. Quando um perigoso traficante de drogas começa a aterrorizar o bar de seu tio Nate em Louisiana, Shane sai de Nova York e vai para o sul, determinado a acertar o placar. De lutadores bêbados a briguentos em geral, o Black Pelican é conhecido por sua atmosfera nua e crua. É considerado também o local primordial para o tráfico de drogas – e um traficante local, Wild Bill (Jake Busey), está determinado a fazer do bar seu escritório de qualquer jeito. Mas quando Shane assume o Pelican no lugar de seu tio que foi espancado, ele está a ponto de descobrir que este ringue é maior e mais mortal do que ele havia imaginado. Com a ajuda de uma estonteante loura (Ellen Hollman) e o suporte do DEA, Shane está disposto a realizar a maior prisão de sua carreira e utilizar uma dose letal de vingança no caminho.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Match Point - Jogo Perigoso</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/l/el/6r6wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images.commeaucinema.com/news/208_122421.jpg</thumbnail>
<info>A única coisa que Kelly Reyes sempre quis foi jogar vôlei de praia. Até o dia em que um misterioso repórter chamado Holden, interpretado por Brian Austin Green, entra em sua vida e estranhos acontecimentos começam a afetar não só a ela, mas também àqueles que estão à sua volta. Apesar de começar a desconfiar de Holden, Kelly precisa manter sua concentração sobre o que é essencial para ela e jogar seu melhor vôlei de praia. Será que ela está ficando paranóica ou há algo sinistro por trás deste homem misterioso? Este suspense sensual e obsessivo vai fazer você querer mais e mais</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Match Point - Jogo Perigoso</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/n6/75ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images.commeaucinema.com/news/208_122421.jpg</thumbnail>
<info>A única coisa que Kelly Reyes sempre quis foi jogar vôlei de praia. Até o dia em que um misterioso repórter chamado Holden, interpretado por Brian Austin Green, entra em sua vida e estranhos acontecimentos começam a afetar não só a ela, mas também àqueles que estão à sua volta. Apesar de começar a desconfiar de Holden, Kelly precisa manter sua concentração sobre o que é essencial para ela e jogar seu melhor vôlei de praia. Será que ela está ficando paranóica ou há algo sinistro por trás deste homem misterioso? Este suspense sensual e obsessivo vai fazer você querer mais e mais</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Mergulho Radical</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/16/waylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000528/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jared e sua namorada Sam moram numa paradisíaca praia do Caribe, onde ele sonha em ficar rico encontrando tesouros perdidos no mar. A vida do casal muda quando Bryce, amigo de infância de Jared, se muda para uma mansão com a nova namorada, Amanda, e compra um iate perfeito para procurar tesouros. Juntos, os quatro decidem fazer buscas na região. Procurando evidências de um antigo desastre de barco, eles acabam descobrindo outra mercadoria, mais recente: um carregamento de drogas. Jared e Sam não querem saber do achado, mas Bryce e Amanda decidem pegar parte das drogas para financiar as buscas por tesouros. Quando procuram um contato para repassar a droga, os quatro se vêem ameaçados de morte.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Mergulho Radical 2: Os Recifes</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/mkvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000147/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>O sensual casal de mergulhadores Sebastian e Dani acaba entrando numa fria quando recebe a proposta de ganhar muito dinheiro para levar seu contratante em mergulhos no recife da ilha. Para tanto, eles têm que entrar e sair do perigoso e deslumbrante recife havaiano.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Morrer Mil Vezes</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/al/s19wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1356/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Durante uma batida policial Scudder (Jeff Bridges), um detetive, é forçado a atirar em um violento suspeito. As conseqüências psicológicas deste acontecimento fazem piorar seu problema com a bebida e ele acaba perdendo o emprego e terminando seu casamento. Durante sua recuperação nos Alcoólatras Anônimos conhece uma prostituta, mas ao tentar ajudar esta mulher precisa circular no mundo das drogas e da prostituição para solucionar um assassinato. Enquanto luta contra a tentação de retornar ao alcoolismo, ele se defronta com um cafetão e um traficante de drogas.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Morrer Mil Vezes</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/al/r19wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1356/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Durante uma batida policial Scudder (Jeff Bridges), um detetive, é forçado a atirar em um violento suspeito. As conseqüências psicológicas deste acontecimento fazem piorar seu problema com a bebida e ele acaba perdendo o emprego e terminando seu casamento. Durante sua recuperação nos Alcoólatras Anônimos conhece uma prostituta, mas ao tentar ajudar esta mulher precisa circular no mundo das drogas e da prostituição para solucionar um assassinato. Enquanto luta contra a tentação de retornar ao alcoolismo, ele se defronta com um cafetão e um traficante de drogas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Morto ou Vivo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/r6/z52lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000844/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150526151429</thumbnail>
<info>Elas são quatro inimigas lindas e letais que se unem para salvarem a própria pele nessa adaptação do game Dead or Alive.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Motoqueiro Fantasma</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/56/ir1lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/07/thumbs/f428f23d875a350e002f35f9bf3ab752_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Johnny Blaze trabalha como dublê e piloto de motocicleta. Há muito tempo ele fez um pacto com Mefisto para proteger as duas pessoas que mais amava: seu pai, Barton, e sua namorada de adolescência, Roxanne Simpson. Em troca Johnny se transforma à noite no Motoqueiro Fantasma, o justiceiro de alguns demônios bastante cruéis.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Muito Além Dos Limites</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/il/6dayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000033/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Cuba Gooding Jr. é um patrulheiro da fronteira no deserto do novo México, e um segredo do seu passado está prestes a vir em seu encalço. O líder da sua antiga gangue descobre onde ele está e o obriga a traficar drogas na fronteira. Agora, o patrulheiro tem que escolher entre cumprir sua determinação de abandonar a vida do crime ou salvar a sua família a qualquer preço.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Muito Além Dos Limites</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/n6/45ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000033/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Cuba Gooding Jr. é um patrulheiro da fronteira no deserto do novo México, e um segredo do seu passado está prestes a vir em seu encalço. O líder da sua antiga gangue descobre onde ele está e o obriga a traficar drogas na fronteira. Agora, o patrulheiro tem que escolher entre cumprir sua determinação de abandonar a vida do crime ou salvar a sua família a qualquer preço.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Na Linha de Fogo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/yk/ehovb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/238/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Frank Horrigan é um duro agente veterano dos Serviços Secretos, perseguido por sentimentos de culpa e derrota desde o assassinato de John F. Kennedy. De serviço nesse dia fatídico, Horrigan sente que devia ter agido mais rapidamente e ter sido ele a receber a bala destinada ao Presidente. Trinta anos depois, o actual Presidente dos Estados Unidos encontra-se em campanha de reeleição e Horrigan foi chamado a auxiliar no que deveria ser uma operação de busca de rotina.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Na Linha de Fogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/vqvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/238/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Frank Horrigan é um duro agente veterano dos Serviços Secretos, perseguido por sentimentos de culpa e derrota desde o assassinato de John F. Kennedy. De serviço nesse dia fatídico, Horrigan sente que devia ter agido mais rapidamente e ter sido ele a receber a bala destinada ao Presidente. Trinta anos depois, o actual Presidente dos Estados Unidos encontra-se em campanha de reeleição e Horrigan foi chamado a auxiliar no que deveria ser uma operação de busca de rotina.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Need for Speed - O Filme</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/l6/l43lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000959/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tobey Marshall (Aaron Paul) é um piloto que foi traído por seu rico e arrogante sócio Dino (Dominic Cooper) e acabou sendo preso. Ele começa a começa a articular uma vingança depois de finalmente ganhar liberdade. Porém, seu ex-parceiro descobre o plano e decide colocar a cabeça de Tobey à prêmio. Isso obriga o corredor a participar de um circuito de corridas ilegais por todo país, usando carros superpotentes.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Nem Tudo é o Que Parece</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/al/109wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1353/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Planejando se aposentar e começar uma nova vida, sr. X, um traficante bem sucedido de West End, recebe um pedido de um último favor: negociar a venda de um milhão de pílulas de ecstasy. Infelizmente para o sr. X., as pílulas foram roubadas de um grande traficante sérvio que irá cortar sua cabeça se ele vendê-las.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Nem Tudo é o Que Parece</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/2qvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1353/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Planejando se aposentar e começar uma nova vida, sr. X, um traficante bem sucedido de West End, recebe um pedido de um último favor: negociar a venda de um milhão de pílulas de ecstasy. Infelizmente para o sr. X., as pílulas foram roubadas de um grande traficante sérvio que irá cortar sua cabeça se ele vendê-las.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Nikita - Criada para Matar</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/4l/1iewb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432108/s592/nikita-criada-para-matar</thumbnail>
<info>Nikita (Anne Parillaud) é uma assassina e viciada que tem a sua vida poupada quando é capturada, pois se acredita que sua tendência suicida possa ser utilizada em missões de grande risco. Assim, o potencial de uma marginal é utilizado para missões especiais do Serviço de Inteligência.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>No Corredor da Morte</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/ml/6layb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/12/thumbs/19567a6cbb3c67a1e665db31f73fa335_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Prestes a ser executado por ter roubado US$ 200 milhões em ouro, um preso solicita como último pedido um encontro com Sascha Petrosevitch, outro prisioneiro, que tem a fama de, após ter sido baleado em uma perseguição da polícia, ter morrido e retornado à vida alguns minutos depois. Porém o que ele não sabe é que Sascha é um agente do FBI, infiltrado para obter informações sobre o roubo do carregamento de ouro.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>No Rastro da Bala</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/d6/8m3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000939/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160111144447</thumbnail>
<info>Após uma operação de tráfico de drogas ter dado errado, Joey Gazelle é encarregado de se livrar da arma que matou um policial corrupto. Mas tudo dá errado para Joey após a crianã vizinha roubar a arma e usá-la para atirar em seu pai abusivo. Agora, Joey precisa encontrar a criança e a arma antes que a polícia e o cartel achem primeiro.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Agente</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/i/ql/sh7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/09/thumbs/0f6141b87e4409c8f1889e2d505aef3f_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>O atirador profissional James Dial, que de repente é contratado para uma missão em Londres, onde um perigoso líder terrorista foi capturado. Assim, ele parte pensando em realizar seu serviço da forma mais rápído possível e voltar para casa. Porém, nem tudo sai como planejado e quando menos espera, ele passa a ser perseguido pela polícia britânica e acusado de cometer o assassinato do investigador chefe, do caso na Inglaterra. Agora, além de completar a missão, ele precisa provar sua inocência</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Alvo - Bem-Vindo ao Inferno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/d/ql/9payb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/01/thumbs/67d7adbb060fc6ec8d609d395166e4f8_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Sob o comando do veterano de guerra Mack, um grupo de mercenários é contratado pela CIA com a missão de resgatar um cientista, que trabalha em uma descoberta arqueológica, no deserto do Oriente Médio. Com a ajuda de um misterioso padre, Mack e seu grupo irão descobrir o real motivo da escavação arqueológica. Um segredo guardado há milhares de anos que definitivamente não deveria ser desenterrado.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Alvo Final</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/r6/j22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000832/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429104249</thumbnail>
<info>Bobby (Rob Van Dam), um antigo soldado da Marinha, busca vingança ao matar um dono de boate criminoso que atacou sua esposa. O irmão do dono vai atrás de Bobby e implanta uma bomba em seu cérebro. Agora, ele precisa de ajuda e de correr contra o tempo para sair vivo dessa história.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Alvo Final</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/r6/i22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000832/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429104249</thumbnail>
<info>Bobby (Rob Van Dam), um antigo soldado da Marinha, busca vingança ao matar um dono de boate criminoso que atacou sua esposa. O irmão do dono vai atrás de Bobby e implanta uma bomba em seu cérebro. Agora, ele precisa de ajuda e de correr contra o tempo para sair vivo dessa história.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Ataque</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/e/um/r2kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/MFWC6j25zW2DsFJDPS4d0MAL7Go=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/04/d056008901320e0d3965b11dde40972b_1.jpg</thumbnail>
<info>Depois de ter seu emprego dos sonhos negado no Serviço Secreto de Proteção do Presidente James Sawyer (Jamie Foxx), o policial John Cale (Channing Tatum) tenta não desapontar sua filha e resolve levá-la na Casa Branca para conhecer como seria o local de trabalho em que ele iria trabalhar. Contudo, o que começou como um dia qualquer acabou virando uma história de terror. Neste mesmo dia, a Casa Branca foi invandida por um grupo paramilitar fortemente armado. Agora, com o governo da nação caindo no caos, John Cale terá a responsabilidade de salvar o presidente, o país e sua filha.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Atirador: Legado</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/im/y2gyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/09/thumbs/o-atirador-legado_t107178_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Um pistoleiro descontrolado está assassinando militares de alta patente, um a um. Quando o Sargento Brandon Beckett (Chad Michael Collins, de O Atirador 4) é informado que seu pai, o lendário atirador Thomas Beckett (Tom Berenger) foi morto, Brandon entra em ação para eliminar o criminoso.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Atirador 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/y8ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/733/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tom Berenger volta ao papel do sargento Thomas Beckett, agora tendo de se juntar a um prisioneito condenado à morte, B. J. Cole, cuja liberdade é prometida caso ele aceite uma missão suicida nos Balkans. Em princípio, Beckett e B. J. deverão eliminar um general acusado de comandar uma operação de limpeza racial em uma área conhecida como Terra de Ninguém. Mas Beckett descobre que o governo o está usando como bode expiatório para uma missão ainda maior.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Atirador 3</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/r6/ihvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/734/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Especialista em eliminar traficantes de drogas e assassinos internacionais, o atirador de elite da marinha americana agora se vê frente a frente com o seu maior desafio: localizar e exterminar o seu melhor amigo. Terceiro filme com o personagem Thomas J. Beckett, feito por Tom Berenger.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Atirador 4</title>
<link>Reloaded http://media-us-am.crackle.com//1/n/gl/oobyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2016/03/thumbs/o-atirador-4_t36248_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>A trabalho das Forças da ONU na República Democrática do Congo, o Sargento Marine Brandon Beckett (Chad Michael Collins), filho do famoso atirador Thomas Beckett, recebe ordens para resgatar um fazendeiro europeu encurralado em um território rebelde hostil. Quando ele e seus homens chegam à fazenda, um atirador misterioso os cerca, fere Beckett e mata todos os demais.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Contrato</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/n6/4z2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000806/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331122428</thumbnail>
<info>John Cusack vive Ray Keene, um cara que quer se redimir aos olhos do filho prendendo o assassino mundialmente procurado, Carden (Morgan Freeman). Para isso, ele precisa proteger o filho e se infiltrar na o time do assassino, que está¡ caçando os dois metodicamente.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Contrato</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/oy2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000806/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331122428</thumbnail>
<info>John Cusack vive Ray Keene, um cara que quer se redimir aos olhos do filho prendendo o assassino mundialmente procurado, Carden (Morgan Freeman). Para isso, ele precisa proteger o filho e se infiltrar na o time do assassino, que está¡ caçando os dois metodicamente.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Detonador</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/im/jndyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/02/thumbs/6daf2825b419198190a69fa47e0bde43_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Sonni Griffith trabalha como agente da CIA e terá a tarefa de proteger a romena Nadia Kaminski, viúva de um membro da máfia de seu país. A bela mulher está correndo risco de vida e vem recebendo ameaças constantes de uma gangue de tráfico de armas.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>O Diário de um Jornalista Bêbado</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/qm/02dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435624/s592/diario-de-um-jornalista-bebado</thumbnail>
<info>O filme conta a história de Paul Kemp, um jornalista itinerante que cansa de Nova Iorque e da América, sob a administração de Eisenhower, e viaja para Porto Rico para escrever para o San Juan Star. Kemp começa o hábito de beber cachaça e fica obcecado com a mulher Chenault que está noiva de um colega jornalista.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Exterminador do Futuro 3 - A Rebelião das Máquinas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/p6/9e4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000985/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A primeira batalha entre os humanos e a inteligência artificial da empresa SkyNet está prestes a ocorrer. Na intenção de eliminar John Connor (Nick Stahl), um dos líderes dos humanos, as máquinas enviam um novo ciborgue exterminador em seu encalço: T-X (Kristanna Loken). Para protegê-lo mais uma vez o ciborgue T-800 (Arnold Schwarzenegger) volta à cena.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Fogo da Paixão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/cm/31hyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/12/thumbs/2f028ac95d2dc05140c4e553bfbec5ae_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Após um trágico evento na infância, no qual mataram um homem acidentalmente, os irmãos Wilder e Wallace se separaram. Cada um seguiu seu caminho, até terem a oportunidade de se encontrar novamente. Ambos são dotados de um dom paranormal de produzir fogo apenas com a força do pensamento, mas Wilder evitou usar este dom.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>O Forasteiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/96/3z1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000764/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info></info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Forasteiro 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/56/av1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000748/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Depois de ter sido considerado pela cia, o ex-agente Jonathan Cold (Seagal) surge como suspeito de liderar criminosos e ajudar terroristas a atacar o EUA. Agora, os agentes têm pouco tempo para saber de que lado Cold está antes que ele mande tudo pelos ares.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Grande Desafio</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/j6/zwulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1042/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O arrojado empresário CN luta por sua vida e o amor de uma bela garota do campo quando seu rival comercial Howie prepara uma armadilha para pegá-lo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Grande Anjo Negro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/v6/invlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000172/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estranhas mortes levam agente do FBI e seu parceiro a descoberta inusitada: um alienígena de 2 metros de altura injeta heroína em suas vítimas e depois usa um método especial para retirar a substância de seus corpos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/am/pddyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000464/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Steven Segal é uma marca registrada nos filmes de ação e o maior protetor de todos os mocinhos quando utiliza as melhores técnicas de artes marciais alcançando uma história perfeita que irá mantê-lo ligado por mais de uma hora e meia.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/l6/3dwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000464/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Steven Segal é uma marca registrada nos filmes de ação e o maior protetor de todos os mocinhos quando utiliza as melhores técnicas de artes marciais alcançando uma história perfeita que irá mantê-lo ligado por mais de uma hora e meia.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião: Em Busca da Lança Sagrada</title>
<link></link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/10/thumbs/5db43373d67b03ab86aabb29213eb6b8_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>A tranqüila vida de Flynn é transformada quando ele é escolhido para integrar uma ordem secreta responsável por manter em sigilo alguns dos grandes segredos da humanidade. Designado a proteger uma suposta coleção de artefatos místicos ele é surpreendido por inimigos de uma irmandade que roubam um dos três fragmentos da Lança Sagrada.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião 2 - Retorno às Minas do Rei Salomão</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/im/wrdyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000526/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Flynn Carsen, recebe um antigo pergaminho egípcio que contém um misterioso símbolo. Mas antes que ele possa conhecer o verdadeiro valor da relíquia, é atacado e tem o pergaminho roubado. Junto com seu amigo Judson, consegue desvendar o significado do símbolo: trata-se do selo do Rei Salomão.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião 2 - Retorno às Minas do Rei Salomão</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/16/vaylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000526/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Flynn Carsen, recebe um antigo pergaminho egípcio que contém um misterioso símbolo. Mas antes que ele possa conhecer o verdadeiro valor da relíquia, é atacado e tem o pergaminho roubado. Junto com seu amigo Judson, consegue desvendar o significado do símbolo: trata-se do selo do Rei Salomão.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião 3 - A Maldição do Cálice de Judas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/im/vrdyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000525/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em sua terceira aventura, Flynn Carsen, o guardião de relíquias históricas, viaja a Nova Orleans em busca de uma explicação para pesadelos que teve com uma misteriosa garota. Seguindo as mensagens dos sonhos, ele chega a um nightclub onde encontra Simone, a bela mulher com quem sonhou, que também o reconhece e pede sua ajuda numa perigosa expedição.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Guardião 3 - A Maldição do Cálice de Judas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/16/4aylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000525/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em sua terceira aventura, Flynn Carsen, o guardião de relíquias históricas, viaja a Nova Orleans em busca de uma explicação para pesadelos que teve com uma misteriosa garota. Seguindo as mensagens dos sonhos, ele chega a um nightclub onde encontra Simone, a bela mulher com quem sonhou, que também o reconhece e pede sua ajuda numa perigosa expedição.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Homem Sombra</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/8m/kggyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000799/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Trata da história de ex-agente da CIA que precisa salvar a sua filha e evitar que um vírus mortal caia em mãos erradas. Esse agente é Jack Foster, que foi usado por agentes criminosos da CIA para contrabandear para fora dos Estados Unidos esse vírus mortal. Quando ele descobre que foi enganado, fica furioso e parte para uma vingança que seus inimigos jamais poderiam imaginar.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Homem Sombra</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/1w2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000799/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Trata da história de ex-agente da CIA que precisa salvar a sua filha e evitar que um vírus mortal caia em mãos erradas. Esse agente é Jack Foster, que foi usado por agentes criminosos da CIA para contrabandear para fora dos Estados Unidos esse vírus mortal. Quando ele descobre que foi enganado, fica furioso e parte para uma vingança que seus inimigos jamais poderiam imaginar.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Jogador</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/z6/zuvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000257/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Matt é um ex-policial de elite cuja vida foi de mal a pior desde que foi expulso da corporação. Após um violento encontro com um misterioso capanga, Matt se vê diante de sua única chance de recuperar sua vida e acertar suas dívidas de jogo. Somente após iniciar suas novas atividades, ele passa a conseguir diferenciar os cidadãos de bem dos bandidosl. Enquanto isso, o amor de Matt por sua única filha o ajuda na luta contra um de seus maiores inimigos: o alcoolismo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Justiceiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/96/o01lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000780/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O agente especial Frank Castle tem uma boa vida ao lado de uma família carinhosa e um emprego que ama. Mas, seu mundo desmorona quando o seu último trabalho o coloca contra o cruel homem de negócios Howard Saint. Atrás de vingança pelo assassinato de sua família, Castle se torna um cruel vigilante, cuja missão é destruir Saint e toda a sua corja de assassinos. O JUSTICEIRO só poderá se livrar de sua dor através de algo que a lei não pode lhe dar: vingança!</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>

<item>
<title>O Legionário</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/4l/kzcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000378/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Marselha dos anos 20, lutador de boxe (Jean-Claude Van Damme) vence luta que deveria perder de propósito. Para fugir dos gângsters que buscam vingança, resolve se alistar na Legião Estrangeira, onde enfrenta os horrores da batalha no inóspito deserto do Marrocos.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Legionário</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/d6/a5vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000378/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Marselha dos anos 20, lutador de boxe (Jean-Claude Van Damme) vence luta que deveria perder de propósito. Para fugir dos gângsters que buscam vingança, resolve se alistar na Legião Estrangeira, onde enfrenta os horrores da batalha no inóspito deserto do Marrocos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Livro de Eli</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/2d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000981/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após o término da última guerra, há 30 anos, Eli (Denzel Washington), um homem solitário, percorre a América do Norte devastada. Nesse tempo todo, ele carrega consigo um objeto que considera ser a maior esperança para a humanidade e, portanto, vive para protegê-lo. Até cruzar o seu caminho Carnegie (Gary Oldman), que sabe exatamente o poder do que Eli guarda e por isso tenta pegar para ele o valioso objeto, custe o que custar.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Mariachi</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/wl/53dwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/399d844018a058f0ad6f6d992901c442_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Mariachi é um cantor popular, que vai de cidade em cidade apresentando seu repertório em troca de dinheiro para sobreviver. Ao chegar a um pequeno vilarejo Mariachi acreditava ser este seu dia de sorte, pois logo no 2º bar que visita já consegue trabalho como seresteiro. O que ele não sabe é que, no momento de sua chegada, chegou à cidade um assassino procurado por capangas de um traficante, que se vestem de preto e carregam consigo caixas de violão idênticas.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Mariachi</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/96/n01lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/399d844018a058f0ad6f6d992901c442_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Mariachi é um cantor popular, que vai de cidade em cidade apresentando seu repertório em troca de dinheiro para sobreviver. Ao chegar a um pequeno vilarejo Mariachi acreditava ser este seu dia de sorte, pois logo no 2º bar que visita já consegue trabalho como seresteiro. O que ele não sabe é que, no momento de sua chegada, chegou à cidade um assassino procurado por capangas de um traficante, que se vestem de preto e carregam consigo caixas de violão idênticas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Mestre Invencível</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/ml/98vwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/23393/s592/o-mestre-invencivel-1978</thumbnail>
<info>Won Fei Hung (Jackie Chan) estrela como o filho jovem travesso de um mestre de uma escola de artes marciais, que vive fazendo palhaçadas constantemente, quando na verdade deveria estar aprendendo kung fu. Depois que seu golpe cômico fere o filho de um homem poderoso, seu pai recruta um tio sádico para ensinar o filho um pouco de autodisciplina. Este homem esquisito, que possui reputação de aleijar seus alunos, tenta ensinar a Fei Hung um estilo estranho de kung fu. De início, Fei Hung resiste, mas depois de perder uma luta para um assassino local, que fora contratado para matar seu pai, ele percebe que deve dominar a arte especial do Pugilista Embriagado.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Mito</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/ml/aawwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/10/thumbs/o-mito_t805_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info></info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Outro Nome do Jogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/wl/ficyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/2lZ6UzkhYRvZwhZ5RvC5J43VRZU=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/06/6a6ad949225f1ee1d00bfe48f76bfe4c.jpg</thumbnail>
<info>Chili Palmer (John Travolta) decide abandonar suas atividades na indústria cinematográfica para se dedicar à outra arte: a música. Após um de seus amigos ser eliminado enquanto com ele almoçava, Chili decide procurar a esposa dele, Edie (Uma Thurman), para lhe oferecer uma parceria em uma nova gravadora independente. Chili descobriu uma promissora artista pop, Linda Moon (Christina Milian), mas precisa lidar com Raji (Vince Vaughn), o empresário de Linda, e ainda com Elliot Wilhelm (Dwayne Johnson), o namorado dela que é também aspirante a ator. Chili precisa ainda se envolver com mafiosos russos e Sin LaSalle (Cedric the Entertainer), um produtor de rap, para manter sua recém-aberta gravadora em funcionamento.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Outro Nome do Jogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/d6/f1vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/2lZ6UzkhYRvZwhZ5RvC5J43VRZU=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/06/6a6ad949225f1ee1d00bfe48f76bfe4c.jpg</thumbnail>
<info>Chili Palmer (John Travolta) decide abandonar suas atividades na indústria cinematográfica para se dedicar à outra arte: a música. Após um de seus amigos ser eliminado enquanto com ele almoçava, Chili decide procurar a esposa dele, Edie (Uma Thurman), para lhe oferecer uma parceria em uma nova gravadora independente. Chili descobriu uma promissora artista pop, Linda Moon (Christina Milian), mas precisa lidar com Raji (Vince Vaughn), o empresário de Linda, e ainda com Elliot Wilhelm (Dwayne Johnson), o namorado dela que é também aspirante a ator. Chili precisa ainda se envolver com mafiosos russos e Sin LaSalle (Cedric the Entertainer), um produtor de rap, para manter sua recém-aberta gravadora em funcionamento.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Profissional</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/kk/w8wub_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/191/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022314</thumbnail>
<info>Em Nova Iorque o assassino profissional Leon não vê sentido na vida. Quando a família vizinha é morta por policiais envolvidos com drogas ele decide proteger Mathilda, uma menina de 12 anos que é a única sobrevivente da família. Ela deseja se tornar uma assassina, para poder vingar a morte do seu irmão de 4 anos. Enquanto ela cuida da casa e ensina o pistoleiro a ler e a escrever, ele lhe ensina o básico de como manejar uma arma.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Profissional</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/56/tv1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/191/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022314</thumbnail>
<info>Em Nova Iorque o assassino profissional Leon não vê sentido na vida. Quando a família vizinha é morta por policiais envolvidos com drogas ele decide proteger Mathilda, uma menina de 12 anos que é a única sobrevivente da família. Ela deseja se tornar uma assassina, para poder vingar a morte do seu irmão de 4 anos. Enquanto ela cuida da casa e ensina o pistoleiro a ler e a escrever, ele lhe ensina o básico de como manejar uma arma.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Senhor das Armas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/ol/u2byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000253/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Nicolas Cage como um traficante de armas sem escrúpulos que ganha dinheiro em meio a miséria Africana.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Senhor das Armas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/z6/2tvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000253/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Nicolas Cage como um traficante de armas sem escrúpulos que ganha dinheiro em meio a miséria Africana.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Sexto Dia</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/d/al/0z9wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432915/s592/o-6o-dia</thumbnail>
<info>Em um futuro próximo, a clonagem de gado, peixes e até mesmo animais de estimação já fato corriqueiro. Mas clonar seres humanos é um ato ilegal em todo o planeta. Pelo menos até Adam Gibson (Arnold Schwarzenegger) um dia chegar em casa e encontrar um clone em seu lugar. Agora, separado de sua família e jogado em um mundo que ele não compreende, Gibson precisa salvar a si mesmo para descobrir quem está por trás destes acontecimentos e recuperar sua família.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Patriota</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/yl/tw7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/157ce218c6a75e2eec8192980613329c_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<infoBenjamin Martin é um herói do violento conflito entre França e Índia. Desde o término da guerra, ele renunciou a luta e resolveu viver em paz com sua família. Mas quando os ingleses levam a guerra da independência americana para dentro de sua casa, Benjamin não vê outra saída a não ser pegar nas armas novamente, desta vez acompanhado por seu filho idealista, e liderar uma brava rebelião em uma batalha contra o implacável e equipado exército britânico. Neste processo, ele descobre que o único meio de proteger sua família é lutando pela liberdade da jovem nação.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Talentoso Ripley</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/z6/gj3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000907/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019142831</thumbnail>
<info>Matt Damon como o malandro mais charmoso do cinema</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Traidor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/r6/h22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000831/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429103713</thumbnail>
<info>Samir Horn é um antigo soldado, um devoto muçulmano e um cidadão americano que rouba detonadores de bomba para os radicais islâmicos. Ele se junta à causa deles ao mesmo tempo em que é procurado pela CIA e pelo FBI.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Traidor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/r6/g22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000831/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429103713</thumbnail>
<info>Samir Horn é um antigo soldado, um devoto muçulmano e um cidadão americano que rouba detonadores de bomba para os radicais islâmicos. Ele se junta à causa deles ao mesmo tempo em que é procurado pela CIA e pelo FBI.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Tigre e o Dragão</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/n6/99ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/08/thumbs/ea6b8635cbac1e29331944ecabb5c43a_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>A história de duas mulheres, ambas exímias lutadoras, cujos destinos se tocam em meio Dinastia Ching. Uma tenta se ver livre do constrangimento imposto pela sociedade local, mesmo que isso a obrigue a deixar uma vida aristocrática por outra de crimes e paixão. A outra, em sua cruzada de honra e justiça, apenas descobre as consequências do amor tarde demais. Os destinos de ambas as conduzirão uma violenta e surpreendente jornada, que irá forçá-las a fazer uma escolha que poderá mudar suas vidas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Último Dragão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/r/ol/hpnwb_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/05/thumbs/o-ultimo-dragao_t5840_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>O estudante de artes marciais Leroy Green, está numa busca para obter a indefinida e toda poderosa força conhecida como "O Brilho". Durante o caminho ele terá que combater o terrível Shogun, do Harlem, um lutador de kung-fu também conhecido como Shonuff, e salvar a bela cantora de um obcecado empresário musical.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Último Grande Heroi</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/s9ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000114/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Danny Madigan é um garoto fã incondicional do personagem Jack Slater. Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que entre no novo filme de Slater e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell. Porém, o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Vingador do Futuro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/4d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/434267/s592/total-recall</thumbnail>
<info>Doug Quaid (Colin Farrell) leva uma vida pacata. Ele mora na Colônia, trabalha em uma fábrica na Bretanha Unida e é casado com a bela Lori (Kate Beckinsale). Um dia, resolve visitar a Rekall, uma empresa que oferece aos clientes a inserção de memórias no cérebro, simulando viagens que não aconteceram de verdade. Doug se submete ao tratamento, mas durante a inserção algo dá errado e ele logo se vê cercado por policiais, os quais mata sem dó nem piedade. Sem saber o que está acontecendo, Doug foge para casa. Lá descobre que Lori também está contra ele e deseja matá-lo. Após escapar da esposa, Doug começa a decifrar o enigma: no passado ele foi um importante agente do chanceler Cohaagen (Bryan Cranston), com ligações entre os rebeldes que desejam a liberdade da Colônia.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Olhos de Dragão</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/r6/y52lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000843/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150526145538</thumbnail>
<info>Uma cidade destruída pelo crime só tem uma chance: um cara misterioso que é mais letal do que aparente</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Ong-Bak: Guerreiro Sagrado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/n6/0z2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000809/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331125353</thumbnail>
<info>Quando roubam a cabeça de uma estátua sagrada para um vilarejo, um jovem lutador de artes marciais vai à cidade grande e se aventura pelo submundo até encontrá-la.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Ong-Bak: Guerreiro Sagrado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/n6/sy2lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000809/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331125353</thumbnail>
<info>Quando roubam a cabeça de uma estátua sagrada para um vilarejo, um jovem lutador de artes marciais vai à cidade grande e se aventura pelo submundo até encontrá-la.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Operação Águia - Ponto de Impacto</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/yl/7w7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1090/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A equipe da força de elite está de volta nesta eletrizante sequência do filme Águia 1 - O Resgate. Terroristas roubaram um codificador terrestre de controle, um novo aparelho anti-sequestro que permite ao Controle Aéreo de Tráfego travar por completo o controle da aeronave sequestrada e pilotar a mesma por controle remoto. Quando os militares descobrem as intenções dos terroristas de usar o aparelho para fazer com que uma aeronave se choque contra uma base militar aérea secreta dos Estados Unidos no sudeste da Ásia, a equipe da força de elite é enviada novamente ao território inimigo para descobrir a localização do aparelho e recuperá-lo, antes que os terroristas ponham em prática a sua ameaça de ataque.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Operação Águia - Ponto de Impacto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/r6/mhvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1090/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A equipe da força de elite está de volta nesta eletrizante sequência do filme Águia 1 - O Resgate. Terroristas roubaram um codificador terrestre de controle, um novo aparelho anti-sequestro que permite ao Controle Aéreo de Tráfego travar por completo o controle da aeronave sequestrada e pilotar a mesma por controle remoto. Quando os militares descobrem as intenções dos terroristas de usar o aparelho para fazer com que uma aeronave se choque contra uma base militar aérea secreta dos Estados Unidos no sudeste da Ásia, a equipe da força de elite é enviada novamente ao território inimigo para descobrir a localização do aparelho e recuperá-lo, antes que os terroristas ponham em prática a sua ameaça de ataque.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Operação Inferno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/am/wbdyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/699476/s592/operacao-inferno</thumbnail>
<info>Extraction acompanha um dos membros do time de resgate de uma missão de resgate fracassada. Ele, então se depara na Rússia com a função de não só sair de uma prisão de segurança máxima, mas de resgatar o prisioneiro e mantê-lo vivo, além de também ter que capturar um terrorista e contrabandista que é uma ameaça para toda a população.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Operação Invasão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/km/78eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2391/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012036</thumbnail>
<info>No coração das favelas de Jacarta está um esconderijo seguro e impenetrável que abriga os piores e mais perigosos assassinos e gangsteres do mundo. Até agora, o bloco de apartamentos todo destruído tem sido considerado intocável. Escondido sob o manto da escuridão e do silêncio do crepúsculo, um time de elite da Swat é incumbido de invadir o esconderijo para pegar o famoso rei das drogas que comanda o lugar. Mas quando um encontro casual com um vigia revela o segredo deles e a notícia da invasão chega aos ouvidos do rei das drogas, o time acaba ficando preso no sexto andar do prédio e sem saída. A unidade tem que achar um meio de sair das garras dos piores elementos da cidade para sobreviver à missão.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Os Aventureiros do Bairro Proibido</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/8m/1pjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/09/thumbs/0ab45a5251345467ffe82e4a3d3e4273_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Jack Burton é um motorista de caminhão durão e esperto, cuja vida errante pelas estradas leva a uma inesperada corrida contra o tempo quando a noiva de seu melhor amigo é raptada.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Os Descartados</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/am/jlgyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/785690/s592/the-throwaways</thumbnail>
<info>Ao ser capturado pela CIA, o hacker Drew Reynolds tem duas opções: trabalhar para o governo ou passar o resto da vida na cadeia. Concordando sob a exigência de que é ele quem irá formar sua própria equipe, Drew reúne um grupo de "descartáveis" - isto é, as pessoas consideradas dispensáveis e, aparentemente, as piores da organização.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Os Instrumentos Mortais: Cidade dos Ossos</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/4m/eijyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/11/thumbs/0a5ceaa2149d7ca1dd142013f1fda193_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Quando sua mãe é atacada e levada de casa em New York por alguma criatura, uma aparentemente adolescente comum, Clary Fray descobre coisas sobre seu passado e linhagem durante sua busca para salvá-la. E isso muda toda sua vida.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Os Vingadores</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/p6/lf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/-SbYCvESBx_U/Vl8XmRY1MKI/AAAAAAAAUdc/LL27qrjMlBE/s1600/Os%2BVingadores.jpg</thumbnail>
<info>Loki (Tom Hiddleston) retorna à Terra enviado pelos chitauri, uma raça alienígena que pretende dominar os humanos. Com a promessa de que será o soberano do planeta, ele rouba o cubo cósmico dentro de instalações da S.H.I.E.L.D. e, com isso, adquire grandes poderes. Loki os usa para controlar o dr. Erik Selvig (Stellan Skarsgard) e Clint Barton/Gavião Arqueiro (Jeremy Renner), que passam a trabalhar para ele. No intuito de contê-los, Nick Fury (Samuel L. Jackson) convoca um grupo de pessoas com grandes habilidades, mas que jamais haviam trabalhado juntas: Tony Stark/Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Steve Rogers/Capitão América (Chris Evans), Thor (Chris Hemsworth), Bruce Banner/Hulk (Mark Ruffalo) e Natasha Romanoff/Viúva Negra (Scarlett Johansson). Só que, apesar do grande perigo que a Terra corre, não é tão simples assim conter o ego e os interesses de cada um deles para que possam agir em grupo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Passeio Milionário</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/n6/38ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000044/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022320</thumbnail>
<info>Um misterioso passageiro de um táxi é feito refém e tem de convencer os seqüestradores de que ele não é o homem que eles saíram para matar.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Pecados do Passado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/v6/9kvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000160/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tudo começa quando a irmã do aposentado detetive de homicídios Eddie Burns desaparece. Ele então volta à ativa na pista de um monstro sádico. À medida que se envolve no mundo perigoso da pornografia e drogas, descobre que ele e sua presa têm algo em comum. E na batalha final, quando o renegado homem da lei acertar as contas com o mal personificado, um deles será punido, o outro liberto, mas os dois mudarão para sempre!</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Perigo em Bangkok</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/r6/r22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000828/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429102508</thumbnail>
<info>Joe é um assassino profissional que escolhe alguém da rua para fazer seus serviços e depois mata essa pessoa. O problema todo começa quando ele se apaixona por uma mulher e acaba envolvido com a história de um garoto de rua, com quem ele não consegue agir a sangue frio.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Perigo em Bangkok</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/r6/o22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000828/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429102508</thumbnail>
<info>Joe é um assassino profissional que escolhe alguém da rua para fazer seus serviços e depois mata essa pessoa. O problema todo começa quando ele se apaixona por uma mulher e acaba envolvido com a história de um garoto de rua, com quem ele não consegue agir a sangue frio.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Perigosas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/r6/f22lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000829/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429103032</thumbnail>
<info>Quando as três gatinhas, a stripper Trixe, a executiva Hel, e a animada ex-trambiqueira Camero, chegam em um esconderijo no deserto para roubarem diamantes de um rei do submundo, as coisas rapidamente saem do controle e elas se envolvem em uma teia de armações onde ninguém é amigo de ninguém.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Perigosas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/r6/e22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000829/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429103032</thumbnail>
<info>Quando as três gatinhas, a stripper Trixe, a executiva Hel, e a animada ex-trambiqueira Camero, chegam em um esconderijo no deserto para roubarem diamantes de um rei do submundo, as coisas rapidamente saem do controle e elas se envolvem em uma teia de armações onde ninguém é amigo de ninguém.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Piratas do Caribe: A Maldição do Pérola Negra</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/rc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432963/s592/pirates-of-the-caribbean-the-curse-of-the-black-pearl</thumbnail>
<info>Em pleno século XVII, o pirata Jack Sparrow (Johnny Depp) tem seu navio saqueado e roubado pelo capitão Barbossa (Geoffrey Rush) e sua tripulação. Com o navio de Sparrow, Barbossa invade e saqueia a cidade de Port Royal, levando consigo Elizabeth Swann (Keira Knightley), a filha do governador (Jonathan Pryce). Decidido a recuperar sua embarcação, Sparrow recebe a ajuda de Will Turner (Orlando Bloom), um grande amigo de Elizabeth que parte em seu encalço. Porém, o que ambos não sabem é que o Pérola Negra, navio de Barbossa, foi atingido por uma terrível maldição que faz com que eles naveguem eternamente pelos oceanos e se transformem em esqueletos à noite.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Piratas do Caribe: O Baú da Morte</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/l6/743lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000961/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Elizabeth Swann (Keira Knightley), a filha do governador Weatherby (Jonathan Pryce), está prestes a se casar com o ferreiro Will Turner (Orlando Bloom). Porém o evento é atrapalhado pela ameaça de Davy Jones (Bill Nighy), o capitão do assombrado navio Flying Dutchman, que tem uma dívida de sangue com o capitão Jack Sparrow (Johnny Depp), amigo do casal. Temendo ser amaldiçoado a uma vida após a morte como escravo de Jones, Sparrow precisa encontrar o misterioso baú da morte para escapar da ameaça.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Piratas do Caribe: No Fim do Mundo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/p6/uc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000962/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O lorde Cuttler Beckett (Tom Hollander), da Companhia das Índias Orientais, detém o comando do navio-fantasma Flying Dutchman. O navio, agora sob o comando do almirante James Norrington (Jack Davenport), tem por missão vagar pelos sete mares em busca de piratas e matá-los sem piedade. Na intenção de deter Beckett, Will Turner (Orlando Bloom), Elizabeth Swann (Keira Knightley) e o capitão Barbossa (Geoffrey Rush) precisam reunir os Nove Lordes da Corte da Irmandade. Porém falta um dos Lordes, o capitão Jack Sparrow (Johnny Depp). O trio parte para Cingapura, na intenção de conseguir o mapa que os conduzirá ao fim do mundo, o que possibilitará que Jack seja resgatado. Porém para conseguir o mapa eles precisarão enfrentar um pirata chinês, o capitão Sao Feng (Chow Yun-Fat).</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/p6/tc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435980/s592/pirates-of-the-caribbean-on-stranger-tides</thumbnail>
<info>Nesta história cheia de ação sobre verdade, traição, juventude e legado, os caminhos de Jack Sparrow cruzam com os de uma mulher de seu passado (Penélope Cruz), e ele não tem certeza se é amor ou se ela é uma cruel golpista que o usa para encontrar a Fonte da Juventude. Quando ela o força a embarcar no Queen Anne's Revenge, o navio do formidável pirata Barba Negra (Ian McShane), Jack se encontra numa inesperada aventura em que não sabe o que temer mais: Barba Negra ou a mulher do seu passado.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Provas e Trapaças</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/ol/g2byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000226/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Bobby Funke escreve para o jornal da escola e é escolhido para fazer um artigo sobre o presidente do grêmio Paul Moore (Patrick Taylor), atleta e estrela do time de basquete do colégio. Enquanto, Bobby escreve a sua matéria, uma história muito maior está para se desenrolar. Os exames de admissão das Universidades foram roubados do escritório do diretor Kirkpatrick (Bruce Willis) e Bobby, após investigar o acontecimento a pedidos da sedutora Francesca Facchini (Mischa Barton), publica um artigo incriminando Paul e logo se torna um dos garotos mais populares da escola. Mas, Bobby começa a suspeitar de que algo esta errado e passa a duvidar das acusações que ele mesmo fez. Sua investigação revela uma grande conspiração… agora ele terá que escolher entre seu novo status de garoto popular ou revelar a verdade.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Provas e Trapaças</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/z6/msvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000226/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Bobby Funke escreve para o jornal da escola e é escolhido para fazer um artigo sobre o presidente do grêmio Paul Moore (Patrick Taylor), atleta e estrela do time de basquete do colégio. Enquanto, Bobby escreve a sua matéria, uma história muito maior está para se desenrolar. Os exames de admissão das Universidades foram roubados do escritório do diretor Kirkpatrick (Bruce Willis) e Bobby, após investigar o acontecimento a pedidos da sedutora Francesca Facchini (Mischa Barton), publica um artigo incriminando Paul e logo se torna um dos garotos mais populares da escola. Mas, Bobby começa a suspeitar de que algo esta errado e passa a duvidar das acusações que ele mesmo fez. Sua investigação revela uma grande conspiração… agora ele terá que escolher entre seu novo status de garoto popular ou revelar a verdade.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Quebrando Regras 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/gl/qobyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/R8Yk4NyAfC0rts1xllopd51ZELc=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/01/71631d845048047c59f83430af66911c.jpg</thumbnail>
<info>Em Quebrando Regras 2 “O ex-boxeador Zack (Alex Meraz), o talentoso lutador de MMA Tim (Todd Duffee), o atendente de loja vítima de bullying Justin (Scott Epstein), e o lutador de luta-livre Mike (Dean Geyer) tem histórias muito diferentes, mas eles compartilham uma paixão pela ‘ciência selvagem’ e rapidamente se tornam leais a seu treinador nada ortodoxo, Case (Michael Jai White), um brilhante ex-campeão de UFC que anda na pior. Ensinando a eles muito mais do que a luta, Case prepara os jovens para uma competição chamada The Beatdown, comandada por um universitário e empresário de lutas local chamado Max (Evan Peters). Quando seu mentor cai numa armadilha de policiais, os jovens se unem para achar qual deles é o traidor.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Rápida e Mortal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/96/s01lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/765/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Ellen chega ao vilarejo de Redenção para participar de um concurso entre pistoleiros, organizado anualmente por John Herod. Seu objetivo é enfrentar Herod, já que ele destruiu sua vida no passado. Logo ao chegar ela conhece o pastor Cort, que se recusa a usar uma arma para matar alguém novamente.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Replicante</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/um/ybeyb_480p_1mbps.mp4,</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000623/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A cidade de Seattle vem sendo aterrorizada por cruéis assassinatos promovidos por Garrote, que mata jovens mães e depois as incendeia em frente aos seus filhos. Ele é sempre perseguido pelo policial Jake que, apesar de todo seu empenho, não consegue capturá-lo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Replicante</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/f6/w7ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000623/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A cidade de Seattle vem sendo aterrorizada por cruéis assassinatos promovidos por Garrote, que mata jovens mães e depois as incendeia em frente aos seus filhos. Ele é sempre perseguido pelo policial Jake que, apesar de todo seu empenho, não consegue capturá-lo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Red: Aposentados e Perigosos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/qm/95dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000593/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Frank Moses é um agente da cia aposentado, que vive uma rotina pacata e entediante esperando a hora da morte. Mas é forçado a entrar em ação novamente e reunir sua equipe, quando um assassino high-tech põe em risco sua vida e de sua companheira.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Red: Aposentados e Perigosos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/f6/b6ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000593/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Frank Moses é um agente da cia aposentado, que vive uma rotina pacata e entediante esperando a hora da morte. Mas é forçado a entrar em ação novamente e reunir sua equipe, quando um assassino high-tech põe em risco sua vida e de sua companheira.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Redline: Velocidade sem Limites</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/n6/5z2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000811/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331125935</thumbnail>
<info>Uma moça jovem, linda e fissurada por carros - além de líder da melhor banda a ser descoberta na Costa Oeste, se mete em rachas ilegais, organizados por exóticos fanáticos por carros.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Redline: Velocidade sem Limites</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/n6/py2lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000811/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331125935</thumbnail>
<info>Uma moça jovem, linda e fissurada por carros - além de líder da melhor banda a ser descoberta na Costa Oeste, se mete em rachas ilegais, organizados por exóticos fanáticos por carros.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Refém</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/mm/vchyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000874/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728122822</thumbnail>
<info>Bruce Willis vive um policial que descobre seu verdadeiro valor sob uma das maiores pressões de sua vida.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Refém</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/p92lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000874/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728122822</thumbnail>
<info>Bruce Willis vive um policial que descobre seu verdadeiro valor sob uma das maiores pressões de sua vida.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Resident Evil - O Hóspede Maldito</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/9/cl/s77wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1115/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Esta franquia de videogames sobre zumbis e mutantes ganha vida com a sexy Milla Jovovich.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Resident Evil - O Hóspede Maldito</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/h6/q8vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1115/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Esta franquia de videogames sobre zumbis e mutantes ganha vida com a sexy Milla Jovovich.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 2 - Apocalipse</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/il/zdayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000074/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Sequela de Resident Evil, onde depois de um acidente num laboratório de pesquisas, Alice (Milla Jovovich) acorda numa cidade morta e tenta sobreviver da mais recente criação genética - os monstros Umbrellas.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 2 - Apocalipse</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/n6/g6ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000074/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Sequela de Resident Evil, onde depois de um acidente num laboratório de pesquisas, Alice (Milla Jovovich) acorda numa cidade morta e tenta sobreviver da mais recente criação genética - os monstros Umbrellas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 3 - A Extinção</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/qm/l3dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000647/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Iain Glen, Mike Epps e Oded Fehr regressam no terceiro episódio de Resident Evil. Sobreviventes da catástrofe de Raccoon City, elas tentam atravessar o deserto de Nevada na esperança de chegarem até o Alaska. E quem os lidera nessa fuga desesperada é a impetuosa Alice...</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 3 - A Extinção</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/v6/n1zlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000647/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Iain Glen, Mike Epps e Oded Fehr regressam no terceiro episódio de Resident Evil. Sobreviventes da catástrofe de Raccoon City, elas tentam atravessar o deserto de Nevada na esperança de chegarem até o Alaska. E quem os lidera nessa fuga desesperada é a impetuosa Alice...</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Ricky Bobby A Toda Velocidade</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/p/4l/ql9wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438752/s592/ricky-bobby-a-toda-velocidade</thumbnail>
<info>(Inglês) Ricky Bobby sempre sonhou em dirigir em alta velocidade, igual ao seu pai, Reese Bobby, que deixou a família para seguir o sonho de ser piloto de corridas. Ricky entrou para o automobilismo como "operador de macaco" do piloto Terry Cheveaux, estreando acidentalmente como piloto quando Terry fez uma parada não-programada em uma corrida para comer um sanduíche de frango.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Ricky Bobby A Toda Velocidade</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/0gvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438752/s592/ricky-bobby-a-toda-velocidade</thumbnail>
<info>Ricky Bobby sempre sonhou em dirigir em alta velocidade, igual ao seu pai, Reese Bobby, que deixou a família para seguir o sonho de ser piloto de corridas. Ricky entrou para o automobilismo como "operador de macaco" do piloto Terry Cheveaux, estreando acidentalmente como piloto quando Terry fez uma parada não-programada em uma corrida para comer um sanduíche de frango.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Rio Sangrento</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/ol/nb5wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/710/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>As tranqüilas águas do Mississipi transbordam de terror e suspense quando um grupo de criminosos começam a busca por drogas e dinheiro escondidos no fundo do rio. Os mafiosos seqüestram um grupo de petroleiros e o corajoso John Sanderson os obriga a mergulhar atrás do tesouro afundado. Ao mesmo tempo, um misterioso e feroz tubarão de água doce deixa um rastro de sangue por todo o curso do rio. Uma aventura ensopada de emoção e muita adrenalina.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Rio Sangrento</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/n6/h6ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/710/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>As tranqüilas águas do Mississipi transbordam de terror e suspense quando um grupo de criminosos começam a busca por drogas e dinheiro escondidos no fundo do rio. Os mafiosos seqüestram um grupo de petroleiros e o corajoso John Sanderson os obriga a mergulhar atrás do tesouro afundado. Ao mesmo tempo, um misterioso e feroz tubarão de água doce deixa um rastro de sangue por todo o curso do rio. Uma aventura ensopada de emoção e muita adrenalina.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Risco Absoluto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/im/rrdyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000532/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Steven Segal voltar para proteger uma menina e acabar com policiais corruptos da máfia internacional.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Risco Absoluto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/16/aaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000532/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Steven Segal voltar para proteger uma menina e acabar com policiais corruptos da máfia internacional.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Risco Máximo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ql/jh7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/1041/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>As investigações de Alain Moreau sobre a morte de seu irmão gêmeo o levam das belas paisagens do sul da França às sombrias ruas de Nova York e aos braços da belíssima namorada do irmão. Perseguido pela implacável máfia russa e agentes renegados do FBI, a dupla corre contra o tempo para solucionar a morte do irmão e trazer à tona uma conspiração internacional.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Robocop</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/0l/nscyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000303/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Depois de ter sido mortalmente ferido em cerco a marginais, o policial (Peter Weller) é transformado num misto de máquina e homem a serviçoo da justiça. Quando tem que enfrentar uma gangue disposta a dominar a cidade, sob a custódia legal de poderoso executivo.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Robocop</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/d6/y2vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000303/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Depois de ter sido mortalmente ferido em cerco a marginais, o policial (Peter Weller) é transformado num misto de máquina e homem a serviçoo da justiça. Quando tem que enfrentar uma gangue disposta a dominar a cidade, sob a custódia legal de poderoso executivo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Robocop 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/d6/g3vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000370/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estamos num futuro próximo. Na Velha Detroit os policiais estão em greve e a cidade encontra-se indefesa. Para piorar, surge uma nova droga mortal, o Nuke, que está proporcionando lucros fenomenais. Somente alguém como RoboCop consegue penetrar nas zonas restritas.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Robocop 3</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/um/qaeyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000620/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A corporação OCP transformou Detroit num campo de batalha, abrindo caminho para a construção de uma nova e lucrativa metrópole, Delta City. Mas Robocop surge das cinzas para estragar os planos do conglometado.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Robocop 3</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/f6/o7ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000620/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A corporação OCP transformou Detroit num campo de batalha, abrindo caminho para a construção de uma nova e lucrativa metrópole, Delta City. Mas Robocop surge das cinzas para estragar os planos do conglometado.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Roda de Fogo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/sl/tm5wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/04/thumbs/b96450f55ee4afbc7b1c319619c24fc1_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>No mundo agitado, arriscado e competitivo dos rodeios, dois irmãos disputam o amor de uma mesma mulher.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Rollerbal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/n6/35ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000036/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jonathan Cross é o jogador mais popular no esporte mais rápido e extremo de todos os tempos: Rollerball. Junto com seus colegas de time, Marcus Riley e Aurora, Jonathan está vivendo o auge: fama, dinheiro, carros incríveis – tudo por dar aos espectadores o que eles querem ver: um perigoso jogo cheio de emoções viscerais, velocidade arriscada e ação de perder a cabeça. Mas as coisas dão errado quando o criador do Rollerball, Petrovich, descobre que sérios acidentes na quadra aumentam os índices de audiência. Ele começa a subornar membros de vários times para causar mais problemas do que o necessário na quadra e os fãs amam isso. Logo Jonathan e seus amigos são presos nas manipulações de Petrovich, jogando por suas vidas em um novo jogo sem nenhum regra.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item> 

<item>
<title>Ronin</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/0l/mscyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000305/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Vários espiões são convocados para encontrar maleta de conteúdo desconhecido. Mas a situação se complica quando os agentes descobrem que estão enredados numa trama de mentiras, traições e assassinatos.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Ronin</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/d6/02vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000305/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Vários espiões são convocados para encontrar maleta de conteúdo desconhecido. Mas a situação se complica quando os agentes descobrem que estão enredados numa trama de mentiras, traições e assassinatos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Ruslan - Vingança Explosiva</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/4l/zucyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000309/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Steven Seagal retorna com uma vingança na saga crime. Drachev Ruslan, ex-valentão altamente respeitado na sede da máfia russa em Nova York, deixando o estilo de vida do submundo do crime para perseguir uma carreira mais pacífico como romancista crime. </info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Ruslan - Vingança Explosiva</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/d6/d3vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000309/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Steven Seagal retorna com uma vingança na saga crime. Drachev Ruslan, ex-valentão altamente respeitado na sede da máfia russa em Nova York, deixando o estilo de vida do submundo do crime para perseguir uma carreira mais pacífico como romancista crime. </info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>S.W.A.T. - Comando Especial</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/el/f5zwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/09/thumbs/s-w-a-t-comando-especial_t1023_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>S.W.A.T. - Comando Especial</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/f6/m2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/09/thumbs/s-w-a-t-comando-especial_t1023_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Sacrifício</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/om/8hfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000732/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022323</thumbnail>
<info>Cuba Gooding Jr. é o policial John Hebron, que acabou de perder esposa e filha em um assassinato que o deixou marcado para sempre. Enquanto ele tenta se recuperar com os conselhos do Padre Porter (Christian Slater), esses dois homens acabam ganhando uma missão inesperada: cuidar de uma menina abandonada.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Sacrifício</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/16/5p1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000732/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022323</thumbnail>
<info>Cuba Gooding Jr. é o policial John Hebron, que acabou de perder esposa e filha em um assassinato que o deixou marcado para sempre. Enquanto ele tenta se recuperar com os conselhos do Padre Porter (Christian Slater), esses dois homens acabam ganhando uma missão inesperada: cuidar de uma menina abandonada.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Stealth - Ameaça Invisível</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/j6/1wulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1303/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Henry, Ben e Kara são os melhores pilotos de caça stealth do mundo, mas um quarto membro se junta à equipe, um avião caça totalmente automatizado, invencivel, sem piloto, com uma inteligência artificial jamais vista, que os ajudaria nas missões e aprenderia com eles. mas, uma vez que ele alça vôo não pousa mais e passa a levar destruição por todo o mundo, fazendo com que a equipe tenha de destrui-lo numa eletrizante caçada hipersônica por todo o planeta.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Segundo em Comando</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/om/hifyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000787/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jean Claude interpreta um policial que acaba de ser nomeado como o assistende de um Embaixador Norte-Americano em um país pequeno e violento do Leste da Europa. Quando alguns manifestantes locais ameaçam uma revolta, o Presidente da nação procura refúgio na Embaixada, que começa a ser cercada pelos ativistas. O Embaixador dos EUA é assassinado durante a ação e agora a segurança de todos está nas mãos de Jean Claude.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item> 

<item>
<title>Segundo em Comando</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/n6/nw2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000787/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jean Claude interpreta um policial que acaba de ser nomeado como o assistende de um Embaixador Norte-Americano em um país pequeno e violento do Leste da Europa. Quando alguns manifestantes locais ameaçam uma revolta, o Presidente da nação procura refúgio na Embaixada, que começa a ser cercada pelos ativistas. O Embaixador dos EUA é assassinado durante a ação e agora a segurança de todos está nas mãos de Jean Claude.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item> 

<item>
<title>Sem Destino</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/z6/jrvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/147200/s592/sem-destino</thumbnail>
<info>Um dos filmes mais influentes da história do cinema. Feito durante o movimento de contracultura dos anos 60 com Dennis Hopper e Jack Nicholson.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Sem Lei</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/h6/iz3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000950/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160524150140</thumbnail>
<info>Traído pelo melhor amigo, Bruce Willis irá se aliar a quem for preciso para conseguir a sua vingança.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Sem Perdão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/qm/1jhyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431901/s592/ai-weiwei-sem-perdao</thumbnail>
<info>Victor (Colin Farrel) trabalha como o braço direito de um grande criminoso em Nova York. Um dia, ele encontra Beatrice (Noomi Rapace), vítima de um crime, que considera Victor o homem perfeito para ajudá-la em sua vingança. Para convencê-lo a cooperar, ela o chantageia com provas de um assassinato que Victor cometeu.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item> 

<item>
<title>Sem Proteção</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/j/cm/z5hyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/11/thumbs/731aec828c3a9a7c311c3f9baf8bcf43_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) A história é um thriller-político sobre um ex-militante (Redford) procurado pelo FBI, que corre risco de ter a sua verdadeira identidade desmascarada por um jovem repórter (LaBeouf).</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Sem Saída</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/am/sddyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000448/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tom Farrell (Kevin Costner) é um jovem oficial que tem um caso com Susan Atwell (Sean Young), a amante do Secretário de Defesa David Brice (Gene Hackman). Um dia Farrell vê Brice matá-la, acidentalmente. Brice sabe que alguém o viu, mas não sabe quem e, ironicamente, ordena que Farrell comande as investigações do caso.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Sem Saída</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/l6/chwlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000448/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tom Farrell (Kevin Costner) é um jovem oficial que tem um caso com Susan Atwell (Sean Young), a amante do Secretário de Defesa David Brice (Gene Hackman). Um dia Farrell vê Brice matá-la, acidentalmente. Brice sabe que alguém o viu, mas não sabe quem e, ironicamente, ordena que Farrell comande as investigações do caso.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Silverado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/v6/ojvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1044/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Prepare-se para um passeio a cavalo, tiroteios e divertidas confusões nesta edição remasterizada para colecionadores de SILVERADO, de Lawrence Kasdan, apresentando um documentário nunca visto antes e entrevistas com o elenco e equipe de realizadores! Estrelado por Kevin Kline, Scott Glenn, Kevin Costner e Danny Glover como os quatro heróis involuntários que têm em seu caminho a esquecida Silverado, a cidade em que seus pais vivem e que foi tomada por um xerife corrupto e por um cruel ladrão de terras. Está em suas habilidades com as armas a salvação da cidade. Mas primeiro eles têm que tirar uns os outros da cadeia e aprender quem são seus verdadeiros amigos. Graças ao seu visual autêntico e ao elenco espetacular que ainda inclui Rosanna Arquette, John Cleese, Brian Dennehy, Jeff Goldblum e a ganhadora do Oscar® Linda Hunt (melhor atriz coadjuvante em O Ano Que Vivemos em Perigo, 1983), esta excitante aventura do Velho Oeste cria uma nova geração de fãs do Western e ganha o status de “clássico moderno”.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Starman - O Homem das Estrelas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/r6/tbvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000077/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info></info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Street Fighter - A Última Batalha</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/d6/w0vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000288/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jean-Claude Van Damme e Raul Julia enfrentado o mal nesta história baseada no popular jogo de videogame com temperada com o aparecimento de Kylie Minogue.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Street Fighter, A Lenda de Chun-Li</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/mm/wchyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000876/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728123621</thumbnail>
<info>Chun-Li vive uma vida calma com seu pai, quando um dia, o chefe do crime local, Bison, o sequestra. Após a morte de sua mãe, ela embarca numa jornada para rever seu pai e enfrentar o senhor do crime, Bison.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Street Fighter, A Lenda de Chun-Li</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/o92lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000876/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728123621</thumbnail>
<info>Chun-Li vive uma vida calma com seu pai, quando um dia, o chefe do crime local, Bison, o sequestra. Após a morte de sua mãe, ela embarca numa jornada para rever seu pai e enfrentar o senhor do crime, Bison.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Soldado Universal 2: O Retorno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/ql/ph7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1039/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Luc Deveraux, veterano da Guerra do Vietnã transformado pelos estrategistas militares do Pentágono num cyborg multitalentoso em combate. Agora viúvo que trabalha como consultor técnico de um novo projeto especial do governo: a fabricação de uma nova raça de soldados biônicos, ainda mais forte, sofisticada, inteligente e ágil do que a anterior. Um computador que controla os novos soldados se desregula, e começa a dar ordens ao pelotão, o que faz com que os serviços de Deveraux sejam requisitados. Quando a filha de Deveraux é raptada pelo vilão Seth, ele deve voltar à luta.</info>
<genre>Açao
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Soldado Universal 2: O Retorno</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/r6/dfvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1039/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Luc Deveraux, veterano da Guerra do Vietnã transformado pelos estrategistas militares do Pentágono num cyborg multitalentoso em combate. Agora viúvo que trabalha como consultor técnico de um novo projeto especial do governo: a fabricação de uma nova raça de soldados biônicos, ainda mais forte, sofisticada, inteligente e ágil do que a anterior. Um computador que controla os novos soldados se desregula, e começa a dar ordens ao pelotão, o que faz com que os serviços de Deveraux sejam requisitados. Quando a filha de Deveraux é raptada pelo vilão Seth, ele deve voltar à luta.</info>
<genre>Açao
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Soldado Universal 3: Regeneração</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/ql/oh7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000244/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Jean-Claude Van Damme armado de novo e reprogramado para lutar nesta sequência de Soldado Universal.</info>
<genre>Açao
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Soldado Universal 3: Regeneração</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/utvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000244/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Jean-Claude Van Damme armado de novo e reprogramado para lutar nesta sequência de Soldado Universal.</info>
<genre>Açao
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Soldado Universal 4: Juízo Final</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/um/jshyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/433821/s592/soldado-universal-juizo-final</thumbnail>
<info>(Inglês) Em um mundo sem governo, Unisols sobreviventes (Jean-Claude Van Damme e Dolph Lundgren) tem de lutar contra a anarquia e ajudar a construir uma nova ordem regida por Unisols, eliminando os fracos e testar os seus guerreiros mais fortes na brutal batalha de vida ou morte.</info>
<genre>Açao</genre>
</item>

<item>
<title>Tempos de Violência</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/sl/vdcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000274/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Intenso drama situado em Los Angeles sobre dois amigos, um ex-soldado neurótico que voltou à sua antiga vida de criminoso e um latino, e a violência que vai crescendo entre eles. Estrelado por Christian Bale.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Tempos de Violência</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/d6/b0vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000274/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Intenso drama situado em Los Angeles sobre dois amigos, um ex-soldado neurótico que voltou à sua antiga vida de criminoso e um latino, e a violência que vai crescendo entre eles. Estrelado por Christian Bale.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>The Spirit: O Filme</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/ep1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000723/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>O destino trouxe de volta a vida de Denny Colt, um dos melhores policiais de Central City, e com ela a missão de ser o herói e imortal Spirit. A vida da sombria cidade fica nas mãos de Colt, que a todo o momento sofre ataques de Octopus e sua gangue.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Thor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/p6/kf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/Cg3AyE3By6H2a78IxKZ44MbpvLY=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/06/a69d7c69640bf37559bcc3f3a5c69ca9.jpg</thumbnail>
<info>Quando é banido do reino de Asgard e exilado na Terra, o arrogante guerreiro Thor (Chris Hemsworth) é obrigado a lutar para reaver seus poderes perdidos. Perseguido pela força invasora enviada para destruí-lo, o desventurado Deus do Trovão tem que enfrentar a batalha e descobrir o que é preciso para se tornar um verdadeiro herói.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Timecop - O Guardião do Tempo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/ym/q8kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001001/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>No ano 2004, viajar no tempo não é apenas uma realidade, mas uma oportunidade para alterar o passado pelo poder e por lucros. Jean-Claude Van Damme estrela neste suspense de ficção científica que mistura ação ininterrupta com fantásticos efeitos especiais, romance e morte. Ron Silver co-estrela como o astuto adversário de Van Damme, no que a revista People classificou como 'inteligente e original, Timecop - O Guardião do Tempo é um filme que dá o que pensar.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Timecop - O Guardião do Tempo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/l6/g83lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001001/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>No ano 2004, viajar no tempo não é apenas uma realidade, mas uma oportunidade para alterar o passado pelo poder e por lucros. Jean-Claude Van Damme estrela neste suspense de ficção científica que mistura ação ininterrupta com fantásticos efeitos especiais, romance e morte. Ron Silver co-estrela como o astuto adversário de Van Damme, no que a revista People classificou como 'inteligente e original, Timecop - O Guardião do Tempo é um filme que dá o que pensar.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Triplo X: Missão Radical</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/96/831lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000798/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Diesel é um antigo praticante de desportos radicais, Xander 'XXX' Cage, conhecido pelas acrobacias com que desafia a morte em público. Recrutado pelo agente Gibbons (Samuel L. Jackson), da Agência Nacional de Segurança, para se tornar num novo tipo de agente infiltrado.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Triplo X 2: Estado de Emergência</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/z6/wuvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000258/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Ice Cube como o agente xXx novo com Samuel L. Jackson, na segunda parte de "Triplo X", com mais ação e explosões salvando o governo dos EUA de uma perigosa conspiração.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Últimas Consequências</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/ol/kn8wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1163/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Ray é assaltante recém saído da prisão que planeja um roubo para conseguir dinheiro e fugir com sua amada Addy para sempre. Para isso, ele vai contar com a ajuda de seu companheiro de cela, Curtis. Porém algo sai errado na ação e um policial é baleado. Usando dois reféns, o grupo inicia uma jornada desesperada para conseguir tornar seus sonhos realidade.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Um Jeito Melhor De Morrer</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/mm/51dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/04/thumbs/905d19b4ebbc33bfb78cbc6a2905edd3_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Quando um policial já cansado, abandona a polícia decidido a mudar para uma pequena cidade e viver uma vida simples, uma onda de estranhos acontecimentos fazem com que os perversos mafiosos de Chicago o confundam com um misterioso agente do governo.</info>
<genre>Ação</genre>
</item>

<item>
<title>Um Ninja em Beverly Hills</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/-/4l/5b6wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000502/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Haru, apesar de se empenhar ao máximo para se tornar um ninja merecedor, não se encaixa. Em seu jeito empavonado, recebe uma missão que o traz para Beverly Hills, onde terá que investigar um assassinato misterioso.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Um Ninja em Beverly Hills</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/p6/kkwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000502/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Haru, apesar de se empenhar ao máximo para se tornar um ninja merecedor, não se encaixa. Em seu jeito empavonado, recebe uma missão que o traz para Beverly Hills, onde terá que investigar um assassinato misterioso.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Vingadores Confidencial: Viúva Negra e Justiceiro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/em/cwgyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/03/thumbs/avengers-confidential-black-widow-and-punisher_t96064_1_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Quando O Justiceiro apaga um traficante de armas do mercado negro com tecnologia roubada da S.H.I.E.L.D., ele inadvertidamente tropeça em uma conspiração muito maior sob investigação da Viúva Negra, agente da S.H.I.E.L.D. Detido pela organização de segurança clandestina, Nick Fury oferece ao Justiceiro sua liberdade em troca de uma missão: trabalhar com a Viúva Negra e parar o grupo terrorista conhecido como Leviatã.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Vingança</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/sl/wdcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000272/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Ben Archer é um gangster que deseja iniciar uma vida normal com o filho e a mulher Cynthia. Ela é uma agente do serviço de imigração, e traz para casa uma menina refugiada chinesa. Porémm, o pai da criança, chefe da Tríade Chinesa assassina Cynthia.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Vingança</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/d6/a0vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000272/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Ben Archer é um gangster que deseja iniciar uma vida normal com o filho e a mulher Cynthia. Ela é uma agente do serviço de imigração, e traz para casa uma menina refugiada chinesa. Porémm, o pai da criança, chefe da Tríade Chinesa assassina Cynthia.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Vingança Explosiva</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/d6/d3vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2015/02/thumbs/firestorm_tNone_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>No século XXI, num planeta distante, o cruel Brinkmann escravizou grupo de andróides com emoções humanas. Tarmac, líder dos cativos, une-se a Bobby, empregado do feitor, em rebelião. Quando Bobby é assassinado, seu irmão gêmeo Sonny surge em busca de vingança.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Vou te Pegar Otário</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/3jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000146/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Após a misteriosa morte de seu irmão, Jack Spade retorna para a sua velha e violenta vizinhança após passar 10 anos nas Forças Armadas. Ao ver a situação em que se encontra o bairro em que cresceu, Spade decide declarar guerra ao crime e, para isso, ele planeja acabar com o reinado do temido Mr. Big, o criminoso que comanda tudo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Wasabi</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/ql/2uayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000302/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após uma briga com o chefe de policia, Hubert Fiorentini, um detetive policial, é obrigado a tirar férias. Poucos dias depois ele recebe um telefonema de um advogado do Japão, avisando que Miko, o grande amor de sua vida e que estava desaparecida há 20 anos, havia falecido recentemente.</info>
<genre>Ação
Legendado em Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Wasabi</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/d6/42vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000302/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após uma briga com o chefe de policia, Hubert Fiorentini, um detetive policial, é obrigado a tirar férias. Poucos dias depois ele recebe um telefonema de um advogado do Japão, avisando que Miko, o grande amor de sua vida e que estava desaparecida há 20 anos, havia falecido recentemente.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Zatoichi</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/r6/232lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000838/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150526122328</thumbnail>
<info>O espadachim cego chega a uma cidade controlada por gangues rivais e, enquanto tenta fazer sua vida em uma fazenda, ele conhece duas mulheres com seus próprios compromissos.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Zona de Perigo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/ql/nh7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1034/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estória policial cheia de suspense e ação com Bruce Willis e Sarah Jessica Parker.</info>
<genre>Inglês
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Zona de Perigo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/1gvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1034/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estória policial cheia de suspense e ação com Bruce Willis e Sarah Jessica Parker.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>