<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>A História de Dennis Rodman</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/4m/ynjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdRe4cWa3K1QzweRjKRSiuFH27BtZSmjsGdk6n1wCYFYvLZd1wsA</thumbnail>
<info>Biografia do jogador de basquete Dennis Rodman feita para a TV.</info>
<genre>Biografia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A História de Jo Jo Dancer</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/n6/08ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/YDZukyaZ0apCupLPAYrOv_xlMwU=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/07/f19bce7e778447373291543c91d2ad46.jpg</thumbnail>
<info>Da pobreza de Illinois ao glamour de Hollywood, do abandono da mãe ao reconhecimento do mundo, a vida de Richard Pryor é um relato de dramas, tragédias, excessos. E muita glória. Biografia do melhor comediante stand-up de todos os tempos.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Auto Focus</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/n6/89ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/ppSYxWCxRgdkAYzDfQsYF966024=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/12/auto-focus_t1778.jpg</thumbnail>
<info>A partir da história de vida movimentada e da morte misteriosa do ator Bob Crane (Greg Kinnear) o filme traça um retrato da identidade sexual masculina nos anos 1960 e 70. Bonito e charmoso, Crane ficou conhecido por sua participação na série "Guerra, Sombra e Água Fresca", entre 1965 e 1971. Deslumbrado com a própria fama, ele tem casos com diversas mulheres. Eventualmente chamava o câmera John Carpenter (Willem Dafoe) para documentar seus feitos, fato que possivelmente tem relação com seu assassinato em 1978, num quarto de motel.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Confissões de uma Mente Perigosa</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/8l/s7cyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000417/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Chuck Barris (Sam Rockwell), um famoso apresentador da TV americana, tem duas vidas paralelas - apresentador de TV durante o dia e assassino contratado pela CIA durante a noite. Fantasia ou realidade, ele se embrenha e se satisfaz com o sucesso que tem na televisão e com a adrenalina de ser um agente secreto. Dividido entre a mulher que o ama (Drew Barrymore) e uma misteriosa espiã (Julia Roberts), seus programas começam a ser criticados de corromper a TV ao mesmo tempo que se vê jurado de morte por um agente traidor. Ele vai precisar retomar o controle de sua vida. De ambas.</info>
<genre>Biografia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Crooklyn - Uma Família de Pernas pro Ar</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/um/j5kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/Zvpv3P5n5QbUqlwALz7yXq2LYkQ=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/11/crooklyn-uma-familia-de-pernas-pro-ar_t18160_1.png</thumbnail>
<info>Crooklyn é um filme semi-biográfico de Spike Lee no qual a atriz Alfre Woodard estrela como Carolyn Carmichael, uma mãe carinhosa e preocupada que luta com dificuldades para acertar a vida de seu marido Woody (Delroy Lindo), um músico desempregado, e educar seus cinco filhos.
Complementado por uma contagiante e exclusiva trilha sonora de Rhythm & Blues, este delicado filme, repleto de cores, é um tributo à família americana.</info>
<genre>Biografia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Donnie Brasco</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/wl/t68wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1113/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Nos anos 70, policial (Johnny Depp) usa o nome de Donnie Brasco para infiltrar-se entre mafiosos. Um criminoso mais velho (Al Pacino) o toma sob sua tutela, ensinando-lhe os caminhos do crime. Mas ele coloca sua vida pessoal em xeque, pondo em risco sua missão.</info>
<genre>Biografia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Donnie Brasco</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/d6/a3vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1113/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Nos anos 70, policial (Johnny Depp) usa o nome de Donnie Brasco para infiltrar-se entre mafiosos. Um criminoso mais velho (Al Pacino) o toma sob sua tutela, ensinando-lhe os caminhos do crime. Mas ele coloca sua vida pessoal em xeque, pondo em risco sua missão.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Homens Perigosos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/6/8l/27cyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000406/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Biografia do gângster negro Ellsworth "Bumpy" Johnson, que se tornou uma figura lendária nas ruas do Harlem, nos anos 30.</info>
<genre>Biografia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Homens Perigosos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/h6/o8vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000406/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Biografia do gângster negro Ellsworth "Bumpy" Johnson, que se tornou uma figura lendária nas ruas do Harlem, nos anos 30.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Malcolm X</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/p6/jc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001000/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A sua mensagem política sobre as relações raciais mudou para sempre o papel dos Afro-americanos na sociedade americana e abalou a consciência política daquele país. Esta é a história de um homem negro numa sociedade onde muitos negros não podiam votar, andar nos lugares da frente dos transportes públicos, ir a uma escola de brancos, a história das suas esperanças, dos seus sonhos, da sua luta e dos tumultos raciais dos anos 50 e 60.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Homem que Mudou o Jogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/5a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000987/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Billy Beane, o gerente geral do time Oakland A's e o responsável pela montagem da equipe, tem uma epifania: tudo da sabedoria convencional do beisebol é errado. Forçado a reinventar sua equipe com um orçamento apertado, Beane terá que ser mais esperto que os clubes mais ricos. A equipe que antigamente contava com atletas estudantes da Ivy League, faz uma parceria improvável com Peter Brand, recrutando jogadores e barganhando com rejeitados, todos eles com uma mínima habilidade para chegar à base, marcar pontos e ganhar jogos. É mais do que beisebol, é uma revolução, uma atitude que desafia as tradições da velha escola e coloca Beane na mira daqueles que dizem que ele esta acabando com o coração e a alma do jogo.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Uma Garota Irresistível</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/t6/ah4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/38224/s592/factory-girl</thumbnail>
<info>Edie Sedgwick (Sienna Miller) é uma modelo rica, bela e ambiciosa, que tem sua vida alterada após conhecer Andy Warhol (Guy Pearce), o mais famoso artista plástico de Nova York. Edie passa a frequentar o estúdio de Warhol, onde músicos, artistas e atores se encontram durante o dia para criar arte e à noite para se divertir. Aproveitando a proximidade com Warhol, Edie lhe pede que dê uma ajuda a Danny Quinn (Hayden Christensen), um talentoso músico. Quinn, por sua vez, deseja que Edie se afaste de Warhol, acusando-o de usá-la em seus filmes sem lhe pagar algo.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>