<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>A Oeste de Memphis</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/1/8m/hvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2015/12/thumbs/west-of-memphis_t66396_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Uma análise do deficiente sistema judicial do Arkansas no caso dos Três de West Memphis: Damien Echols, Jason Baldwin e Jessie Misskelley Jr, que foram injustamente condenados à prisão perpétua pelo assassinato de três crianças.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>A Todo Volume</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/ml/okayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1320/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Documentário sobre a história da guitarra elétrica, a partir do ponto de vista de três lendas do instrumento: Jimmy Page, The Edge e Jack White.</info>
<genre>Documentário
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Todo Volume</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/96/sz1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1320/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Documentário sobre a história da guitarra elétrica, a partir do ponto de vista de três lendas do instrumento: Jimmy Page, The Edge e Jack White.</info>
<genre>Documentário
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>American Hardcore</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/wl/w5dwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/12/thumbs/6ee2670c7499ed18202f7d27c96bc83d_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) A história do punk rock americano: 1980 - 1986.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>American Movie</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/0/wl/44dwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/01/thumbs/da2b0a40a958a66fdacc4fa69d550252_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) O filme segue Mark Borchardt enquanto ele trabalha para terminar seu filme independente de horror Coven, mas com o pouco financiamento e a falta de planejamento ele descobre ser quase impossível de completá-lo.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>An Evening with Kevin Smith</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/0m/d4fyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/11/thumbs/e809a10ec8bee600b96cb1b31940a0fe_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Várias perguntas feitas por fãs para Kevin Smith.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>An Evening with Kevin Smith 2: Evening Harder</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/0m/e4fyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/04/thumbs/4d492313243b560cfc17f9d898f600c2_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Nessa segunda sessão de perguntas e respostas, Kevin Smith viaja para Toronto e Londres para responder perguntas de fãs.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>Biggie and Tupac</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/v/el/bt6wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/829919/s592/biggie-and-tupac</thumbnail>
<info>(Inglês) Biggie & Tupac é um documentário que destaca a relação entre os ícones da música rap Notorious B.I.G. e Tupac Shakur, produzido por Nick Broomfield. É uma investigação da morte dos dois rappers, que alguns dizem terem sido orquestradas por Suge Knight, cabeça da Death Row Records.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>Buena Vista Clube Social</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/ym/20hyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000929/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Durante muitos anos, artistas cubanos da vanguarda ficaram no ostracismo, muitos deles sem tocar seus instrumentos em público por mais de dez anos. O produtor musical Ry Cooder, com a expectativa de encontrar esses artistas cubanos e reuni-los para a gravação de um disco, viajou até Havana em 1996. Entre eles destacavam-se Ibrahim Ferrer, Compay Segundo, Omara Portuondo, Eliades Ochoa, Faustino Oramas e Rubén González. Foi realizado, então, o disco Buena Vista Social Club, cujo título é uma referência a uma antiga casa de shows cubana que havia deixado de existir por volta dos anos 50. O documentário mostra, a partir do retorno de Ry Cooder a Havana em 1998, as histórias de vida dos músicos cubanos envolvidos no projeto e como o sucesso do disco Buena Vista Social Club, premiado com um Grammy, e refletida nas apresentações dos artistas em Amsterdan e no Carnegie Hall, em Nova Iorque, transformando a vida dessas pessoas.</info>
<genre>Documentário
Espanhol</genre>
</item>

<item>
<title>Just for Kicks</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/4m/wnjyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2013/10/thumbs/just-for-kicks_tNone_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês)</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>KAZ: Pushing the Virtual Divide</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/mm/j2dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000583/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) O documentário foi feito como parte das celebrações do 15º aniversário do Gran Turismo e conta as histórias dos bastidores desde o início da série até os dias atuais. O filme foi lançado nos Estados Unidos em janeiro de 2014 e, em abril, venceu na categoria de "Melhor filme em formato longa com conteúdo promocional" na premiação Game Marketing Awards.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>Maré Leste</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/d6/on3lf_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>https://news.bitcoin.com/wp-content/uploads/2016/04/Crackle-640x480.jpg</thumbnail>
<info>Na praia de Itaipu, em Niterói, uma colônia de pescadores artesanais resiste aos avanços da pesca industrial e da especulação imobiliária. Maré Leste retrata o dia a dia desses pescadores, seus sonhos e suas lutas, entre o mar e a cidade.</info>
<genre>Documentário
Português</genre>
</item>

<item>
<title>Primeira Descida - A História da Revolução do Snowboarding</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/wl/secyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000296/OneSheetImage_220x330.jpg </thumbnail>
<info>Cinco dos melhores snowboarders do mundo são levadas para as montanhas do Alaska para descidas emocionantes nas encostas do "Big Mountain".</info>
<genre>Documentário
Inglês</genre>
</item> 

<item>
<title>Primeira Descida - A História da Revolução do Snowboarding</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/d6/30vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000296/OneSheetImage_220x330.jpg </thumbnail>
<info>Cinco dos melhores snowboarders do mundo são levadas para as montanhas do Alaska para descidas emocionantes nas encostas do "Big Mountain".</info>
<genre>Documentário
Dublado</genre>
</item> 

<item>
<title>Procedimento Operacional Padrão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/em/iwgyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/thumbs/453c10545f70e45683ea24897b81a873_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Errol Morris examina as ocorrências de abuso e tortura de suspeitos de terrorismo na mãos de soldados americanos na prisão de Abu Ghraib, no Iraque.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>Quem é Harry Crumb?</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/n6/67ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/wpCfi-ZjMDWlDWajagseZ31tZDM=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2009/03/dee2c29287353029ebd4c515b7b42d35.jpg</thumbnail>
<info>Quando Jennifer Downing (Renée Coleman), a filha do magnata P.J. Downing (Barry Corbin), é seqüestrada, o pai está disposto em fazer tudo para ter sua filha de volta. Um amigo, Eliot Draisen (Jeffrey Jones), diz que a única pessoa que poderá ajudá-lo é Harry Crumb (John Candy), o último descendente de uma família de grandes detetives. Acontece que Harry é um profissional decadente, que sempre faz muitas trapalhadas ao tentar resolver os casos. Desta vez talvez as coisas sejam um pouco diferentes, pois Nikki Downing (Shawnee Smith), a irmã de Jennifer, quer ajudá-lo nas investigações.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Razões para a Guerra</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/wm/a5iyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/09/thumbs/083d4adb9634ef75de640e6a136b6ba1_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) O documentário mostra que as grandes companhias armamentistas são uma das principais financiadoras de campanhas dos políticos norte-americanos.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>Senna</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/l/4m/fjjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/436270/s592/ayrton-senna-beyond-the-speed-of-sound</thumbnail>
<info>A notável história de Ayrton Senna pontuando suas realizações físicas e espirituais nas pistas e fora delas, sua busca por perfeição e o status de mito que ele alcançou são os temas de SENNA, um documentário que abrange os anos da lenda do automobilismo como piloto de F1 desde sua temporada de estréia em 1984 até sua morte precoce uma década depois.</info>
<genre>Documentário
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Stan Lee: Mutantes, Monstros e Quadrinhos</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/0/al/id3wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000265/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Stan Lee, da Marvel Comics, conversa com o roteirista Kevin Smith sobre seu papel na criação de personagens que fazem parte da mitologia moderna.</info>
<genre>Documentário
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Stan Lee: Mutantes, Monstros e Quadrinhos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/z6/bvvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000265/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Stan Lee, da Marvel Comics, conversa com o roteirista Kevin Smith sobre seu papel na criação de personagens que fazem parte da mitologia moderna.</info>
<genre>Documentário
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Trabalho Interno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/8m/0igyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/02/thumbs/88d08a1ae431d0cc9597c27a03a947bb_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Narrado por Matt Damon, o documentário revela verdades incômodas da crise econômica mundial de 2008. A quebradeira geral, cujo custo é estimado em US$ 20 trilhões, resultou na perda do emprego e moradia para milhões de pessoas. Com pesquisa e entrevistas, o filme revela as corrosivas relações de políticos, agentes reguladores e a Academia.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>

<item>
<title>Tyson</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/qm/q8dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://telecine.img.estaticos.tv.br/cache/cartazes/cartaz_tyson_cartaz_220x283.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Documentário sobre Mike Tyson, ex-campeão de pesos pesados. Narrado pelo próprio lutador, o filme mistura entrevistas com imagens de arquivo. Sua vida é mostrada desde a infância - quando sofria bullying - passando pelo início de sua carreira, suas grandes vitórias até os escândalos.</info>
<genre>Documentário</genre>
</item>