<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>13º Andar</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/ul/8p7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1071/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>As barreiras entre a fantasia e a realidade se tocam neste incrível suspense onde dois mundos paralelos colidem num extremo de desilusão, loucura e crimes.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>13º Andar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/96/301lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1071/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>As barreiras entre a fantasia e a realidade se tocam neste incrível suspense onde dois mundos paralelos colidem num extremo de desilusão, loucura e crimes.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>1984</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/f6/75ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000601/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em um futuro espantoso, a mente e o coração são controlados pelo governo, entretanto um homem se atreverá a provar do amor e da liberdade.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Criação de um Monstro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/z6/9uvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000262/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A empresa produtora de videogames Clayton Software convoca um grupo de programadores para desenvolver o mais aterrorizante jogo de combate de todos os tempos - EVILUTION. Com quatro semanas para colocar o produto no mercado e um milhão de dólares em jogo, eles utilizam-se de uma vestimenta especial para garantir uma versão em 3-D do jogador. Mas quando uma queda de energia causa o descontrole do computador, a roupa ganha vida para entrar em um combate de verdade e o time de programadores se encontra em meio a um pesadelo de arrepiar que eles jamais imaginaram.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Era da Escuridão - Mutant Chronicles</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/mm/h0dyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000570/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jogo muito louco e perigoso liderado por guerreiros.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Era da Escuridão - Mutant Chronicles</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/f6/w4ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000570/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jogo muito louco e perigoso liderado por guerreiros.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Caçadores de Mentes</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/n6/86ulf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000035/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em um ilha remota, o FBI tem um programa de treinamento para sua divisão de perfil psicológico, chamada “Caçadores de Mente”, usada para rastrear assassinos em série. Porém, o treinamento dá terrivelmente errado quando um grupo de sete jovens agentes descobre que um deles é um assassino e está tentando matar os outros. Será que os sobreviventes conseguirão descobrir a tempo quem é o assassino?</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Contatos Imediatos de Terceiro Grau</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/v6/o2zlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438687/s592/contatos-imediatos-do-terceiro-grau</thumbnail>
<info>Roy Neary, um empregado de uma companhia elétrica tem um encontro imediato do 1º grau: vê um OVNI a sobrevoar os céus. Após este acontecimento, que muda a sua vida para sempre, uma inexplicável visão de uma estranha formação de uma montanha atormenta-o.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Depois da Terra</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/pc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432512/s592/depois-da-terra</thumbnail>
<info>Mil anos depois de um cataclisma ter forçado a humanidade a sair da Terra, Nova Prime se tornou o novo lar dos humanos.O lendário general Cypher Raige (Will Smith) retorna para sua família depois de uma longa ausência a serviço, pronto para criar seu filho de 13 anos Kitai (Jaden Smith). Quando uma tempestade de asteroides danifica a nave de Cypher e Kitai, eles caem numa Terra perigosa e inóspita. Enquanto seu pai fica à beira da morte no cockpit da nave, Kitai deve percorrer o terreno hostil para recuperar seu sinalizador de resgate. Durante toda sua vida, Kitai quis ser um soldado, como seu pai, e hoje ele tem essa oportunidade.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Distrito 9</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/cl/pdbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/486/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150807114225</thumbnail>
<info>Há 20 anos uma gigantesca nave espacial pairou sobre Joanesburgo, capital da África do Sul. Como estava defeituosa, milhões de seres alienígenas foram obrigados a descer à Terra. Eles foram confinados no Distrito 9, um local com péssimas condições e onde são constantemente maltratados pelo governo. Pressionado por problemas políticos e financeiros, o governo local deseja transferir os alienígenas para outra área. Para tanto é preciso realizar um despejo geral, o que cria atritos com os extra-terrestres. Durante este processo Wikus Van De Merwe (Sharlto Copley), um funcionário do governo, é contaminado por um fluido alienígena. A partir de então ele se torna um simbionte, já que seu organismo gera algumas partes extra-terrestres. Com o governo desejando usá-lo como arma política, Wikus conta apenas com a ajuda do extra-terrestre Christopher para escapar.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Donnie Darko</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/v6/ac3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000869/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161003</thumbnail>
<info>Filme alternativo que dá um nó na sua cabeça e te deixa pensando por dias depois de ter assistido, com elenco de primeira.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Gattaca, a Experiência Genética</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/yk/s3avb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/206/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012028</thumbnail>
<info>Num futuro no qual os seres humanos são criados geneticamente em laboratórios, as pessoas concebidas biologicamente são consideradas "inválidas". Vincent Freeman, um "inválido", consegue um lugar de destaque em corporação, escondendo sua verdadeira origem. Mas um misterioso caso de assassinato pode expôr seu passado.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Gattaca, a Experiência Genética</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/z6/yuvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/206/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012028</thumbnail>
<info>Num futuro no qual os seres humanos são criados geneticamente em laboratórios, as pessoas concebidas biologicamente são consideradas "inválidas". Vincent Freeman, um "inválido", consegue um lugar de destaque em corporação, escondendo sua verdadeira origem. Mas um misterioso caso de assassinato pode expôr seu passado.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Johnny Mnemonic, o Cyborg do Futuro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/ul/6s5vb_480p_1mbps.mp4
 </link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/264/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012028</thumbnail>
<info>Em 2021, o mundo inteiro está conectado através de uma gigantesca Internet. Metade da população é afetada pela NAS, uma espécie de AIDS do século XXI, que consiste em ter uma alergia fatal às ondas eletromagnéticas. No entanto, um mensageiro cibernético (Keanu Reeves) é contratado para transportar 320 gigabytes que contêm a cura para este mal em um chip implantado no seu cérebro. Entretanto, seu cérebro está saturado e um grupo planeja impedi-lo de levar esta informação. Deste modo, ele tem apenas um dia para salvar a si e ao mundo.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Lunar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/okwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000514/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Sam Bell (Sam Rockwell) é um astronauta que cumpre uma missão de três anos na Lua, em uma base instalada pela Lunar Industries. Sua função é extrair do solo e enviar regularmente à Terra uma substância que ajuda a renovar a energia do planeta.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>MIB - Homens de Preto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/z6/2uvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/433907/s592/homens-de-preto</thumbnail>
<info>O agente Jay (Will Smith) e o agente Kay (Tommy Lee Jones) saem à procura de alienígenas terroristas na maior comédia de ficção científica da galáxia. Veja os bastidores de MIBTM - HOMENS DE PRETO e experimente um universo de apresentações especiais exclusivas neste DVD obrigatório em qualquer coleção!</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>MIB - Homens de Preto II</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/om/5gfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431455/s592/miib-homens-de-preto-ii</thumbnail>
<info>Com a Terra sendo ameaçada pela presença de Serleena (Lara Flynn Boyle), uma Kylothian cruel e monstruosa que está disfarçada como uma modelo terráquea, o agente J (Will Smith) resolve por pedir ajuda ao seu antigo companheiro K (Tommy Lee Jones), que teve sua memória apagada e agora trabalha nos Correios sob o nome de Kevin Brown. J precisa então restaurar a memória de K, para que possam combater juntos a ameaça.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Mothra - A Deusa Selvagem </title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/z6/6qvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/265/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>As shobijin (termo japonês para "belas pequeninas", também são conheçidas como fadas gêmeas) são raptadas de sua ilha por um inescrupuloso bandido, que vê nelas suas chances de enriquecer. Enquanto isso surge à larva de Mothra que segue para o Japão para tentar resgatar as duas Subujins. Na procura pelas pequeninas Mothra devasta o Japão, causando destruição e pânico.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Enigma de Outro Mundo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/um/33kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://mlb-d2-p.mlstatic.com/o-enigma-de-outro-mundo-dvd-novo-original-e-lacrado-475201-MLB20288858233_042015-F.jpg?square=false</thumbnail>
<info>O mestre do terror John Carpenter usa de efeitos especiais e muito suspensa nesta versão arrepiante do clássico O Monstro do Ático. No verão de 1982, um time de doze pesquisadores trabalha numa remota estação na Antártica e descobre um ser alienígena submerso na neve há mais de 100.000 anos. Descongelada, a criatura mutante possui a habilidade de duplicar e se transformar em seu hospedeiro, matando-o em seguida e espalhando o terror. O problema é descobrir quem é ser humano e quem é o possível alienígena.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Sinais</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/l6/643lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/431095/s592/sinais</thumbnail>
<info>No condado de Bucks, Pensilvânia, vive Graham Hess (Mel Gibson), um viúvo com seus dois filhos, Morgan (Rory Culkin) e Bo (Abigail Breslin). Também mora com eles Merrill (Joaquin Phoenix), o irmão de Graham. Ele reside em uma fazenda e era o pastor da região, mas recusa ser chamado como padre, pois questionou sua fé desde quando sua mulher, Colleen (Patricia Kalember), foi morta ao ser atropelada por Ray Reddy (M. Night Shyamalan), um morador da região que dormiu enquanto dirigia. Repentinamente os Hess ficam bastante intrigados com o surgimento de misteriosos e gigantescos círculos, que surgem inesperadamente em sua plantação sem que haja o menor vestígio de quem os fez ou por qual motivo teriam sido feitos.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Skyline - A Invasão</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/km/u5eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000654/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Depois de uma festa na casa do seu melhor amigo em Los Angeles, um cara acorda e descobre que a Terra está sendo invadida por alienígenas.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Tropas Estelares</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/kk/y8wub_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/05/thumbs/tropas-estelares_t1132_1_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Em uma época futura um jovem (Casper Van Dien), após graduar-se, quer se alistar nas forças armadas para tornar-se um "cidadão" e deixar de ser um mero civil. Também faz isto por causa da namorada (Denise Richards), por quem é apaixonado. Um amigo (Jake Busey) em comum do casal se alista e é designado para servir na parte de planejamento estratégico. Ela é encaminhada para pilotar naves de combate, mas ele vai servir na infantaria, que é um posto menos prestigiado.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Tropas Estelares 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/0l/i15wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435534/s592/tropas-estelares-2</thumbnail>
<info>(Inglês) Nesta seqüência explosiva, a melhor unidade de infantaria móvel da Federação volta à ação contra a horda dos insetos. Mas desta vez, os insetos estão esperando por eles. Encurralado em um posto remoto há anos-luz do reforço mais próximo, um pequeno grupo de soldados combate um inimigo mais esperto e mais perspicaz do que qualquer outro que eles já enfrentaram. Agora, eles devem juntar forças com um traidor deplorável da Federação se quiserem ter qualquer esperança. E não é apenas por suas vidas que estão lutando, é pela sobrevivência da raça humana. Se eles quiserem viver, terão que usar a cabeça antes que os insetos usem-nas para outros fins!</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Tropas Estelares 3</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/r/ml/lkayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/437047/s592/tropas-estelares-3</thumbnail>
<info>O Coronel Johnny Rico (Casper Van Dien) está de volta para liderar sua equipe numa missão secreta de resgate de uma tripulação perdida no remoto planeta OM-1. Enfrentando os insetos, tanto novos quanto antigos, a nova "Marauder", uma tecnologia de armas de última geração, pode ser sua única esperança contra um traidor que está operando dentro da própria Federação. Enquanto a Capitã Lola Beck (Jolene Blalock) e o resto da tripulação lutam para sobreviver em condições extremas, começam a perceber que há algo errado, muito errado em OM-1. Desta vez, os insetos possuem uma arma secreta que pode destruir a humanidade.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Tropas Estelares: A Invasão</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/km/98eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/433862/s592/tropas-estelares-invasao</thumbnail>
<info>O distante posto avançado da Federação, Fort Casey, é atacado por insetos. A equipe da nave Alesia recebe a missão de ajudar a nave John A. Warden que está em Fort Casey à evacuar, juntamente com os sobreviventes e trazer a inteligência militar em segurança de volta à Terra. Carl Jenkins, ministro da Paranormal Warfare, leva a nave numa missão clandestina antes de seu encontro com o Alesia e desaparece na nebulosa. Agora, os soldados veteranos são enviados em uma missão de resgate que pode levar a consequências muito mais sinistras do que jamais poderiam ter imaginado.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Ultravioleta</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/gl/914wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/662/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>No século 21, um grupo de humanos foi modificado geneticamente para ter características dos vampiros, como reflexos apurados. Vivendo longe dos outros humanos que não têm essas características, eles estão à beira de uma verdadeira guerra civil entre os dois tipos de humanos. Ultraviolet deve proteger um garoto de nove anos que foi marcado de morte pelo governo dos humanos.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Ultravioleta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/n6/e6ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/662/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>No século 21, um grupo de humanos foi modificado geneticamente para ter características dos vampiros, como reflexos apurados. Vivendo longe dos outros humanos que não têm essas características, eles estão à beira de uma verdadeira guerra civil entre os dois tipos de humanos. Ultraviolet deve proteger um garoto de nove anos que foi marcado de morte pelo governo dos humanos.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Um Robô em Curto Circuito</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/il/126wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1001/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Atingido por um raio, o robô conhecido apenas como "Número 5" escapa de uma empresa de eletrônica experimental. Newton Crosby (Steve Guttenberg) e seu assistente Ben Jabituya (Fisher Stevens) são convocados para tentar localizá-lo. Nº 5 encontra a ecologista Stephanie Speck (Ally Sheedy), esperando ensinar tudo para o "alienígena", ela preenche o banco de memória de Nº 5 com cultura pop e é aí que começa a confusão. Filme também conhecido pelo título, O Incrível Robô.</info>
<genre>Ficção Científica
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Um Robô em Curto Circuito 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/al/a19wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/103652/s592/um-robo-em-curto-circuito-2</thumbnail>
<info>Numero cinco, também chamado Johnny Five, o incrível e adorável robô em curto circuito. Ele está de volta nesta acelerada comédia de ação que vai deixar a cidade de cabeça para baixo. O curioso Johnny sai para um reconhecimento da cidade, mas alguns vadios de rua, um banqueiro ganancioso e uma gangue de pilantras percebem sua inocência e vêem sua passagem de alta tecnologia para faturar. Será que johnny vai sobreviver á grande cidade e esses escroques ? fique conectado neste filme de alta voltagem para saber a resposta.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Zathura: Uma Aventura Espacial</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/im/5dkyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/1346/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160719110923</thumbnail>
<info>Após encontrarem um jogo no porão, os irmãos Walter (Josh Hutcherson) e Danny (Jonah Bobo) decidem jogá-lo. Só que não esperavam que o jogo fizesse com que sua casa fosse magicamente arrancada da Terra, ficando vagando pelo espaço.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>