<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>Across the Universe</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/16/jaylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000524/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jude decide partir para os Estados Unidos em busca de seu pai. Lá ele conhece Max, um estudante rebelde. Torna-se seu amigo e se apaixona pela irmã de Max, Lucy. Esta por sua vez, acaba se envolvendo com emergentes movimentos de contra-cultura, da psicodelia aos protestos contra a Guerra do Vietnã. Em meio às turbulências da época, Jude e Lucy vão passar por situações que colocam sua paixão em choque.</info>
<genre>Musical
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>All That Jazz: O Show Deve Continuar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/8l/t1cyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000362/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O diretor e coreógrafo Bob Fosse conta sua própria história por meio da sórdida vida de Joe Gideon (Roy Scheider), um homem autodestrutivo que segue sua vida intensamente e flerta com a morte. Ele é um diretor de cinema e coreógrafo mulherengo, que trabalha na edição de seu filme e nos ensaios de um musical. Diante dessa rotina frenética, Joe acaba sofrendo um enfarte e passa a rever momentos de sua vida.</info>
<genre>Musical
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>All That Jazz: O Show Deve Continuar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/d6/i5vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000362/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O diretor e coreógrafo Bob Fosse conta sua própria história por meio da sórdida vida de Joe Gideon (Roy Scheider), um homem autodestrutivo que segue sua vida intensamente e flerta com a morte. Ele é um diretor de cinema e coreógrafo mulherengo, que trabalha na edição de seu filme e nos ensaios de um musical. Diante dessa rotina frenética, Joe acaba sofrendo um enfarte e passa a rever momentos de sua vida.</info>
<genre>Musical
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Godspell - A Esperanca</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/um/1beyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000614/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em Nova York acontece uma moderna versão do Evangelho Segundo São Mateus. Na cena inicial alguns moradores param seus afazeres, ao serem chamados para prepararem o caminho do Senhor. Através de parábolas, canções e danças são narrados os últimos dias da vida de Jesus.</info>
<genre>Musical
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Monty Python's Not the Messiah - Ao Vivo em Londres</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/ml/hkayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/06/thumbs/a5a4d2130ed1520d070cdfdf999af90c_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Em 1979, A Vida de Brian do Monty Python tornou-se um épico bíblico por si só. Agora, os criadores de SPAMALOT resolveram mexer com a música clássica! Prepare-se para Not the Messiah Ao Vivo em Londres – a obra-prima da comédia que combina o inesquecível humor do filme mais aclamado dos Pythons com a grandeza pomposa de uma orquestra sinfônica. Aproveite esta oportunidade exclusiva de desfrutar da apresentação de uma única noite numa rara reunião ao vivo dos membros da trupe do Python: Eric Idle, Terry Jones, Michael Palin e Terry Gilliam.</info>
<genre>Musical
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Cantor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/ol/q1byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000245/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O filme segue Lavoe em uma relação passional com Puchi e seu foguete para a fama internacional. Mas mesmo quando ele, como tudo, Lavoe é incapaz de escapar do fascínio das drogas e sua dor pessoal.</info>
<genre>Musical
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Cantor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/wtvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000245/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O filme segue Lavoe em uma relação passional com Puchi e seu foguete para a fama internacional. Mas mesmo quando ele, como tudo, Lavoe é incapaz de escapar do fascínio das drogas e sua dor pessoal.</info>
<genre>Musical
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Um Violinista no Telhado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/96/i01lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000768/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>"Um trabalho de destaque em qualquer categoria" (Boxoffice), esta magnificamente produzida e aclamada pela crítica adaptação cinematográfica da peça que foi uma grande sensação nos teatros internacionais, conta a história de crença na vida de Tevye, um leiteiro pobre cujo amor, orgulho e fé o impulsionam a enfrentar a opressão da Rússia czarista do início do século.</info>
<genre>Musical
Dublado</genre>
</item>