<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >


<item>
<title>A Lagoa Azul</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/ik/8knvb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/Jn4yWt5PpcCnvaKsWMskMZKBBuk=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/07/6b53bece4795de6094e3e926482a5832.jpg</thumbnail>
<info>Emmeline e Richard, duas crianças, juntamente com Paddy Button, um velho marinheiro, são os únicos sobreviventes de um naufrágio numa época em que navegar era a única forma de viajar. Após ficarem à deriva por várias horas eles vão parar em uma ilha tropical que é um verdadeiro paraíso. O lugar não oferece perigo, pois não há animais selvagens, mas após algum tempo Paddy, morre. Com o tempo Emmeline e Richard, se tornam adolescentes e vivem em uma cabana que eles mesmos construíram. Neste período novas emoções influenciam o relacionamento deles, os dois descobrem o amor e logo Emmeline, fica grávida. Na noite em que o filho deles nasce Richard, descobre a origem dos tambores que eles ouvem de vez em quando no "lado proibido" da ilha.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>À Primeira Vista</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/im/0rdyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000536/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Amy se apaixona por Virgil, homem bonito que ficou cego acidentalmente na infância. Surge uma esperança, através de um novo tratamento experimental, e Virgil é operado com sucesso. Ele recomeçará tudo de novo, aprendendo mais uma vez a enxergar a luz do dia e, quem sabe, descobrir a força do amor.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>À Primeira Vista</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/16/zaylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000536/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Amy se apaixona por Virgil, homem bonito que ficou cego acidentalmente na infância. Surge uma esperança, através de um novo tratamento experimental, e Virgil é operado com sucesso. Ele recomeçará tudo de novo, aprendendo mais uma vez a enxergar a luz do dia e, quem sabe, descobrir a força do amor.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Prova</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/z6/bj3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000895/OneSheetImageLarge.jpg?ts=20150916151808</thumbnail>
<info>Um bom filme e grandes performances por Anthony Hopkins e Gwyneth Paltrow.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Amor Extremo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/km/w5eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000660/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160208162003</thumbnail>
<info>Amor Extremo é baseado em histórias reais que giram em torno de duas mulheres muito a frente do seu tempo e seus amores. Caitlin (Sienna Miller) e Vera (Keira Knightley), o soldado apaixonado por Vera, William (Cillian Murphy), e do brilhante e incorrigível Dylan (Matthew Rhys) casado com Caitlin.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Apenas uma Noite</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/km/w8eyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000679/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145409</thumbnail>
<info>Michael (Sam Worthington) e Joanna Reed (Keira Knightley) formam um casal que parece ter tudo. Eles são jovens, atraentes e bem-sucedidos. No entanto, tudo muda quando os Reeds vão a uma festa de trabalho de Michael, na qual Joanna presencia um momento suspeito entre o marido e sua nova bela colega de trabalho Laura.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Closer - Perto Demais</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/ol/o1byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000214/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Este sensual filme conta com o lado escuro das belas Julia Roberts e Natalie Portman e com os talentos de Jude Law e Clive Owen em um drama intense cheio de erotismo e infidelidade entre casais.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Closer - Perto Demais</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/z6/kqvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000214/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Este sensual filme conta com o lado escuro das belas Julia Roberts e Natalie Portman e com os talentos de Jude Law e Clive Owen em um drama intense cheio de erotismo e infidelidade entre casais.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Como Se Fosse a Primeira Vez</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/om/5ffyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000759/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Henry Roth é um veterinário paquerador que vive no Havaí e é famoso pelo grande número de garotas que conquista. Seu novo alvo é Lucy Whitmore que está de férias no local e por quem Henry se apaixona perdidamente. Porém há um problema: Lucy sofre de falta de memória de curto prazo, o que faz com que ela rapidamente se esqueça de fatos que acabaram de acontecer. Com isso Henry é obrigado a conquistá-la, dia após dia, para ficar ao seu lado.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Como Se Fosse a Primeira Vez</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/56/uv1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000759/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Henry Roth é um veterinário paquerador que vive no Havaí e é famoso pelo grande número de garotas que conquista. Seu novo alvo é Lucy Whitmore que está de férias no local e por quem Henry se apaixona perdidamente. Porém há um problema: Lucy sofre de falta de memória de curto prazo, o que faz com que ela rapidamente se esqueça de fatos que acabaram de acontecer. Com isso Henry é obrigado a conquistá-la, dia após dia, para ficar ao seu lado.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Coração de Guerreiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/p6/1c4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000978/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em estado de choque e negação pela morte de seu pai, a estrela do time de lacrosse Conor Sullivan começa a agir de maneira destrutiva. O rapaz brigão e com problemas de comportamento é ajudado pelo melhor amigo de seu pai, que o apresenta a uma bela e tímida garota. Esse romance irá ensiná-lo o verdade significado da vida e da maturidade.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>De Volta à Lagoa Azul</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/f6/r4ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000573/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em virtude da cólera, Sarah, uma viúva, é deixada em um barco com um marinheiro e dois bebês: Lilli, sua filha, e Richard, filho de Emmeline, que tinha sido resgatado há poucos dias de um barco à deriva, onde seus pais foram encontrados mortos. Depois de vários dias o marinheiro pensa em matar os bebês para economizar água, mas Sarah não aceita tal atitude e mata o marujo. Depois de muitos dias ela chega com os bebês em uma bela ilha. Ela educa as crianças e quando elas têm quase 8 anos, ela morre. Quando Lilli e Richard se tornam jovens, se apaixonam e se "casam". Quando um navio chega na ilha alguns problemas acontecem, mas o principal é que um dos marujos tenta estuprar Lilli. O casal então questiona se quer ou não voltar para a civilização.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Destino Insólito</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/l6/8cwlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000471/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Âmbar Leighton tem 40 anos e é: bonita, rica, mimada e arrogante além da medida. Nada a faz uma mulher feliz, incluindo o seu rico, mas passivo marido, Tony, um chefão farmacêutico. Quando Tony leva-la em um cruzeiro privado da Grécia para a Itália com dois outros casais, Amber está impressionada com estas improvisadas férias sem frescuras e desconta a sua raiva no primeiro companheiro do navio, Giuseppe Esposito. Quando uma tempestade deixa os dois náufragos em uma ilha deserta, no entanto, as tabelas de repente virar, com Giuseppe ganhar o comando da situação, seguido pelos dois se apaixonarem.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Dirty Dancing - Ritmo Quente</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/am/tddyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000469/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Frances Houseman, conhecida como Baby, está passando férias com a família num resort nos Catskills, na Colônia de Férias Kellermans. Um dia, ajudando Bob a carregar melancias, ela descobre onde os funcionários do hotel se divertem e dançam. Lá conhece Johnny Castle, o instrutor de dança,o dançarino do hotel, e acaba se apaixonando por ele. Quando Penny, a parceira de dança de Johnny, fica grávida ao se envolver com um dos garçons,Robbie que se envolve com a irmã de Baby, Lisa, ela pede a Baby que dance em seu lugar. Mas o pai de Baby,Jake, não aprova, pois considera Johnny um irresponsável por, supostamente, ter engravidado Penny e roubado carteiras,o que não é verdade, e também pedido que fizesse um aborto.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Dirty Dancing - Ritmo Quente</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/l6/wgwlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000469/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Frances Houseman, conhecida como Baby, está passando férias com a família num resort nos Catskills, na Colônia de Férias Kellermans. Um dia, ajudando Bob a carregar melancias, ela descobre onde os funcionários do hotel se divertem e dançam. Lá conhece Johnny Castle, o instrutor de dança,o dançarino do hotel, e acaba se apaixonando por ele. Quando Penny, a parceira de dança de Johnny, fica grávida ao se envolver com um dos garçons,Robbie que se envolve com a irmã de Baby, Lisa, ela pede a Baby que dance em seu lugar. Mas o pai de Baby,Jake, não aprova, pois considera Johnny um irresponsável por, supostamente, ter engravidado Penny e roubado carteiras,o que não é verdade, e também pedido que fizesse um aborto.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Ela Dança, Eu Danço</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/v6/r82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000865/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O filme que lançou Channing Tatum para o estrelato e, de quebra, ainda te ensina vários passos de dança maneiros.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Feitiço da Lua</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/16/gp1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000721/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Loretta Castorini, uma contadora do Brooklyn com seus 30 e tantos anos, cujo marido morreu há vários anos em um acidente de ônibus, decide que é hora de se casar novamente. Então, ela aceita a proposta de um agradável, companheiro de meia idade chamado Johnny Cammareri.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Greta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/z6/ssvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000225/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022321</thumbnail>
<info>Comédia trágica com o excelente desempenho de Hilary Duff sobre as voltas e reviravoltas da vida, quando você é adolescente e começa a passar o verão com seus avós.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Igual a Tudo na Vida</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/sm/nkfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000737/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022323</thumbnail>
<info>Em mais um romance psicológico de Woody Allen, Jack (Jason Biggs) tem uma namorada louca, Amanda (Christina Ricci), que só lhe dá dor de cabeçaa. Ao mesmo tempo em que lida com os devaneios da pirada, Jerry ainda tenta deslanchar sua carreira enquanto tenta ajudar seu melhor amigo, outro fracassado como ele.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Kate & Leopold</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/d6/cn3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000936/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151208145322</thumbnail>
<info>Meg Ryan e Hugh Jackman vivem uma história de amor que desafia os limites do tempo</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Lobo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/l6/7cwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000436/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após atropelar um lobo e ser mordido por ele, um homem começa a ter estranhas sensações, mudando seu comportamento diante das pessoas e tendo seus sentidos altamente aguçados. Ao mesmo tempo, perde o emprego, descobre que é traído pela mulher e se envolve com a filha de seu patrão.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>London</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/gl/bpbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000381/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Syd é um jovem cuja vida é largada e futil. Depois de quase sofrer uma overdose de drogas, ele percebe que está prestes a perder a única mulher que amou na vida: London.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>London</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/h6/65vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000381/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Syd é um jovem cuja vida é largada e futil. Depois de quase sofrer uma overdose de drogas, ele percebe que está prestes a perder a única mulher que amou na vida: London.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Meu Primeiro Amor</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/em/rgdyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000535/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Vada Sultenfuss, uma garota de 11 anos, é obcecada com a morte, pois sua mãe morreu e seu pai, Harry Sultenfuss, é um agente funerário que não lhe dá a devida atenção. Vada é apaixonada por Jake Bixler, seu professor de inglês, e no verão faz parte de uma classe de poesia só para impressioná-lo. Paralelamente é muito amiga de Thomas J. Sennett, um garoto que é alérgico a tudo. Quando Harry contrata Shelly DeVoto, uma maquiadora para os funerais, e se apaixona por ela Vada se sente ultrajada e quer fazer qualquer coisa que estiver em seu poder para separá-los.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Meu Primeiro Amor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/16/38wlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000535/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Vada Sultenfuss, uma garota de 11 anos, é obcecada com a morte, pois sua mãe morreu e seu pai, Harry Sultenfuss, é um agente funerário que não lhe dá a devida atenção. Vada é apaixonada por Jake Bixler, seu professor de inglês, e no verão faz parte de uma classe de poesia só para impressioná-lo. Paralelamente é muito amiga de Thomas J. Sennett, um garoto que é alérgico a tudo. Quando Harry contrata Shelly DeVoto, uma maquiadora para os funerais, e se apaixona por ela Vada se sente ultrajada e quer fazer qualquer coisa que estiver em seu poder para separá-los.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Meu Primeiro Amor Parte 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/16/4o1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000708/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Há um feriado próximo e Vada Sultenfuss convence seu pai, que lhe permite viajar para casa de seu tio Phil em Los Angeles. O professor de teatro de Vada lhe passa a tarefa de interpretar a vida de alguém que não conheceu, assim deseja pesquisar a vida de sua própria mãe. Nesta viagem de descobrimento tem como companheiro Nick Zsigmond, o filho de Rose Zsigmond, a namorada do seu tio.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Middleton</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/p6/zb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/x-NMxV9qsRIvyjqZkBGHIDV6RVg=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/01/middleton_t71957_6.jpg</thumbnail>
<info>Audrey e George se conhecem durante um tour na futura faculdade de seus filhos. Apesar de suas diferenças, os dois acabam se envolvendo no decorrer do dia e dividem novas e antigas experiências de vida.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Minha Amada Imortal</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/n/4l/gl9wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/15/08/04/22/16/577053.jpg</thumbnail>
<info>Ludwig Van Beethoven (Gary Oldman) morre e um grande amigo do compositor, Anton Felix Schindler (Jeroen Krabbé), decide cumprir o último desejo do maestro, que deixava em testamento tudo para a "Amada Imortal", sem especificar o nome desta mulher. Assim empreende uma jornada tentando encontrá-la, encontrando em sua procura um retrato desconhecido de Beethoven.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Moça com Brinco de Pérola</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/z6/sh3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000889/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150825105747</thumbnail>
<info>Scarlett Johansson e Colin Firth contam uma das histórias mais emblemáticas da história da arte</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Na Trilha da Fama</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/8/v6/ke3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000899/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150916152111</thumbnail>
<info>Hilary Duff em um clássico adolescente com muita música e humor.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Namorados para Sempre</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/mm/oehyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000887/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150825104544</thumbnail>
<info>Casados há vários anos e com uma filha, Cindy e Dean passam por um momento de crise, vendo o relacionamento ser contaminado por uma série de incertezas. Eles seguem em frente e tentam superar os problemas, se baseando no passado que fez com que se apaixonassem um pelo outro.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Namorados para Sempre</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/v6/8b3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000887/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150825104544</thumbnail>
<info>Casados há vários anos e com uma filha, Cindy e Dean passam por um momento de crise, vendo o relacionamento ser contaminado por uma série de incertezas. Eles seguem em frente e tentam superar os problemas, se baseando no passado que fez com que se apaixonassem um pelo outro.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Nicholas Nickleby</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/5/8l/y7cyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000393/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Inglaterra do século 19 a família Nickleby sofre com a morte de seu patriarca. Este filme eletrizante segue as aventuras de um jovem corajoso determinado a vingar a sua família! </info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Nicholas Nickleby</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/h6/n8vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000393/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na Inglaterra do século 19 a família Nickleby sofre com a morte de seu patriarca. Este filme eletrizante segue as aventuras de um jovem corajoso determinado a vingar a sua família! </info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Prova de Amor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/f6/s2ylf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000550/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Paul (Paul Schneider) tem 22 anos, é mecânico e vive com a mãe numa pequena cidade da Carolina do Norte. Tem uma vida pacata, rodeada de amigos mas sem namoradas, conhecido inclusive pela fama de destruidor de corações. Isso até a chegada de Noel (Zooey Deschanel), que estava estudando fora e é a irmã mais nova de seu amigo Tip (Shea Whigham). Paul fica intrigado ao se ver completamente apaixonado, algo que o faz se sentir feliz e aterrorizado. A moça corresponde, vendo nele uma figura divertida e despretensiosa. O namoro começa e entra inverno adentro, com bons e maus momentos.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item> 

<item>
<title>Todos Dizem Eu te Amo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/sm/okfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000738/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022323</thumbnail>
<info>Holden (Edward Norton) e Skylar (Drew Barrymore) estão apaixonados. Ela mora em Manhattan com seus pais, Bob (Alan Alda) e Steffi (Goldie Hawn). Joe (Woody Allen), um amigo da família, tem uma filha, DJ (Natasha Lyonne), com Steffi. Após outra relação fracassada, Joe está sozinho outra vez. Ele decide ir para Veneza e lá conhece Von (Julia Roberts), a quem faz acreditar que ele é o homem de sua vida. Mas a felicidade de Joe é passageira, pois Von acaba voltando para seu marido. Enquanto isso, Steffi dedica parte do seu tempo para obras de caridade e consegue fazer com que Holden e Skylar terminem a relação ao apresentá-los Charles Ferry (Tim Roth), um detento recém-libertado.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Três Formas de Amar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/h6/b7vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000330/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Eddy e Stuart estão muito curiosos a respeito de sua nova colega de quarto. Quando a confusa aspirante a atriz Alex entra em suas vidas, a situação se torna tensa e preocupante. Mas quando Alex se apaixona por Eddy e Stuart se apaixona por Alex, isto faz com que Eddy assuma seus próprios desejos ocultos!</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Um Amor para Recordar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/km/g7eyb_480p_1mbps.mp</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000659/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Jamie nunca imaginou conversar com Landon, quanto mais se apaixonar perdidamente por ele. Mas o destino que os uniu, vai também lhes pregar uma peça. O lindo romance entre Landon e Jamie será "Um Amor para Recordar". "Um Amor para Recordar" é o Romeu e Julieta do século 21. Um Filme inesquecível que merece ser descoberto.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Um Beijo Roubado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/ol/o1byb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000241/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma mulher (Jones) quer resolver sua questões interiores sobre o amor e para isso decide embarcar numa jornada através da América. No meio do caminho, no entanto, ela vai encontrando uma série de personagens incomuns.</info>
<genre>Romance
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Um Beijo Roubado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/z6/tsvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000241/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma mulher (Jones) quer resolver sua questões interiores sobre o amor e para isso decide embarcar numa jornada através da América. No meio do caminho, no entanto, ela vai encontrando uma série de personagens incomuns.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>