<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>30 Dias de Noite</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/96/g31lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438153/s166/30-dias-de-noite</thumbnail>
<info>Barrow, Alasca. Durante os 30 dias do inverno local a cidade fica na mais completa escuridão. Neste período boa parte dos moradores viaja rumo ao sul, mas neste ano a cidade recebeu a visita de seres estranhos: um grupo de vampiros, que pretendem se aproveitar da noite constante para atacar os moradores locais.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Bolha Assassina</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/ml/18vwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/753/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Arborville, EUA. Um velho passeia entre os arbustos da periferia quando encontra uma bolha gelatinosa que veio do espaço. Logo a bolha gruda em seu corpo, devorando-o em seguida. Uma amostra dela é levada a um médico, que não consegue identificar sua formação. A bolha cada vez necessita mais de nutrientes, atacando as pessoas.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Bolha Assassina</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/r6/thvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/753/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Arborville, EUA. Um velho passeia entre os arbustos da periferia quando encontra uma bolha gelatinosa que veio do espaço. Logo a bolha gruda em seu corpo, devorando-o em seguida. Uma amostra dela é levada a um médico, que não consegue identificar sua formação. A bolha cada vez necessita mais de nutrientes, atacando as pessoas.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Cadeira do Diabo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/k/yl/mw7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2015/03/thumbs/a-cadeira-do-diabo_t7234_5Y896xA_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Um casal está com os bolsos cheios de drogas e programam uma louca noite de diversão. Para isso, eles acabam invadindo um hospício abandonado chamado Blackwater. Ali, eles acabam descobrindo um estranho objeto: uma cruz entre uma cadeira elétrica e uma máquina de fetiche. Todos esses fatores, e ainda algumas coisas que eles estão longe de compreender, acabam transformando a noitada de prazer em uma noite de pesadelo, agonia e desespero.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Casa dos Pássaros Mortos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/j6/9vulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000030/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Logo após soldados confederados depositarem ouro num banco, outros soldados confederados, liderados por William e juntamente com Annabelle, roubam este ouro e para isto matam várias pessoas. Eles planejam fugir para o México, mas a ameaça de um temporal os faz procurar a fazenda Hollister, cujo herdeiro, Jeffy Hollister, morreu na Guerra Civil. Desta forma a propriedade deve estar abandonada e realmente não há ninguém, mas logo membros do grupo desaparecem e outros tem fantasmagóricas visões, deixando claro que o local é amaldiçoado.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Chave Mestra</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/um/u5kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://filmestododia.com/wp-content/uploads/2009/09/imagempost111.jpg</thumbnail>
<info>Caroline Ellis (Kate Hudson) é uma jovem que acompanha doentes terminais, com o objetivo de juntar dinheiro para poder cursar a escola de enfermagem. Em um de seus trabalhos ela aceita acompanhar um senhor inválido, Ben Devereaux (John Hurt), que mora com sua esposa Violet (Gena Rowlands) em um terreno isolado na cidade de Nova Orleans. O local é famoso pela quantidade de cerimônias místicas lá realizadas, mas Caroline não acredita nestas crendices. Ben sofreu um derrame recentemente, que o deixou praticamente paralisado e mudo. Para que Caroline possa percorrer a casa à vontade, Violet lhe entrega uma chave mestra que abre todas as portas. Porém em suas andanças ela encontra uma porta escondida, localizada atrás de uma estante e no fundo do sótão. Caroline abre a porta com a chave mestra e lá encontra várias antiguidades, espelhos que foram retirados de todos os demais cômodos e ainda artefatos aparentemente ligados à prática de algum tipo de magia.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Entidade</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/im/2gkyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/434674/s592/a-entidade</thumbnail>
<info>Ellison (Ethan Hawke) é um escritor de romances policias que acaba de se mudar com a família. No sótão da nova casa ele descobre antigos rolos de filme, que trazem imagens de pessoas sendo mortas. Intrigado com o que elas representam e com um estranho símbolo presente nas imagens, ele e sua família logo passam a correr sério risco de vida.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Epidemia</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/v6/je3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000897/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150921150049</thumbnail>
<info>Enquanto uma toxina comeãa a transformar os moradores de Ogden Marsh, em Iowa em violentos psicopatas, o cherife David Dutton tenta encontrar a razão em meio ao caos enquanto ele, sua esposa e outros dois cidadãos que não foram afetados se unem em uma luta pela sobrevivência.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Hora do Espanto 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/im/wgkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/433528/s592/a-hora-do-espanto-2</thumbnail>
<info>Quando o estudante Charlie participa de um programa de estudo na Romênia, com o seu amigo obcecado por filmes de terror, "Evil" Ed, e sua ex-namorada, Amy, ele logo descobre que sua jovem e atraente professora Gerri (Jaime Murray) é uma vampira na vida real. Pena que ninguém acredita nele. Na verdade, Evil Ed acha divertido, o que só alimenta sua obsessão por vampiros. Quando Gerri transforma Ed, Charlie procura por Peter Vincent, o infame caçador de vampiros, que por acaso está na Romênia filmando seu show "Fright Night", para ensiná-lo a derrotar Gerri antes que ela chegue a Amy, cujo o sangue vai curar Gerri e impedir que ela passe a eternidade como uma vampira.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Maldição da Aranha</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/z6/avvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000260/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Quentin é um fanático por histórias em quadrinhos que trabalha em um laboratório de pesquisa biotecnológica como segurança e, durante a noite, sonha com super-heróis. Quando o laboratório e invadido por um ladrão e um colega é morto no tiroteio, Quentin é dominado pela culpa e injeta em si mesmo uma droga super-secreta feita do sangue de uma aranha. Lentamente, a injeção vai fazendo efeito e seu corpo começa, cada vez mais, a tomar a forma de uma aranha. E Quentin passa a sentir uma fome diferente e incontrolável.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Mão Assassina</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/ul/5i2vb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/263/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na manhã do Halloween Anton Tobias, um preguiçoso adolescente, descobre que seus pais foram mortos. Após falar com Mick e Pnub, dois amigos igualmente irresponsáveis, Anton conclui horrorizado que sua mão direita tem vontade própria e uma incrível sede de sangue, provocando várias mortes na vizinhança. Além disto a mão quer possuir a vizinha, por quem ele é apaixonado.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Mão Assassina</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/j6/8vulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/263/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na manhã do Halloween Anton Tobias, um preguiçoso adolescente, descobre que seus pais foram mortos. Após falar com Mick e Pnub, dois amigos igualmente irresponsáveis, Anton conclui horrorizado que sua mão direita tem vontade própria e uma incrível sede de sangue, provocando várias mortes na vizinhança. Além disto a mão quer possuir a vizinha, por quem ele é apaixonado.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte Convida Para Dançar</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/yl/babyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000588/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Donna superou o assassinato da sua família e conseguiu se formar, mas agora o inferno vai começar.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte Convida Para Dançar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/7/f6/67ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000588/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Donna superou o assassinato da sua família e conseguiu se formar, mas agora o inferno vai começar.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte do Demônio</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/8l/61cyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000404/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Antes de Homem-Aranha, o diretor Sam Raimi define o padrão para filmes de terror com este clássico original.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte do Demônio</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/_/h6/tcwlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000404/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Antes de Homem-Aranha, o diretor Sam Raimi define o padrão para filmes de terror com este clássico original.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte do Demônio</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/7a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/-t6At9PUJmhk/UtgWCPvPCQI/AAAAAAAAHXs/7FBX2nKyKsk/s1600/A+Morte+do+Demonio.jpg</thumbnail>
<info>Para ajudar a irmã Mia que esta em abstinência de drogas e tem surtos constantes, irmão leva ela e uns amigos para uma cabana isolada na floresta, onde pensam em fazê-la relaxar, mas chegando lá, encontram o livro Necronomicon e libertam os Mortites de volta em nosso universo.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Névoa</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/p6/slwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000513/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Há 100 anos atrás, na névoa densa da costa rochosa da California, um terrível naufrágio aconteceu em circunstâncias misteriosas. Agora, encobertos pela escuridão e pela névoa, os fantasmas dos marinheiros desaparecidos retornam de suas tumbas submersas para iniciar sua vingança.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Noite dos Arrepios</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/ul/rc4wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_160_240/b_1_d6d6d6/pictures/15/12/14/13/55/118029.jpg</thumbnail>
<info>No ano de 1959, um experimento alienígena cai na Terra e infecta o membro de uma fraternidade estudantil, Johnny (Ken Heron). Eles congelam o corpo do garoto, mas, anos depois dois nerds querendo entrar em uma fraternidade descongelam o corpo de Johnny acidentalmente. O cadáver passa a infectar o campus com parasiatas que transformam as pessoas em zumbis assassinos.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Noite dos Mortos Vivos</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/wl/tt5wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432109/s592/a-noite-dos-mortos-vivos</thumbnail>
<info>Sete desconhecidos ficam presos numa casa enquanto zumbis canibais, que 'ganharam vida' sem explicação aparente, os cercam. O grupo passa a enfrentar os perigos mortais de uma invasão de mortos vivos sedentos por seu sangue e famintos por sua carne, isolados no meio do nada e encurralados numa casa onde são vítimas de um perturbador sentimento de claustrofobia e incapacidade de fuga, além também de terem que administrar os impertinentes problemas de relacionamento, algo típico na raça humana e um fator negativo capaz de levá-los ao extermínio.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>A Praga</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/r6/phvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1103/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Do criador de Hellraiser – Renascidos do Inferno, O Mistério de Candyman e O Mestre das Ilusões chega um suspense apocalíptico sobre um mundo enlouquecido! O mestre do terror Clive Barker apresenta A PRAGA estrelado por James Van Der Beek (da série de TV Dawson’s Creek) e Dee Wallace Stone (Grito de Horror). Por dez anos, as crianças do mundo entraram em coma, derrotadas por uma praga misteriosa. E agora, elas finalmente acordaram para realizar uma única missão: a completa aniquilação da raça humana adulta. Assassinando cruelmente qualquer um com mais de 20 anos, as crianças zumbi não poupam ninguém, nem mesmo seus pais. E enquanto os poucos sobreviventes fogem para salvar suas vidas, a pergunta permanece: quem, ou o quê, está por trás de A PRAGA.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Prometida</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/r6/ubvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/523/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Insatisfeito com o resultado da criação original, o Barão Von Frankenstein (Sting) cria uma bela mulher, que supostamente seria a companheira do monstro. Porém logo que a viu o barão a quis para si. Isto provoca uma luta entre a criatura (Clancy Brown) e o barão, que acaba incendiando a torre que era usada como laboratório. O barão chama sua criação de Eva (Jennifer Beals), pois era a primeira mulher daquela espécie. Apesar dela ser bem bonita, ela inicia sua vida sendo por dentro pouco mais do que um animal. Ajudado pela Sra. Baumann (Geraldine Page), sua fiel governanta, transforma Eva em uma debutante da aristocracia. Entretanto o barão não estava preparado quando Eva começa a ter pensamentos e desejos sexuais próprios. Paralelamente, a criatura original fugiu após o incêndio e, como o barão o descartou, o monstro põe o pé na estrada. Ele conhece Rinaldo (David Rapaport), um anão que quer ir até Budapeste para trabalhar no circo. Como Rinaldo não se assustou, ele e a criatura fazem amizade e viajam juntos. A criatura passou a dizer que se chamava Viktor e, como Rinaldo, se tornou um artista de circo, mas ainda ansiava pela noiva. Conectado psiquicamente a ela, ele retorna ao lugar da criação mútua deles.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Volta dos Mortos Vivos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/v6/k1zlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000649/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Funcionários de um hospital acidentalmente liberam um gás no ar. A partir daí, começa a dominação zumbi.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Abismo do Medo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/z6/9i3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000922/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151130111911</thumbnail>
<info>Uma mulher sai de férias com as amigas após a trágica morte de seu marido e de sua filha. Um ano depois ela vai escalar com as amigas e elas ficam presas em uma caverna. Com pouco suprimento, elas lutam para sobreviver e ainda precisam lutar com estranhas criaturas predadoras.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Adoradores do Diabo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/k/yl/nw7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000261/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Era difícil para Jake Gray precisar quando, ainda acordado, teve seu 1º pesadelo, pois eram muito perturbadores para serem chamados de devaneios. Jake nunca falara sobre eles com ninguém, pois nunca fizeram sentido para ele. Ao chegar em Cheever Lake, onde estava sua universidade, ele descobre O Caminho, um "jogo". Agora cada um de seus pesadelos faz sentido, mas ele não tinha a menor idéia do que estava para acontecer.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Adoradores do Diabo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/z6/7uvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000261/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Era difícil para Jake Gray precisar quando, ainda acordado, teve seu 1º pesadelo, pois eram muito perturbadores para serem chamados de devaneios. Jake nunca falara sobre eles com ninguém, pois nunca fizeram sentido para ele. Ao chegar em Cheever Lake, onde estava sua universidade, ele descobre O Caminho, um "jogo". Agora cada um de seus pesadelos faz sentido, mas ele não tinha a menor idéia do que estava para acontecer.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Amaldiçoados</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/v6/o82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000863/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Quem resiste a um filme de terror sobre lobisomens? Com Christina Ricci e Jesse Eisenberg então...</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Anatomia 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/z6/rqvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1110/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Jo Hauser (Barnaby Meschurat) vai ser interno em um grande hospital de Berlim, motivado pelo desejo de proporcionar aos pacientes calor humano, que geralmente falta no tratamento médico, e pelo seu desejo de descobrir uma cura para a rara doença muscular que incapacitou o seu irmão, Willi (Hanno Kofler). Já no hospital, pedem para Jo para fazer uma cirurgia não-autorizada na filha de uma colega. No início ele se recusa, mas cede ao constatar a gravidade da situação. O sucesso da operação foi testemunhado por Müeller-LaRousse (Herbert Knaup), um neurocirurgião bem renomado,que assistiu tudo através de uma câmera. Müeller-LaRousse convidou Jo a ir na sua casa semanalmente, para participar de palestras sobre pesquisas. Logo Jo se torna membro do grupo de elite de Müeller-LaRousse, que é composto por talentosos médicos que fazem parte de um grupo secreto, que não respeita normas. Isto pode não só custar a carreira de Jo, como também sua vida.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Boa vs. Python - As Predadoras</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/il/feayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1185/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma enorme serpente escapa da jaula e deixa várias vítimas pelo caminho. Para capturá-la, especialistas do FBI libertam outra, do mesmo tamanho. Assim, os dois predadores se enfrentam em uma luta onde ninguém está a salvo do perigo.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Boa vs. Python - As Predadoras</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/j6/awulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1185/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma enorme serpente escapa da jaula e deixa várias vítimas pelo caminho. Para capturá-la, especialistas do FBI libertam outra, do mesmo tamanho. Assim, os dois predadores se enfrentam em uma luta onde ninguém está a salvo do perigo.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Brinquedo Assassino</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/am/uddyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000446/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um serial killer é morto em um tiroteio com a polícia, mas antes de morrer utiliza seus conhecimentos de vodu e transfere sua alma para um boneco. O menino que ganha o brinquedo tenta alertar que o boneco está vivo, mas sua mãe e um detetive da polícia só acreditam nele após o brinquedo ter feito várias vítimas.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Brinquedo Assassino</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/l6/0dwlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000446/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um serial killer é morto em um tiroteio com a polícia, mas antes de morrer utiliza seus conhecimentos de vodu e transfere sua alma para um boneco. O menino que ganha o brinquedo tenta alertar que o boneco está vivo, mas sua mãe e um detetive da polícia só acreditam nele após o brinquedo ter feito várias vítimas.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Christine - O Carro Assassino</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/kk/v8wub_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000095/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>A história começa com o adolescente Arnie Cunningham, um estudante tímido e com apenas um amigo, Dennis Guilder, um grande atleta, descobrindo "Christine", um Plymouth Fury vermelho de 1958 que precisa de grandes reparos. Enquanto Arnie vai refazendo o carro, ele não percebe que se torna arrogante. A namorada de Arnie, Leigh Cabot, descobre que o carro possui um passado sombrio. O proprietário anterior, Roland LeBay, teve um trágico destino. Leigh e Dennis tentam evitar que o mesmo ocorra com Arnie e percebem que o único jeito é destruir Christine. Mas o carro começa a agir por conta própria, como se estivesse "possuído", demonstrando capacidade de se auto-reconstruir. E parece sofrer de um ciúme doentio e assassino por seu proprietário, Arnie.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Christine - O Carro Assassino</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/n6/79ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000095/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>A história começa com o adolescente Arnie Cunningham, um estudante tímido e com apenas um amigo, Dennis Guilder, um grande atleta, descobrindo "Christine", um Plymouth Fury vermelho de 1958 que precisa de grandes reparos. Enquanto Arnie vai refazendo o carro, ele não percebe que se torna arrogante. A namorada de Arnie, Leigh Cabot, descobre que o carro possui um passado sombrio. O proprietário anterior, Roland LeBay, teve um trágico destino. Leigh e Dennis tentam evitar que o mesmo ocorra com Arnie e percebem que o único jeito é destruir Christine. Mas o carro começa a agir por conta própria, como se estivesse "possuído", demonstrando capacidade de se auto-reconstruir. E parece sofrer de um ciúme doentio e assassino por seu proprietário, Arnie.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Contos Macabros</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/um/w5kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/-CcIXXX2KvoyDNe7ffNBAmls16Y=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/03/tales-from-the-hood_t96041.jpg</thumbnail>
<info>Um agente funerário conta 4 contos de horror focado em três traficantes de drogas que ele retém em seu local de trabalho.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Colega de Quarto</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/4l/6ycyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/06/thumbs/610a52fcdadf67e4474d4c0ba63c7b44_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>O thriller acompanha a garota Sara, uma estudante que acaba de chegar à Universidade e descobre que precisa dividir o quarto com Rebecca. Sara só não imagina que sua colega de quarto se tornará obcecada por ela, e pode acabar colocando sua vida em risco.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Dia de Mentira</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/ul/vp7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000341/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>No dia primeiro de abril de todos os anos, a jovem e rica Desiree Cartier promove uma festa inesquecível em sua fabulosa mansão. Até que, em uma edição, a pegadinha que ela prepara transforma-se em algo mortal. Desiree, seu irmão, Blaine; e cinco amigos são o alvo de um assassino, que vai caçar, um a um, em uma arrepiante história de sedução, traição e vingança.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Dia de Mentira</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/2/d6/h4vlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000341/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>No dia primeiro de abril de todos os anos, a jovem e rica Desiree Cartier promove uma festa inesquecível em sua fabulosa mansão. Até que, em uma edição, a pegadinha que ela prepara transforma-se em algo mortal. Desiree, seu irmão, Blaine; e cinco amigos são o alvo de um assassino, que vai caçar, um a um, em uma arrepiante história de sedução, traição e vingança.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Drácula de Bran Stocker</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/yl/zj4wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/546/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>No século XV, um líder e guerreiro dos Cárpatos renega a Igreja quando esta se recusa a enterrar em solo sagrado a mulher que amava, pois ela se matou acreditando que ele estava morto. Assim, perambula através dos séculos como um morto-vivo e, ao contratar um advogado, descobre que a noiva deste a reencarnação da sua amada.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Eu Sei o que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/ql/cg7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000564/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) Após um acidente numa estrada sinuosa, quatro adolescentes cometem o terrível erro de jogar o corpo da vítima no mar. Mas, exatamente um ano depois, o homem morto retorna das profundezas, e não quer apenas um pedido de desculpas.</info>
<genre>Terror</genre>
</item>

<item>
<title>Eu Sei o que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/f6/a5ylf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000564/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após um acidente numa estrada sinuosa, quatro adolescentes cometem o terrível erro de jogar o corpo da vítima no mar. Mas, exatamente um ano depois, o homem morto retorna das profundezas, e não quer apenas um pedido de desculpas.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Eu Ainda Sei o que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/ml/bawwb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000048/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Dois anos após o terrível acidente, Julie retorna para o colégio mas continua tendo terríveis pesadelos. Ela tenta encontrar apoio em Will, um novo amigo. Karla, a melhor amiga de Julie, tenta fazer com que Julie e Will comecem a namorar, e quando Karla ganha uma viagem às Bahamas para quatro pessoas, ela acha o momento ideal para fazer com que eles fiquem juntos.Mas quando parece que tudo está calmo, Ray descobre que Ben Willis, o assassino que usa capa de pescador, está vivo e já matou um amigo de seus amigos. Ray tenta avisar Julie, mas não consegue.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Eu Ainda Sei o que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/n6/47ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000048/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Dois anos após o terrível acidente, Julie retorna para o colégio mas continua tendo terríveis pesadelos. Ela tenta encontrar apoio em Will, um novo amigo. Karla, a melhor amiga de Julie, tenta fazer com que Julie e Will comecem a namorar, e quando Karla ganha uma viagem às Bahamas para quatro pessoas, ela acha o momento ideal para fazer com que eles fiquem juntos.Mas quando parece que tudo está calmo, Ray descobre que Ben Willis, o assassino que usa capa de pescador, está vivo e já matou um amigo de seus amigos. Ray tenta avisar Julie, mas não consegue.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Eu Sempre Vou Saber o que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ql/lh7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/43409/s592/eu-sempre-vou-saber-o-que-voce-fizeram-no-verao-passado</thumbnail>
<info>(Inglês) Esse verão nunca acaba para uma turma de adolescentes que vivem assustados ou às voltas com um assassino perigoso. Após uma brincadeira de 4 de julho, baseada em uma lenda assustadora, que resultou na morte de um amigo, os quatro jovens envolvidos na brincadeira fazem um pacto de silêncio em torno do ocorrido.</info>
<genre>Terror</genre>
</item>

<item>
<title>Frankenfish, A Criatura do Pântano</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/w/al/419wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1361/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Há sempre algo sanguinário no pântano da Louisiana. Mas nunca houve algo assim. Uma série de terríveis, geneticamente modificados, peixes carnívoros vasculhando as águas tranquilas do rio em busca de presas. Ao deixar um rastro de corpos mutilados pelas margens do rio, as criaturas mobilizaram as autoridades locais que estão fazendo de tudo para descobrir o responsável pela carnificina.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Frankenfish, A Criatura do Pântano</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/r6/ohvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1361/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Há sempre algo sanguinário no pântano da Louisiana. Mas nunca houve algo assim. Uma série de terríveis, geneticamente modificados, peixes carnívoros vasculhando as águas tranquilas do rio em busca de presas. Ao deixar um rastro de corpos mutilados pelas margens do rio, as criaturas mobilizaram as autoridades locais que estão fazendo de tudo para descobrir o responsável pela carnificina.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Halloween H20 - O Regresso</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/mm/nehyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000872/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728122126</thumbnail>
<info>Um clásssico do terror, que voltou do passado mais assustador do que nunca.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Halloween H20 - O Regresso</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/v6/6b3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000872/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150728122126</thumbnail>
<info>Um clásssico do terror, que voltou do passado mais assustador do que nunca.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Hellraiser - Renascido do Inferno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/qm/mtkyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3093/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160915143839</thumbnail>
<info>Uma esposa infiel encontra o zumbi de seu amante inoperante, que está sendo perseguido por demônios depois que ele escapou de seu inferno sado-masoquista.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Hellraiser II - Renascido das Trevas</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/im/8gkyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3073/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160915143814</thumbnail>
<info>Lançado em 1988, é a continuação do clássico de terror Hellraiser, a obra-prima do escritor inglês Clive Barker. O filme começa de onde o primeiro parou. A jovem Kirsty (Ashley Laurence), afetada pelos fatos ocorridos, encontra-se em um hospital psiquiátrico. Ela se vê novamente em apuros com a misteriosa caixa que serve como portal para a dimensão dos terríveis demônios Cenobitas. O dispositivo é utilizado para trazer de volta do inferno sua malvada madrasta Julia (Clare Higgins), que passa a assassinar inocentes.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Jogos Mortais</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/z6/vj3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000898/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150921173129s</thumbnail>
<info>Após acordarem em uma pequena cela, dois homens se encontram vítimas de um serial killer que joga jogos com suas vítimas e lhes dá uma última chance de sobrevivência. Se eles desejam viver, eles têm que jogar seus próprios jogos, como o assassino lhes conta em uma fita.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Lenda Urbana</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/0l/5rcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/01/thumbs/aee8e15f19a5cad67a4c9695a43e4d26_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Série de crimes inspirados em assassinatos do passado assolam uma localidade. Quando Natalie (Alicia Witt) investiga antigo crime, o assassinato de um aluno por professor psicopata, ela inadvertidamente entra na mira do maníaco homicida.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Lenda Urbana 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/0/wl/d88wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000747/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de jovens estudantes de cinema estão prestes a se formar e estão ávidos por fazerem sucesso com suas idéias em Hollywood. Mas antes disso eles precisam concluir um filme, como projeto final da faculdade. Só que, no meio da produção, acidentes bizarros começam a acontecer, deixando a equipe cada vez menor e levantando a dúvida sobre quem estaria provocando tais acidentes.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Lenda Urbana 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/56/9u1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000747/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de jovens estudantes de cinema estão prestes a se formar e estão ávidos por fazerem sucesso com suas idéias em Hollywood. Mas antes disso eles precisam concluir um filme, como projeto final da faculdade. Só que, no meio da produção, acidentes bizarros começam a acontecer, deixando a equipe cada vez menor e levantando a dúvida sobre quem estaria provocando tais acidentes.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Lenda Urbana 3 - A Vinganca de Mary</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/9/sl/1o5wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/769/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Durante uma noite de celebração, três garotas invocam um espírito maligno. O que parecia ser apenas uma brincadeira entre colegiais transforma-se numa trágica sucessão de assassinatos, que precisam ser detidos a qualquer custo.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Lenda Urbana 3 - A Vinganca de Mary</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/n6/f9ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/769/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Durante uma noite de celebração, três garotas invocam um espírito maligno. O que parecia ser apenas uma brincadeira entre colegiais transforma-se numa trágica sucessão de assassinatos, que precisam ser detidos a qualquer custo.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Linha Mortal</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/l/kk/6nbvb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000069/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estudantes de Medicina fazem experiências com a vida após a morte, provocando a morte clínica com a ajuda dos colegas. Cada um tenta ficar do "outro lado" o maior tempo possível, até que o experimento gera uma inesperada conseqüência.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Linha Mortal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/n6/i7ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000069/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estudantes de Medicina fazem experiências com a vida após a morte, provocando a morte clínica com a ajuda dos colegas. Cada um tenta ficar do "outro lado" o maior tempo possível, até que o experimento gera uma inesperada conseqüência.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Na Companhia do Medo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/56/qv1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000763/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Miranda Grey é uma conceituada psiquiatra criminal que descobre estar internada na clínica para deficientes mentais em que trabalha. Miranda é acusada de ter assassinado seu marido, mas ela não se lembra de ter cometido o crime. Tentando recuperar sua memória, Miranda passa a desconfiar que esteja sendo usada por uma força sobrenatural, que esteja buscando vingança.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Não Adianta Fugir</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/gl/9kbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000145/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>O pesadelo da estudante Mary Murdock começa uma noite após uma festa quando ela acerta algo numa estrada escura e, quando chega em casa, descobre que há um homem pendurado em seu para-choque. Em pânico, ela o enterra na mata e volta para casa para cobrir os vestígios. Mas quando fica claro que o louco vingativo escapou de sua cova e está seguindo cada um de seus movimentos, Mary descobrirá que alguns acidentes são mortais mesmo depois que a estrada já foi liberada.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Não Adianta Fugir</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/v6/nkvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000145/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>O pesadelo da estudante Mary Murdock começa uma noite após uma festa quando ela acerta algo numa estrada escura e, quando chega em casa, descobre que há um homem pendurado em seu para-choque. Em pânico, ela o enterra na mata e volta para casa para cobrir os vestígios. Mas quando fica claro que o louco vingativo escapou de sua cova e está seguindo cada um de seus movimentos, Mary descobrirá que alguns acidentes são mortais mesmo depois que a estrada já foi liberada.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Não Tenha Medo Do Escuro</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/um/hshyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/06/thumbs/468a7e1410909d568850b214ae624b48_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>(Inglês) O longa é centrado numa jovem garotinha, enviada para viver com seu pai e sua nova namorada, que acaba descobrindo sinistras criaturas que vivem embaixo das escadas na nova casa. Ela fica fascinada por elas, até que elas se provam perigosas. O pai, um autor frustado pelas histórias da filha, não acredita nos tais monstros, nem depois que a sua namorada passa a acreditar na garota.</info>
<genre>Terror</genre>
</item>

<item>
<title>O Albergue</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/56/hr1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000752/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info></info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Albergue 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/em/sgdyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000530/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Beth, Lorna e Whitney são jovens americanas em viagem a Roma. Ao fazer um passeio de final de semana elas são atraídas por uma bela modelo, que conhecem no caminho para uma região remota da Eslováquia. Elas aceitam o convite, sem imaginar que serão vítimas de um leilão em que participam pessoas ricas e doentes de diversos países.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Albergue 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/16/68wlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000530/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Beth, Lorna e Whitney são jovens americanas em viagem a Roma. Ao fazer um passeio de final de semana elas são atraídas por uma bela modelo, que conhecem no caminho para uma região remota da Eslováquia. Elas aceitam o convite, sem imaginar que serão vítimas de um leilão em que participam pessoas ricas e doentes de diversos países.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Albergue 3</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/p/gl/ulbyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/01/thumbs/a3fa1a7bece2a47696665557655fbb19_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Apostas de alto risco adquirem um novo significado neste terceiro capítulo da arrepiante série. Durante uma despedida de solteiro em Las Vegas, quatro amigos são atraídos por duas sensuais acompanhantes que os convidam a se juntarem a elas em uma festa particular.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Armário do Diabo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/i/yl/gw7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/05/thumbs/c9931824308e6d76ca58f930be446659_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Cientistas desenvolvem a mente de um menino de 12 anos que possui grande poder telecinético. A pesquisa caminha perigosamente para o sobrenatural, e ao fazerem uso de livros de magia negra liberam um demônio que vai se esconder no armário do garoto.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Exorcismo de Emily Rose</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/n6/85ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://4.bp.blogspot.com/-AWhAnYze_aU/Ulh7el3o_jI/AAAAAAAAJ4U/dCQXKaqiMSM/s1600/filme3.jpg</thumbnail>
<info>Emily Rose era uma adolescente comum que foi o alvo de terríveis forças demoníacas que chocaram uma cidade e atormentaram sua alma. Mas ela foi, como muitos acreditaram, possuída? Em uma tentativa de defender o padre que exorcizou Emily, uma advogada cética (Linney) desperta para a descoberta de que poderosas forças espirituais podem mesmo existir.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Grito 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/s/ml/pkayb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000719/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022323</thumbnail>
<info>Aubrey vai buscar sua irmã Karen em Tóquio, depois desta sofrer uma terrível maldição. Lá, elas enfrentarão os fantasmas de Kayuko e Toshio, que vieram do além para se vingarem dos humanos. Entretanto, elas rapidamente descobrem que não são as únicas a enfrentarem a maldição.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Grito 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/6/16/tp1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000719/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022323</thumbnail>
<info>Aubrey vai buscar sua irmã Karen em Tóquio, depois desta sofrer uma terrível maldição. Lá, elas enfrentarão os fantasmas de Kayuko e Toshio, que vieram do além para se vingarem dos humanos. Entretanto, elas rapidamente descobrem que não são as únicas a enfrentarem a maldição.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Massacre da Serra Elétrica 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/um/m5kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/JqE2yajd0BEOoi__kJhpZsZwCbQ=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/06/658fcc75138bb348f02dd41d528105c0.jpg</thumbnail>
<info>Ex-policial planeja vingança contra os maníacos mascarados que trucidaram seu sobrinho. Uma disc-jóquei, que é ameaçada pelo bando, se junta a ele para encontrar e exterminar os assassinos, antes que vire mais uma de suas vítimas.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Massacre da Serra Elétrica - O Retorno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/ql/7f7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/06/thumbs/388e38bd4c90525c05551e70683f185f_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Grupo de rapazes que se diverte na noite de formatura sofre acidente e acaba pedindo ajuda na casa de família de canibais que matam suas vítimas utilizando uma serra elétrica.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Mistério De Candyman</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/cl/822vb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/257/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012028</thumbnail>
<info>Uma estudante decide provar que Candyman, um terrível espírito escravo, não existe. Ela, então, segue para o local de um crime brutal e o invoca - após pronunciar o nome dele cinco vezes diante de um espelho. Para sua surpresa, ele surge iniciando uma série de horríveis assassinatos.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Nevoeiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/z6/6e3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000896/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150916151937</thumbnail>
<info>Criaturas de outro mundo e pessoas emboscadas são a fórmula perfeita para um bom terror.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Principal Suspeito</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/8l/v5cyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000414/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estudante de direito, em seu último semestre, consegue um emprego de vigia noturno em um necrotério. Pouco tempo depois surgem pistas que o incriminam como o principal suspeito de ser um serial killer que mata prostitutas, pratica necrofilia e "assina" os crimes arrancando os olhos das vítimas.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Principal Suspeito</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/h6/z7vlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000414/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Estudante de direito, em seu último semestre, consegue um emprego de vigia noturno em um necrotério. Pouco tempo depois surgem pistas que o incriminam como o principal suspeito de ser um serial killer que mata prostitutas, pratica necrofilia e "assina" os crimes arrancando os olhos das vítimas.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Pacto</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ym/buhyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438642/s592/o-pacto</thumbnail>
<info>A Spenser Academy é um internato em New England que abriga a nata da elite local. Quando o novo ano escolar tem início os estudantes se reúnem em uma festa ao ar livre, para marcar o fim do verão. Caleb Danvers (Steven Strait) e três amigos andam na beirada de um precipício e caem sem serem vistos, mas logo em seguida se juntam sãos e salvos à festa. Porém quando a polícia chega para dispersar a festa ela encontra o corpo de um estudante, que aparentemente morreu devido a uma overdose. O diretor Higgins (Kenneth Walsh) desconfia que Caleb e seus amigos estão envolvidos, mas não tem como provar sua desconfiança. O caso deixa o ambiente tenso na escola, fazendo com que Caleb e seus amigos se fechem.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Os Mensageiros</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/4l/jl9wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1308/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A família Solomon se muda para uma fazenda na Dakota do Norte e tenta reestruturar sua vida após alguns traumas ocorridos. Assim que eles começam a se familiarizar com a casa, coisas estranhas vão acontecendo e, de repente, todos ficam em perigo.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Os Mensageiros</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/16/6p1lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1308/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A família Solomon se muda para uma fazenda na Dakota do Norte e tenta reestruturar sua vida após alguns traumas ocorridos. Assim que eles começam a se familiarizar com a casa, coisas estranhas vão acontecendo e, de repente, todos ficam em perigo.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Os Mensageiros 2: A Maldição do Espantalho</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ul/zyayb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/RuIiwPxu_nGqdCHjeDhSNxN-wlw=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/11/e3d5c0d08084ac549a9c97300e4f5905.jpg</thumbnail>
<info>Depois de colocar um misterioso espantalho no campo, a sorte muda e começa uma terrível maldição que acaba com tudo. O espantalho se torna vivo e começa a matar todos que passam em seu caminho. O filme mostra o começo do que aconteceu à primeira família antes dos Solomons.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>P2 - Sem Saída</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/h/56/er1lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000751/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info></info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Poltergeist II - O Outro Lado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/2jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000151/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>A família Freeling se muda em uma tentativa de se recuperar do trauma causado pelo seqüestro de Carol Anne pela Besta. No entanto, ela não será descartada assim tão facilmente. Assim, a Besta reaparece como o Reverendo Kane, um religioso que foi responsável pela morte de muitos dos seus seguidores. O objetivo da Besta é ter Carol Anne, mas para isto precisa ser mais forte que o amor da família dela, que se uniu a uma mediúnica que já os tinha ajudado no passado e a um sábio índio.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Psicopata Americano</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/im/ysdyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000822/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Patrick Bateman é um jovem de Manhattan que tem tudo na vida, inclusive um ego inflado e uma loucura psicótica que o fazem delirar entre a realidade e a fantasia, colocando todo o seu império em jogo, nessa história baseada no livro de Bret Easton Ellis.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Psicopata Americano</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/r6/d32lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000822/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Patrick Bateman é um jovem de Manhattan que tem tudo na vida, inclusive um ego inflado e uma loucura psicótica que o fazem delirar entre a realidade e a fantasia, colocando todo o seu império em jogo, nessa história baseada no livro de Bret Easton Ellis.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Psicopata Americano 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/r6/p32lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000823/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após se encontrar com Patrick Bateman, Rachel Newman desenvolveu um gosto por assassinatos. Para se aprofundar mais no assunto, ela vai até o departamento universitário de Ciências Sociais e Comportamentais, onde encontra com o líder e ex agente do FBI, Robert Starkman.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Psicopata Americano 2</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/r6/q32lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000823/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após se encontrar com Patrick Bateman, Rachel Newman desenvolveu um gosto por assassinatos. Para se aprofundar mais no assunto, ela vai até o departamento universitário de Ciências Sociais e Comportamentais, onde encontra com o líder e ex agente do FBI, Robert Starkman.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Psicose</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/um/63kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://telecine.img.estaticos.tv.br/cache/cartazes/psicose-1998_cartaz_220x283.jpg</thumbnail>
<info>Uma secretária (Anne Heche) dá um golpe na firma em que trabalha e foge com o dinheiro. No caminho, ela passa a noite em um hotel, onde é assassinada. A irmã, o namorado e um detetive vão à sua procura, e começam a descobrir os segredos do estranho Norman Bates (Vince Vaughn), dono do hotel.
Refilmagem do clássico de Alfred Hitchcock, seguindo tanto o mesmo roteiro como os mesmos cortes e enquadramentos.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Quarentena</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/ql/8f7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1032/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma repórter acha que cobriria apenas a rotina dos bombeiros, quando fica presa em um prédio. A partir daí, ela vive seu pior pesadelo quando um vírus ataca as pessoas e elas se transformam em monstros canibais.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Quarentena</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/v6/gkvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/1032/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma repórter acha que cobriria apenas a rotina dos bombeiros, quando fica presa em um prédio. A partir daí, ela vive seu pior pesadelo quando um vírus ataca as pessoas e elas se transformam em monstros canibais.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>REC</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/v6/60zlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/992/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022318</thumbnail>
<info>Uma repórter acha que cobriria apenas a rotina dos bombeiros, quando fica presa em um prédio. A partir daí, ela vive seu pior pesadelo quando um vírus ataca as pessoas e elas se transformam em monstros canibais..</info>
<genre>Terror
Espanhol</genre>
</item>

<item>
<title>Sedução Alienígena</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/n6/b6ulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000031/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Alienígenas se disfarçam de garotas maravilhosas que seduzem seus colegas de classe na tentativa de salvar sua espécie da extinção. Infelizmente, estas delícias intergalácticas estão tendo bastante dificuldade em reproduzir - seu processo de reprodução faz com que a temperatura de seus corpos caia abaixo de zero, proporcionando aos seus parceiros humanos um caso severo de hipotermia. Um por um, o número de estudantes diminui e depende de Luke espalhar a mensagem antes que seja tarde demais.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Sepultado Vivo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/sm/ppfyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/11/thumbs/85ed8199199bfbdca007a3515d90fbe1_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Cinco amigos de colégio são sequestrados por um estranho mascarado que os enterra em cinco lugares conectados. Quando um deles morre os outros têm pouco tempo para descobrir as razões de seu fim e escapar do pesadelo.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Sepultado Vivo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/96/101lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/11/thumbs/85ed8199199bfbdca007a3515d90fbe1_jpg_210x312_crop_upscale_q90.jpg</thumbnail>
<info>Cinco amigos de colégio são sequestrados por um estranho mascarado que os enterra em cinco lugares conectados. Quando um deles morre os outros têm pouco tempo para descobrir as razões de seu fim e escapar do pesadelo.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Sob o Domínio dos Aliens</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/sl/6bcyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000269/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Alienígenas que se alojam na espinha dorsal dos humanos passam a controlá-los. Em virtude da sua rápida multiplicação em duas semanas serão 250 bilhões na Terra, o que significa que em um prazo muito menor a raça humana terá deixado de existir. Uma parte de agência do governo americano é incumbida de destruí-los em tempo, mas o problema reside em localiza-los, pois podem estar habitando o corpo de alguém muito conhecido e até mesmo um membro da agência.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Sonâmbulos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/j6/mzulf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/507/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info></info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Stigmata</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/km/f7eyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000657/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Frankie Paige sempre foi ateu e nunca teve um pingo de fé em nada. Isso muda completamente quando ele sofre o Stigmata e sente as mesmas feridas de Jesus ao ser crucificado.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Stigmata</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/v6/j1zlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000657/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506022322</thumbnail>
<info>Frankie Paige sempre foi ateu e nunca teve um pingo de fé em nada. Isso muda completamente quando ele sofre o Stigmata e sente as mesmas feridas de Jesus ao ser crucificado.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Sobrenatural</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/0m/j5fyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/436845/s592/sobrenatural</thumbnail>
<info>A família Lambert, formada por Josh, Renai e os filhos Dalton e Foster, acaba de se mudar. Logo, uma das crianças entra em coma de forma inexplicável, o que faz os pais pensarem que a nova casa abriga algum tipo de espírito do mal.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Sobrenatural: Capítulo 2</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/0/wm/e9iyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432126/s592/sobrenatural-capitulo-2</thumbnail>
<info>A família Lambert, formada por Josh, Renai e Dalton, volta a lidar com uma série de problemas sobrenaturais e precisa enfrentar as consequências dos eventos do primeiro filme.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Temos Vagas</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/m/yl/vw7wb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000255/OneSheetImage_220x330.jpg<thumbnail>
<info>David e Amy estão prestes a se separar e vivem brigando. Eles estão em meio a uma viagem, numa estrada deserta e escura, até que são obrigados a passar a noite num motel de beira de estrada. O gerente do local é Mason, um homem estranho mas aparentemente inofensivo. Após se alojarem no quarto, David e Amy encontram em um esconderijo uma coleção de filmes caseiros, que têm muito sangue e são bem realistas. Até que percebem que estão alojados no mesmo quarto onde os vídeos foram filmados e que são as próximas vítimas do cineasta.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Temos Vagas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/z6/1uvlf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000255/OneSheetImage_220x330.jpg<thumbnail>
<info>David e Amy estão prestes a se separar e vivem brigando. Eles estão em meio a uma viagem, numa estrada deserta e escura, até que são obrigados a passar a noite num motel de beira de estrada. O gerente do local é Mason, um homem estranho mas aparentemente inofensivo. Após se alojarem no quarto, David e Amy encontram em um esconderijo uma coleção de filmes caseiros, que têm muito sangue e são bem realistas. Até que percebem que estão alojados no mesmo quarto onde os vídeos foram filmados e que são as próximas vítimas do cineasta.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Temos Vagas 2: A Primeira Diária</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/m/yl/uw7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/97489/s592/temos-vagas-2-a-primeira-diaria/<thumbnail>
<info>Jessica, seu noivo Caleb e o amigo Tanner se hospedam no hotel Meadow View, no meio do nada. Porém, o que eles não sabem é que o gerente e seus dois funcionários são assassinos que ganham dinheiro vendendo snuff movies com seus crimes no mercado negro.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Terror em Silent Hill</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com/1/2/ml/nmpwb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000093/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Rose não consegue aceitar o fato de que sua filha Sharon está morrendo de uma doença fatal.Sharon desaparece na cidade e Rose segue o que julga ser a sombra da menina por todos os lugares. Com a ajuda da policial Cybil, Rose procura por sua filha, enquanto descobre a história da estranha cidade.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Terror em Silent Hill</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/j/r6/efvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000093/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20151019145732</thumbnail>
<info>Rose não consegue aceitar o fato de que sua filha Sharon está morrendo de uma doença fatal.Sharon desaparece na cidade e Rose segue o que julga ser a sombra da menina por todos os lugares. Com a ajuda da policial Cybil, Rose procura por sua filha, enquanto descobre a história da estranha cidade.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Tentáculos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/v6/1jvlf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000157/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info></info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Turistas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/r6/c22lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000821/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150413114034</thumbnail>
<info>A viagem de prazer pode se tornar um terror.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Turistas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/r6/b22lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000821/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150413114034</thumbnail>
<info>A viagem de prazer pode se tornar um terror.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 3</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/r/um/83kyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/_uEkdFVB4KIukv215lPInD1f3LE=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/05/f01ff37c56f76d6cb1ab2bf84ff380c0.jpg</thumbnail>
<info>Ash (Bruce Campbell) é sugado por um vórtice e jogado nos primórdios da Era Medieval, onde terá que encontrar o livro dos mortos, que tem o poder de enviar Ash de volta para sua época, mas não antes de enfrentar um exército de demônios.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Viagem do Medo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/9/n6/3z2lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000813/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150331130559</thumbnail>
<info>Quando duas garotas viajam de moto pela Argentina e uma delas se perde, sua amiga precisa encontrá-la antes que seus piores medos tornem-se realidade.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Vírus</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/-/n6/7z2lf_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000805/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150408133312</thumbnail>
<info>Quatro amigos fogem de uma epidemia viral, mas logo descobrem que eles mesmos são mais perigosos que qualquer vírus.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Vírus</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/r6/912lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000805/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150408133312</thumbnail>
<info>Quatro amigos fogem de uma epidemia viral, mas logo descobrem que eles mesmos são mais perigosos que qualquer vírus.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>