<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Franklin & Bash (2a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2052/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160622192232<thumbnail>
<info>Na história, Franklin e Bash, dois jovens advogados, se unem a um importante escritório de advocacia, comandado por Stanton Infeld, um homem que mantém um comportamento tradicional tanto na vida quanto no trabalho. Por isso mesmo, a chegada dos dois amigos irá trazer para a empresa uma nova abordagem na forma de se aplicar a lei.</info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://www.entertainmentwallpaper.com/images/desktops/movie/tv-franklin-bash07.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d5rap/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Mad About You (3a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2771/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150930161038</thumbnail>
<info>Paul e Jamie Buchman são casados e fazem de tudo para serem felizes em seu casamento e tentam equilibras as bases e as regras de suas convivências e a sua nova experiência para poder compartilhar suas vidas em um apartamento na cidade de Manhattan. Mais isso não vai ser uma tarefa simples, pois os dois são totalmente neuróticos.</info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2771/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150930161038</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56xq/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>The Michael J Fox Show (1a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3105/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160915144236<thumbnail>
<info>Na história, Michael é Mike Burnaby, ex-âncora de um telejornal de Nova Iorque que precisou se afastar da carreira quando foi diagnosticado com o Mal de Parkinson. Agora, tendo aprendido a lidar com os efeitos da doença, ele tenta retornar ao trabalho. Mike é casado com Annie (Betsy Brandt, de Breaking Bad), uma professora com quem tem três filhos: Ian (Conor Romero), um rapaz que largou a faculdade e voltou a morar com os pais; Eve (Juliette Gogila), uma jovem esperta mas que não gosta de estudar; e Graham (Jack Gore), um menino de sete anos. A família se completa com Leigh (Katie Finneran, de I Hate My Teenage Daughter), irmã de Mike, uma jovem narcisista, solteira e desempregada.</info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://tv-community-prod.s3.amazonaws.com/3ae4746fc1bf4cf39fe01c9826cdffa6.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56px/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Como Defender um Assassino</title>
<link>http://ignorame</link>
<genre>Crime</genre>
<thumbnail>http://img.123movies.cz/2016/07/15/poster/c250ee5439291ed18a247333c03ec30e-how-to-get-away-with-murder-season-1-1468631579.jpg</thumbnail>
<info>A série se desenvolve ao redor da vida pessoal e profissional de Annalise Keating, uma advogada de defesa criminal proeminente. Também professora de direito na Universidade de Middleton, na Filadélfia, Annalise seleciona cinco de seus melhores alunos para trabalharem com ela em seu escritório: Wes Gibbins, Connor Walsh, Michaela Pratt, Laurel Castillo e Asher Millstone. Em sua vida pessoal, Annalise vive com seu marido Sam Keating, um renomado psicólogo, mas também vive um relacionamento às escondidas com Nate Lahey, um detetive de polícia. Quando sua vida pessoal e profissional começa a entrar em colapso, Annalise e seus alunos se vêem envolvidos, involuntariamente, em uma trama de assassinatos.</info>				
<fanart>http://pop-break.com/wp-content/uploads/2016/03/how-to-get-away.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56n9/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Demons (1a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3110/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i.telegraph.co.uk/multimedia/archive/01215/demons-crook-gleni_1215143c.jpg</fanart>
<info>A vida de Luke está prestes a mudar radicalmente de rumo com a chegada de Rupert Galvin, o melhor amigo do seu falecido pai e um rígido americano que tem a tarefa de desvendar o destino secreto de Luke: ele é o trisneto e último descendente de Abraham Van Helsing. Luke está agora destinado a tomar posse do legado ancestral e lutar contra criaturas sobrenaturais que estão por detrás de todos os mitos e lendas. Mas isto não é tarefa simples, Luke, para além de ter que enfrentar os demónios da noite, tem também de seguir com a sua vida normal de adolescente.</info>
<fanart>http://i.telegraph.co.uk/multimedia/archive/01215/demons-crook-gleni_1215143c.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<externallink>http://textuploader.com/d56pz/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>StartUp (1a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/media/2498375/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160420093308<thumbnail>
<info>O que acontece se uma ideia tecnologica promissora, porém controversa, brota nas mentes de pessoas do lado errado da cidade? Três estranhos batalham contra a dura realidade das ruas de Miami para transformar suas inspirações em sucesso.</info>
<genre>Ação</genre>
<fanart>http://revistasenal.com/wp-content/uploads/2016/05/Start-Up.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d5jwn/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Segredos e Mentiras (1a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001035/OneSheetImage_220x330.jpg<thumbnail>
<info>Durante uma corrida matinal, Ben Crawford encontra o corpo de um garoto da vizinhança e logo se torna o principal suspeito do assassinato. A investigação policial liderada pela detetive Andrea Cornell coloca em risco a reputação e a sanidade mental de Ben, que irá fazer de tudo para proteger sua família.</info>
<genre>Suspense</genre>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-cJayB9es8iE/WAI3w3x6ZlI/AAAAAAAAK9s/6xIwp6qBqt4nOXlmsGL8Vmko3RsKEBC9gCLcB/s1600/a4.JPG</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d5c79/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Intelligence (1a Temporada)</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001040/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/originals/3a/3e/25/3a3e25f0ec34897a855bcd64a1f1631d.jpg</fanart>
<info>Gabriel (Josh Holloway) é a criação mais valiosa que os Estados Unidos já desenvolveu. Ele é a arma secreta da América e o primeiro supercomputador com um coração. Um microchip implantado em seu cérebro o transformou em uma peça valiosa para o governo, ele é capaz de acessar sistemas de informação, internet, telefone e satélite e hackear qualquer tipo de dado para proteger o país de ameaças. O Dr. Shenendoah Cassidy é a mente por trás da invenção e seu filho, Nelson, o auxilia. Para ajudá-lo em suas tarefas estão além do Dr. Cassidy e Nelson a Diretora Lillian Strand, a agente Riley Neal, designada para protege-lo e Chris Jameson, um investigador do FBI.</info>
<genre>Ação</genre>
<externallink>http://textuploader.com/d5cv2/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Hellraiser - Renascido do Inferno</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/qm/mtkyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3093/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160915143839</thumbnail>
<info>Uma esposa infiel encontra o zumbi de seu amante inoperante, que está sendo perseguido por demônios depois que ele escapou de seu inferno sado-masoquista.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Hellraiser II - Renascido das Trevas</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/im/8gkyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/3073/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160915143814</thumbnail>
<info>Lançado em 1988, é a continuação do clássico de terror Hellraiser, a obra-prima do escritor inglês Clive Barker. O filme começa de onde o primeiro parou. A jovem Kirsty (Ashley Laurence), afetada pelos fatos ocorridos, encontra-se em um hospital psiquiátrico. Ela se vê novamente em apuros com a misteriosa caixa que serve como portal para a dimensão dos terríveis demônios Cenobitas. O dispositivo é utilizado para trazer de volta do inferno sua malvada madrasta Julia (Clare Higgins), que passa a assassinar inocentes.</info>
<genre>Terror
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Fuga à Meia-Noite</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/om/gifyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/9JCYarfppy8-Oq4mBaTKYWSXcDc=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/05/fuga-a-meia-noite_t10815.jpg</thumbnail>
<info>No caminho de Nova York a Los Angeles, um caçador de recompensas (Robert de Niro) conduz um contador, acusado de fraude, que trabalhava para a máfia. Durante a viagem, eles serão perseguidos pelo FBI e por mafiosos.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>American Pie 7: O Livro do Amor</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/om/eifyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432376/s592/american-pie-7-o-livro-do-amor</thumbnail>
<info>Aquela que talvez seja a maior franquia de comédias adolescentes da atualidade chega a sua sétima produção mostrando que ainda tem lenha para queimar. O longa metragem se passa dez anos após o primeiro filme e mostra três jovens que encontram, na biblioteca, um livro repleto de dicas sobre como perder a virgindade. Infelizmente, o guia está semidestruído e muitas informações foram perdidas. O que certamente será garantia de confusões para o trio.</info>
<genre>Comédia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>O Casamento dos Meus Sonhos</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/om/dgfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/3OPYVT1qC46skJ-U6vgTwK0ClMw=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2012/09/795c7c3f8efec3e41b032978c4dd502d.jpg</thumbnail>
<info>Mary Fiore (Jennifer Lopez) é uma conceituada organizadora de casamentos, que consegue transformar qualquer casamento em um evento romântico inesquecível para os noivos e seus familiares. Mas quando ela se apaixona pelo noivo de um dos casamentos que está organizando, começa a perceber que falta amor em sua vida e, por causa disso, se envolve em uma série de confusões.</info>
<genre>Comédia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Esse Jogo É Para Dois</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/om/cgfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/440187/s592/two-can-play-that-game</thumbnail>
<info>Shante Smith (Vivica Fox) é uma bela executiva de uma agência de publicidade que parece ter a sua vida - e o seu homem - perfeitamente sob controle. A sua relação com Keith (Morris Chestnut), um bonito advogado, é a inveja de todas as amigas, até uma noite em que as raparigas descobrem Keith num bar com outra mulher. Agora, Shante é forçada a lançar o seu 'Plano de 10 Dias' para voltar a pôr o seu homem na linha, salvar as aparências com as amigas e voltar a estar por cima na sua tensa relação... Um olhar hilariante sobre os temas complexos dos encontros, das relações amorosas e da permanente batalha dos sexos.</info>
<genre>Comédia
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Legião</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/om/agfyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000983/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O apocalipse atinge a terra. Deus não está mais aqui para ajudar, mas um grupo descobre que a salvação pode estar na barriga de uma garçonete, já que ela está grávida do novo Messias. O arcanjo Miguel terá que descer à Terra para ajudá-la a sobreviver dos ataques de quem não quer que Ele renasça.</info>
<genre>Ação
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Legião</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/2a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000983/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O apocalipse atinge a terra. Deus não está mais aqui para ajudar, mas um grupo descobre que a salvação pode estar na barriga de uma garçonete, já que ela está grávida do novo Messias. O arcanjo Miguel terá que descer à Terra para ajudá-la a sobreviver dos ataques de quem não quer que Ele renasça.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Todos a Bordo</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/om/9ffyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/VhhVANYIsuPehO9I959tlNVKTPg=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2010/06/3525d62b319cc6c2fd0971b2bccf3f60.jpg</thumbnail>
<info>Grupo de pessoas que não se conhece toma o ônibus rumo a Washington, para participar da Marcha do Milhão de Homens. No caminho, todos se aproximam um do outro e começam a dividir dramas pessoais e políticos, enquanto vivem conflitos e momentos de amizade.</info>
<genre>Drama
Inglês</genre>
</item>

<item>
<title>Guerras de Casamentos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/p6/af4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000994/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O que aconteceria se todos os gays dos Estados Unidos entrassem em greve? Uma briga entre dois irmãos é o estopim dessa revolução e cabe a eles resolver suas diferenças antes que o país inteiro pare de funcionar. Essa comédia sem igual explora direitos dos homossexuais, tratamento igual perante a lei e o que significa ser um irmão.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Exterminador do Futuro 3</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/p6/9e4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000985/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A primeira batalha entre os humanos e a inteligência artificial da empresa SkyNet está prestes a ocorrer. Na intenção de eliminar John Connor (Nick Stahl), um dos líderes dos humanos, as máquinas enviam um novo ciborgue exterminador em seu encalço: T-X (Kristanna Loken). Para protegê-lo mais uma vez o ciborgue T-800 (Arnold Schwarzenegger) volta à cena.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Cinco pela Cura</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/0/p6/bf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000991/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Cinco curtas-metragens exploram o impacto do câncer de mama na vida das pessoas, desde o momento do diagnóstico, até o efeito que a doença causa nas relações e na maneira em que as mulheres se veem.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Wall.E</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/1/p6/cf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000972/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após entulhar a Terra de lixo e poluir a atmosfera com gases tóxicos, a humanidade deixou o planeta e passou a viver em uma gigantesca nave. O plano era que o retiro durasse alguns poucos anos, com robôs sendo deixados para limpar o planeta. Wall-E é o último destes robôs, que se mantém em funcionamento graças ao auto-conserto de suas peças. Sua vida consiste em compactar o lixo existente no planeta, que forma torres maiores que arranha-céus, e colecionar objetos curiosos que encontra ao realizar seu trabalho. Até que um dia surge repentinamente uma nave, que traz um novo e moderno robô: Eva. A princípio curioso, Wall-E logo se apaixona pela recém-chegada.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Thor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/p6/kf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/Cg3AyE3By6H2a78IxKZ44MbpvLY=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/06/a69d7c69640bf37559bcc3f3a5c69ca9.jpg</thumbnail>
<info>Quando é banido do reino de Asgard e exilado na Terra, o arrogante guerreiro Thor (Chris Hemsworth) é obrigado a lutar para reaver seus poderes perdidos. Perseguido pela força invasora enviada para destruí-lo, o desventurado Deus do Trovão tem que enfrentar a batalha e descobrir o que é preciso para se tornar um verdadeiro herói.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Middleton</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/p6/zb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/x-NMxV9qsRIvyjqZkBGHIDV6RVg=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2014/01/middleton_t71957_6.jpg</thumbnail>
<info>Audrey e George se conhecem durante um tour na futura faculdade de seus filhos. Apesar de suas diferenças, os dois acabam se envolvendo no decorrer do dia e dividem novas e antigas experiências de vida.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Mary Poppins</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/p6/yb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000969/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Londres, 1910. Um banqueiro, George Banks, resolve redigir um anúncio pedindo uma babá, após Michael e Jane, seus filhos, mais uma vez sumirem e fazerem Katie Nanna, a babá, pedir demissão. Tentando controlar a situação Winifred, a mulher de George, faz tudo para acalmar o marido, mas sua cabeça está voltada para a defesa dos direitos da mulher. As crianças também escreveram um anúncio, que difere bastante da babá que George, pensa em contratar, tanto que depois de lê-lo o rasga e joga na lareira, por tê-lo achado fantasioso demais. Porém, os pedaços de papel milagrosamente voam juntos até uma nuvem próxima, onde está uma pessoa muito especial: Mary Poppins. No outro dia chegam muitas candidatas para o cargo de babá, mas um vento misterioso as carrega antes de serem entrevistadas. Chega então Mary Poppins, que desce das nuvens até a casa dos Banks, usando um guarda-chuva mágico como pára-quedas. Ela conhece Mr. Banks e concorda em ficar com o trabalho. Michael e Jane, ficam fascinados com Mary Poppins, pois ela é exatamente a babá que sempre sonharam.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Vida de Inseto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/p6/wb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000968/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Todo ano, os gananciosos gafanhotos exigem uma parte da colheita das formigas. Mas quando algo dá errado e a colheita é destruída, os gafanhotos ameaçam atacar e as formigas são forçadas a pedir ajuda a outros insetos para enfrentá-los numa batalha.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Enfermeira Betty</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/p6/vb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001015/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Betty Sizemore (Renée Zellweger) é uma garçonete que mora em uma pequena cidade e vive sonhando com seu verdadeiro amor: David Ravell (Greg Kinnear), o médico da novela "Uma Razão Para Amar", que ela assiste todos os dias. Só que, depois de testemunhar o assassinato de seu marido, numa transação de drogas que saiu errada, Betty começa a viver como se estivesse dentro de sua novela predileta, quando se transforma da garçonete Betty para a enfermeira Betty. Resolve então partir rumo a Hollywood para encontrar o médico dos seus sonhos, mas passa a ser perseguida pelos traficantes que mataram seu marido e, principalmente, por um impiedoso pistoleiro (Morgan Freeman).</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Dirigindo no Escuro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/p6/8a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000973/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Val Waxman (Woody Allen) é um diretor de cinema que, nos anos 70 e 80, esteve bastante badalado em Hollywood, sendo que hoje Waxman apenas consegue dirigir comerciais de TV. Até que a chance que esperava para retornar ao estrelato surge através de um produtor (Treat Williams) de um grande estúdio, que está atualmente namorando sua ex-esposa (Téa Leoni) e lhe oferece a direção de um grande projeto. Waxman imediatamente aceita a proposta mas, pouco antes do início das filmagens, passa a sofrer de cegueira temporária. Decidido a trabalhar assim mesmo, ele passa então a contar com a ajuda de alguns amigos para que possa dirigir o filme sem que os produtores e executivos do estúdio percebam seu atual estado.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Morte do Demônio</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/7a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/-t6At9PUJmhk/UtgWCPvPCQI/AAAAAAAAHXs/7FBX2nKyKsk/s1600/A+Morte+do+Demonio.jpg</thumbnail>
<info>Para ajudar a irmã Mia que esta em abstinência de drogas e tem surtos constantes, irmão leva ela e uns amigos para uma cabana isolada na floresta, onde pensam em fazê-la relaxar, mas chegando lá, encontram o livro Necronomicon e libertam os Mortites de volta em nosso universo.</info>
<genre>Terror
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Homem que Mudou o Jogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/5a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000987/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Billy Beane, o gerente geral do time Oakland A's e o responsável pela montagem da equipe, tem uma epifania: tudo da sabedoria convencional do beisebol é errado. Forçado a reinventar sua equipe com um orçamento apertado, Beane terá que ser mais esperto que os clubes mais ricos. A equipe que antigamente contava com atletas estudantes da Ivy League, faz uma parceria improvável com Peter Brand, recrutando jogadores e barganhando com rejeitados, todos eles com uma mínima habilidade para chegar à base, marcar pontos e ganhar jogos. É mais do que beisebol, é uma revolução, uma atitude que desafia as tradições da velha escola e coloca Beane na mira daqueles que dizem que ele esta acabando com o coração e a alma do jogo.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Zumbilândia</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/4a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000982/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Misto de terror e comédia, o longa mostra a história de alguns sobreviventes que tentam sobreviver em um mundo infestado de zumbis sedentos de sangue. Columbus (Jesse Eisenberg) costuma fugir de tudo aquilo que o assusta. Tallahassee (Woody Harrelson) não tem medo de nada. No mundo repleto de zumbis, os dois são a dupla perfeita de sobreviventes. Mas agora eles vão ter de se encarar.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>2012</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/3a4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000984/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A cultura Maia afirma que a terra, como a gente conhece, terá um fim no ano de 2012. A teoria revela que o fim da terra começa com o alinhamento planetário e uma inversão dos pólos da Terra após um grande tsunami. Após isto o caos se instala e o planeta terra começa a se tornar inabitável.
Nunca antes na história uma data foi tão significante para tantas culturas, tantas religiões, cientistas e governos. 2012 é uma aventura épica sobre um cataclismo global que traz o fim do mundo e conta a heróica luta dos sobreviventes.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Anjos da Noite - O Despertar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/p6/ya4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000989/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Na trama, Selene (Kate Beckinsale) acorda de um coma em que era mantida depois de 12 anos. Ela então descobre que tem uma filha de 14 anos (India Eisley), metade vampira, metade lobisomem, e precisa impedir que a BioCom crie lobisomens modificados em laboratório que poderão matar todos eles.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>As Aventuras de Tintim</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/p6/wa4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.ccine10.com.br/wp-content/uploads/2013/07/AS-AVENTURAS-DE-TINTIN-O-SEGREDO-DO-LICORNE.jpg</thumbnail>
<info>Tintim é um jovem repórter que tem um histórico impressionante de aventuras. Certo dia, ao comprar a miniatura de uma embarcação, ele se vê perseguido pelo misterioso Sakharine, que parece determinado a possuir o objeto – e não demora muito até que o herói se veja preso no barco que antes pertencia ao alcóolatra Capitão Haddock, agora também prisioneiro. Sempre acompanhado pelo cãozinho Milu, Tintim se alia ao capitão numa jornada que os levará a diversos locais exóticos.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Os Vingadores</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/p6/lf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/-SbYCvESBx_U/Vl8XmRY1MKI/AAAAAAAAUdc/LL27qrjMlBE/s1600/Os%2BVingadores.jpg</thumbnail>
<info>Loki (Tom Hiddleston) retorna à Terra enviado pelos chitauri, uma raça alienígena que pretende dominar os humanos. Com a promessa de que será o soberano do planeta, ele rouba o cubo cósmico dentro de instalações da S.H.I.E.L.D. e, com isso, adquire grandes poderes. Loki os usa para controlar o dr. Erik Selvig (Stellan Skarsgard) e Clint Barton/Gavião Arqueiro (Jeremy Renner), que passam a trabalhar para ele. No intuito de contê-los, Nick Fury (Samuel L. Jackson) convoca um grupo de pessoas com grandes habilidades, mas que jamais haviam trabalhado juntas: Tony Stark/Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Steve Rogers/Capitão América (Chris Evans), Thor (Chris Hemsworth), Bruce Banner/Hulk (Mark Ruffalo) e Natasha Romanoff/Viúva Negra (Scarlett Johansson). Só que, apesar do grande perigo que a Terra corre, não é tão simples assim conter o ego e os interesses de cada um deles para que possam agir em grupo.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Malévola</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/3/p6/mf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/438120/s592/malevola</thumbnail>
<info>Baseado no conto da Bela Adormecida, o filme conta a história de Malévola (Angelina Jolie), a protetora do reino dos Moors. Desde pequena, esta garota com chifres e asas mantém a paz entre dois reinos diferentes, até se apaixonar pelo garoto Stefan (Sharlto Copley). Os dois iniciam um romance, mas Stefan tem a ambição de se tornar líder do reino vizinho, e abandona Malévola para conquistar seus planos. A garota torna-se uma mulher vingativa e amarga, que decide amaldiçoar a filha recém-nascida de Stefan, Aurora (Elle Fanning). Aos poucos, no entanto, Malévola começa a desenvolver sentimentos de amizade em relação à jovem e pura Aurora.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Millennium: Os Homens que Não Amavam as Mulheres</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/p6/0b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435814/s592/millennium-os-homens-que-nao-amavam-as-mulheres</thumbnail>
<info>O difamado jornalista Mikael Blomkvist (Daniel Craig) aceita o convite para investigar um assassinato de 40 anos atrás não solucionado, a pedido do tio da vítima, o industrial sueco Henrik Vanger (Christopher Plummer). Enquanto isso, a hacker tatuada Lisbeth Salander (Rooney Mara) é contratada para investigar Blomkvist e descobre a verdade por trás da conspiração que levou o jornalista a cair em desgraça. Unidos pelo destino, a dupla improvável descobre uma história secreta de assassinato e abuso sexual que compromete o passado da família Vanger, enquanto eles se aproximam de um mal silencioso que espera para engolir ambos.</info>
<genre>Suspense
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Proposta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/p6/2b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000963/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Sandra Bullock é uma uma chefe dominadora que, de repente, se vê em vias de ser deportada para o Canadá. É quando lhe surge a idéia de propor casamento ao seu assistente e assim conseguir um visto de permanência nos Estados Unidos.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>A Lenda do Tesouro Perdido</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/p6/3b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000958/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Benjamin Franklin Gates (Nicolas Cage) é um caçador de tesouros, função que já está na 3ª geração em sua família. Durante toda sua vida Benjamin procurou um tesouro que ninguém acredita existir, tendo sido acumulado durante séculos e transportado por vários continentes para evitar que fosse roubado. As investigações de Benjamin sobre a localização deste tesouro fazem com que ele descubra que existe um mapa codificado escondido na Declaração de Independência dos Estados Unidos. Só que para conseguir lê-lo Benjamin terá que enganar o FBI e roubar um dos documentos mais vigiados do país.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>O Sexto Sentido</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/p6/5b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000967/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O psicólogo infantil Malcolm Crowe (Bruce Willis) abraça com dedicação o caso de Cole Sear (Haley Joel Osment). O garoto, de 8 anos, tem dificuldades de entrosamento no colégio e vive paralisado de medo. Malcolm, por sua vez, busca se recuperar de um trauma sofrido anos antes, quando um de seus pacientes se suicidou na sua frente.</info>
<genre>Suspense
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Homem Aranha</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/p6/6b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000988/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Orfão desde criança, Peter Parker vive em Nova York com sua querida tia May e seu estimado Tio Ben. Peter leva a vida normal de qualquer jovem estudante, trabalhando como fotógrafo no jornal Clarim Diário, sob a tutela do editor J. Jonah Jameson, correndo atrás da atraente Mary Jane e divertindo-se com seu amigo Harry Osborn. Durante uma excursão da escola, onde Peter e seus colegas assistem a demonstrações científicas com aranhas, Peter é mordido por uma aranha geneticamente modificada. Pouco depois, ele descobre que adquiriu poderes incríveis: ele vê-se dotado com força e agilidade de aranhas, bem como uma aguçada percepção extrasensorial "aracnídea". Como Homem Aranha, Peter entende as palavras do tio e decide usar seus extraordinários poderes na luta contra o crime. Enquanto isso, o empresário megalomaníaco Norman Osborn, pai de seu amigo Harry, também anda passando por transformações. Um teste com uma fórmula experimental aumenta sua força e inteligência, mas também o leva à insanidade. Agora, ele é o Duende Verde, que irá desafiar a determinação do jovem Peter Parker de combater o crime e ajudar inocentes.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Malcolm X</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/p6/jc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001000/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>A sua mensagem política sobre as relações raciais mudou para sempre o papel dos Afro-americanos na sociedade americana e abalou a consciência política daquele país. Esta é a história de um homem negro numa sociedade onde muitos negros não podiam votar, andar nos lugares da frente dos transportes públicos, ir a uma escola de brancos, a história das suas esperanças, dos seus sonhos, da sua luta e dos tumultos raciais dos anos 50 e 60.</info>
<genre>Biografia
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Gigantes de Aço</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/d/p6/oc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000966/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em um futuro próximo, Charlie Kenton é um lutador de boxe frustrado após o esporte se tornar uma modalidade de alta-tecnologia, sendo comandado por robôs altamente desenvolvidos. Ele abandona a profissão e começa a viver da venda de restos de robôs para o ferro velho. Quando sua vida parece ter encerrado, ele se reúne com seu filho para construir e treinar uma nova geração de robôs.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Depois da Terra</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/pc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432512/s592/depois-da-terra</thumbnail>
<info>Mil anos depois de um cataclisma ter forçado a humanidade a sair da Terra, Nova Prime se tornou o novo lar dos humanos.O lendário general Cypher Raige (Will Smith) retorna para sua família depois de uma longa ausência a serviço, pronto para criar seu filho de 13 anos Kitai (Jaden Smith). Quando uma tempestade de asteroides danifica a nave de Cypher e Kitai, eles caem numa Terra perigosa e inóspita. Enquanto seu pai fica à beira da morte no cockpit da nave, Kitai deve percorrer o terreno hostil para recuperar seu sinalizador de resgate. Durante toda sua vida, Kitai quis ser um soldado, como seu pai, e hoje ele tem essa oportunidade.</info>
<genre>Ficção Científica
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Homem de Ferro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/qc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000957/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Tony Stark (Robert Downey Jr.) é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter-ego do Homem de Ferro.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Piratas do Caribe: A Maldição do Pérola Negra</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/rc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432963/s592/pirates-of-the-caribbean-the-curse-of-the-black-pearl</thumbnail>
<info>Em pleno século XVII, o pirata Jack Sparrow (Johnny Depp) tem seu navio saqueado e roubado pelo capitão Barbossa (Geoffrey Rush) e sua tripulação. Com o navio de Sparrow, Barbossa invade e saqueia a cidade de Port Royal, levando consigo Elizabeth Swann (Keira Knightley), a filha do governador (Jonathan Pryce). Decidido a recuperar sua embarcação, Sparrow recebe a ajuda de Will Turner (Orlando Bloom), um grande amigo de Elizabeth que parte em seu encalço. Porém, o que ambos não sabem é que o Pérola Negra, navio de Barbossa, foi atingido por uma terrível maldição que faz com que eles naveguem eternamente pelos oceanos e se transformem em esqueletos à noite.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Corpo Fechado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/e/p6/sc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000965/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Um espantoso desastre de trem choca os Estados Unidos. Todos os passageiros morrem, com exceção de David Dunne (Bruce Willis), que sai completamente ileso do acidente, para espanto dos médicos e de si mesmo. Buscando explicações sobre o ocorrido, ele encontra Elijah Price (Samuel L. Jackson), um estranho que apresenta uma explicação bizarra para o fato.</info>
<genre>Suspense
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/p6/tc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435980/s592/pirates-of-the-caribbean-on-stranger-tides</thumbnail>
<info>Nesta história cheia de ação sobre verdade, traição, juventude e legado, os caminhos de Jack Sparrow cruzam com os de uma mulher de seu passado (Penélope Cruz), e ele não tem certeza se é amor ou se ela é uma cruel golpista que o usa para encontrar a Fonte da Juventude. Quando ela o força a embarcar no Queen Anne's Revenge, o navio do formidável pirata Barba Negra (Ian McShane), Jack se encontra numa inesperada aventura em que não sabe o que temer mais: Barba Negra ou a mulher do seu passado.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Piratas do Caribe: No Fim do Mundo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/p6/uc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000962/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O lorde Cuttler Beckett (Tom Hollander), da Companhia das Índias Orientais, detém o comando do navio-fantasma Flying Dutchman. O navio, agora sob o comando do almirante James Norrington (Jack Davenport), tem por missão vagar pelos sete mares em busca de piratas e matá-los sem piedade. Na intenção de deter Beckett, Will Turner (Orlando Bloom), Elizabeth Swann (Keira Knightley) e o capitão Barbossa (Geoffrey Rush) precisam reunir os Nove Lordes da Corte da Irmandade. Porém falta um dos Lordes, o capitão Jack Sparrow (Johnny Depp). O trio parte para Cingapura, na intenção de conseguir o mapa que os conduzirá ao fim do mundo, o que possibilitará que Jack seja resgatado. Porém para conseguir o mapa eles precisarão enfrentar um pirata chinês, o capitão Sao Feng (Chow Yun-Fat).</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Coração de Guerreiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/p6/1c4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000978/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Em estado de choque e negação pela morte de seu pai, a estrela do time de lacrosse Conor Sullivan começa a agir de maneira destrutiva. O rapaz brigão e com problemas de comportamento é ajudado pelo melhor amigo de seu pai, que o apresenta a uma bela e tímida garota. Esse romance irá ensiná-lo o verdade significado da vida e da maturidade.</info>
<genre>Romance
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Operação Babá</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/p6/wd4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000960/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Shane Wolfe (Vin Diesel) é um agente disfarçado, que tem a missão de proteger um cientista do governo. Após falhar em sua missão, Shane descobre que não apenas o cientista estava em perigo, mas também toda a sua família. Querendo recuperar seu prestígio na agência, ele concorda em proteger também os filhos do cientista, sem saber os problemas que esta decisão lhe trará.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Os Segredos de Tanner Hall</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/0d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://img.fstatic.com/kVAKd6mHijYoMz_WiRxt2aDo79s=/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2011/08/997f371bcbcbe1e29aca4cfed289183c.jpg</thumbnail>
<info>A história é centrada na vida de quatro meninas, Fernanda, Lucasta, Kate, e Victoria que lutam para sobreviver a adolescência em um colégio interno rústico.</info>
<genre>Drama
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>O Livro de Eli</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/p6/2d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000981/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Após o término da última guerra, há 30 anos, Eli (Denzel Washington), um homem solitário, percorre a América do Norte devastada. Nesse tempo todo, ele carrega consigo um objeto que considera ser a maior esperança para a humanidade e, portanto, vive para protegê-lo. Até cruzar o seu caminho Carnegie (Gary Oldman), que sabe exatamente o poder do que Eli guarda e por isso tenta pegar para ele o valioso objeto, custe o que custar.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>As Aventuras de Sammy</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/3d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001013/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>As Aventuras de Sammy conta a história de uma tartaruga marinha, desde o seu nascimento em 1959 até a sua maturidade em 2009. Em uma jornada de tirar o fôlego, ele viaja pelos oceanos do mundo inteiro e testemunha as consequências do aquecimento global, assim como as principais alterações que a presença do homem está causando em nosso planeta.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>O Vingador do Futuro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/4d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/434267/s592/total-recall</thumbnail>
<info>Doug Quaid (Colin Farrell) leva uma vida pacata. Ele mora na Colônia, trabalha em uma fábrica na Bretanha Unida e é casado com a bela Lori (Kate Beckinsale). Um dia, resolve visitar a Rekall, uma empresa que oferece aos clientes a inserção de memórias no cérebro, simulando viagens que não aconteceram de verdade. Doug se submete ao tratamento, mas durante a inserção algo dá errado e ele logo se vê cercado por policiais, os quais mata sem dó nem piedade. Sem saber o que está acontecendo, Doug foge para casa. Lá descobre que Lori também está contra ele e deseja matá-lo. Após escapar da esposa, Doug começa a decifrar o enigma: no passado ele foi um importante agente do chanceler Cohaagen (Bryan Cranston), com ligações entre os rebeldes que desejam a liberdade da Colônia.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>A Vila</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/5d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/435197/s592/the-village</thumbnail>
<info>Em 1897 uma vila parece ser o local ideal para viver: tranquila, isolada e com os moradores vivendo em harmonia. Porém este local perfeito passa por mudanças quando os habitantes descobrem que o bosque que o cerca esconde uma raça de misteriosas e perigosas criaturas, por eles chamados de "Aquelas de Quem Não Falamos". O medo de ser a próxima vítima destas criaturas faz com que nenhum habitante da vila se arrisque a entrar no bosque. Apesar dos constantes avisos de Edward Walker (William Hurt), o líder local, e de sua mãe (Sigourney Weaver), o jovem Lucius Hunt (Joaquin Phoenix) tem um grande desejo de ultrapassar os limites da vida rumo ao desconhecido. Lucius é apaixonado por Ivy Walker (Bryce Dallas Howard), uma jovem cega que também atrai a atenção do desequilibrado Noah Percy (Adrien Brody). O amor de Noah termina por colocar a vida de Ivy em perigo, fazendo com que verdades sejam reveladas e o caos tome conta da vila.</info>
<genre>Suspense
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Oz: Mágico e Poderoso</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/p6/6d4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/432346/s592/oz-magico-e-poderoso</thumbnail>
<info>Oscar Diggs (James Franco) trabalha como mágico em um circo itinerante, é bastante egoísta, mas é seu envolvimento com mulheres que o acaba levando para uma mágica aventura na Terra de Oz. Chegando lá, ele conhece a bruxa Theodora (Mila Kunis), que o apresenta para a irmã Evanora (Rachel Weisz). Acreditando que estaria fazendo um bem para a população local, ele decide enfrentar a bruxa Glinda (Michelle Williams), mas descobre que ela lembra um amor do passado e seu comportamento em nada se assemelha ao de alguém realmente malvado. Dividido entre saber quem é do bem e quem é do mau, Oscar se depara com um lugar rico em belezas, cheio de riquezas, estranhas criaturas e também mistérios. Vivendo este conflito, o ilusionista vai usar sua criatividade para salvar o tranquilo povo de Oz das garras de um poderoso inimigo. Para isso, contará com a inusitada ajuda de Finley, o macaco alado, e uma menina de porcelana.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Renda-se Dorothy</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/p6/me4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000993/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Uma afetuosa mãe, Natalie Swerdlow (Diane Keaton), sempre deu total atenção para sua filha Sara (Alexa Davalos). Mesmo depois dela se tornar adulta ainda usam a mesma saudação: "Renda-se, Dorothy", por causa de "O Mágico de Oz", já que quando criança Sara adorava ouvir esta história. Repentinamente Natalie vê que tudo aquilo acabou, pois enquanto Sara estava com alguns amigos, passando férias em Hamptons, Long Island, morre em um acidente de automóvel. Após o choque inicial e o funeral, Natalie vai para a casa onde a filha passava férias, pois quer saber mais sobre seus últimos dias. Assim se muda para o quarto dela na casa em Long Island e começa a conhecer seus amigos. Em sua dor começa limpando a casa como se fosse uma faxineira perfeccionista, pois estava uma bagunça. Natalie tenta superar a perda, pois Sara era a pessoa que ela mais amava no mundo. Adam Goldman (Tom Everett Scott), um promissor dramaturgo homossexual que estava na casa com o namorado, Mel Wolf (Peter Riegert), mesmo não sendo nem parente de Sara, tinha a mesma sensação, pois perdeu quem mais amava no mundo. Como ambos estão bem fragilizados, o atrito entre eles é inevitável.</info>
<genre>Drama
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>A História de Waylon</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/ne4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000995/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Réginald (Thomas Gibson) e Julia (Poppy Montgomery) , se deparam com uma situação delicada. Na verdade, eles são obrigados a criar Waylon (Jeremy Bergman, o filho de seus amigos (mortos em um acidente), pois eles são o seu padrinho e madrinha.</info>
<genre>Drama
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Tudo para Ficar com ele</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/oe4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000990/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Christina Walters (Cameron Diaz) é uma bela mulher que tem por princípios não idealizar como seria seu homem perfeito, pois ele pode estar bem ao seu lado sem que ela perceba. Sua teoria vai por água abaixo quando, em uma de suas saídas com as amigas Courtney (Christina Applegate) e Jane (Selma Blair), conhece Peter (Thomas Jane), com quem passa uma noite maravilhosa. Entretanto, ao acordar na manhã seguinte Christina não encontra mais Peter. Desesperada e completamente apaixonada, Christina então convence Jane e Courtney a partirem com ela em uma viagem para reencontrar aquele que ela agora considera ser seu homem perfeito.</info>
<genre>Comédia
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Tarzan</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/qe4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000971/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Junto com os seus amigos, um macaco brincalhão e um elefante neurótico, Tarzan aprende a sobreviver no reino animal. Seus "dois mundos" se enfrentam com a chegada dos humanos. Isso obriga Tarzan a escolher entre a vida "civilizada" ao lado da bela Jane, ou a vida que ele conhece e adora, com a sua família de gorilas.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Tráfico - Bem-Vindo à América</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/p6/6e4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001008/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Cidade do México. Adriana (Paulina Gaitan) é uma garota de 13 anos, que foi sequestrada por traficantes sexuais. Jorge (Cesar Ramos), seu irmão de 17 anos, parte no intuito de resgatá-la. Presa e aterrorizada, Adriana recebe apenas a ajuda de Weronica (Alicja Bachleda-Curus), uma jovem polonesa que também foi raptada. Ao fugir dos policiais da imigração Jorge conhece Ray Sheridan (Kevin Kline), um policial do Texas que também perdeu sua família para o tráfico sexual. A partir de então Ray e Jorge unem forças para encontrar e salvar Adriana.</info>
<genre>Drama
Dublado</genre>
</item>


<item>
<title>Ratatouille</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/p6/7e4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000970/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Paris. Remy é um rato que sonha se tornar um grande chef. Só que sua família é contra a idéia, além do fato de que, por ser um rato, ele sempre é expulso das cozinhas que visita. Um dia, enquanto estava nos esgotos, ele fica bem embaixo do famoso restaurante de seu herói culinário, Auguste Gusteau. Ele decide visitar a cozinha do lugar e lá conhece Linguini, um atrapalhado ajudante que não sabe cozinhar e precisa manter o emprego a qualquer custo. Remy e Linguini realizam uma parceria, em que Remy fica escondido sob o chapéu de Linguini e indica o que ele deve fazer ao cozinhar.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Toy Story 3</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/p6/of4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/217482/s592/toy-story-3</thumbnail>
<info>Nesta terceira animação da série, Andy vai para a faculdade e seus antigos brinquedos são doados a uma creche. Apenas Woody ficará com seu dono. Woody, no entanto, não abandona seus amigos e precisará, juntamente com Buzz e cia., se adaptar ao novo lugar e aos novos “donos” enquanto tentam se manter juntos.</info>
<genre>Animação
Dublado</genre>
</item>

<item>
<title>Capitão América 2: O Soldado Invernal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/4/p6/pf4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/437466/s592/capitao-america-2-o-soldado-invernal</thumbnail>
<info>Após os cataclísmicos eventos em Nova York, Steve Rogers, também conhecido como Capitão América, vive tranquilamente em Washington, DC e tentando se ajustar ao mundo moderno. Mas quando um colega da S.H.I.E.L.D. é atacado, Steve se vê preso em uma rede de intrigas que ameaça colocar o mundo em risco. Unindo forças com a Viúva Negra, o Capitão América luta para expor a grande conspiração enquanto enfrenta assassinos profissionais enviados para silenciá-lo a todo momento. Quando a dimensão da trama maligna é revelada, o Capitão América e a Viúva Negra pedem ajuda a um novo aliado, o Falcão. Contudo, eles logo se veem enfrentando um inimigo formidável e inesperado - o Soldado Invernal.</info>
<genre>Ação
Dublado</genre>
</item>