<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

1a Temporada

<item>
<title>Firefly S01E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/e/4m/jljyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Malcolm Reynolds é um veterano de guerra e o capitão da nave Serenity. Ele e sua tripulação estão contrabandeando mercadorias, mas eles precisam pegar alguns passageiros para ganhar dinheiro extra. Entretanto, nem todos os passageiros são o que parecem ser.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E02</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/w/4m/okjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>A tripulação da Serenity aceita o trabalho de roubar um trem para um “rei do crime”. Ao roubarem à mercadoria o grupo descobre que a mesma é um carregamento de remédios que a população de uma cidade de mineradores necessita dela desesperadamente.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/4m/2kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Serenity é abordada por um cruzador da Aliança enquanto investigava uma espaçonave que foi atacada por Reavers. Simon e River precisam se esconder para evitar a captura, já que são fugitivos procurados, e alguma coisa está errada com o único sobrevivente da espaçonave atacada.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E04</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/4m/3kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Inara atende a um baile social, somente para descobrir que Malcolm também está lá, tentando conseguir um trabalho de contrabando. Mal acaba brigando com um dos clientes de Inara e acaba sendo desafiado para um duelo de espadas com um renomado espadachim, e tem somente uma noite para aprender esgrima.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/4m/4kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Mal precisa escolher que membro de sua tripulação salvar quando um está gravemente ferido e outros dois foram seqüestrados. Simon encontra um esconderijo da Aliança em uma remota vila, mas a percepção peculiar de River pode prejudicar a segurança temporária dos Tam.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E06</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/4m/5kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Por um trabalho que o cliente não tem como pagar, Mal acaba ganhando uma esposa inocente e serviu em troca. Uma jovem moça chamada Saffron. A tripulação se diverte com seu desconforto com a atitude submissa dela e Book o dá sermões sobre propriedade, mas coisas não são tão inocentes quanto parece.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/4m/6kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Retornando a um planeta que encontrou sérios problemas no passado, Jayne descobre que ele se tornou uma lenda folclórica. Mal decidi usar a distração que Jayne causa na cidade para completar um trabalho, mas alguns negócios inacabados podem prejudicar seus planos.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E08</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/4m/7kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Após Serenity sofrer um acidente que a deixa somente com algumas horas de oxigênio, flashbacks mostram como Mal e Zoe conseguiram a Serenity e como encontraram a tripulação.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E09</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/4m/8kjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Na necessidade de dinheiro, Serenity aceita um trabalho de Simon: o ajudar a realizar um diagnóstico em River em troca da oportunidade de roubar o enorme estoque de medicamentos de um hospital da Aliança em Ariel um planeta central. Mas os perseguidores de River estão em seu incauto, e eles acabam recebendo uma ajuda inesperada.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E10</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/4m/aljyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Irritado com a conexão de guerra inabalável de Zoe com Mal, Wash exige uma vaga em uma missão de campo. Infelizmente, o criminoso Niska escolheu esse momento para executar uma vingança brutal pela traição de Mal quando cancelou o roubo do trem.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E11</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/4m/bljyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Saffron retorna para azucrinar a tripulação da Serenity com um esquema de rouba uma rara arma antiga de um poderoso senhor de terras. Infelizmente para Mal, ele esquece de mencionar como ele descobriu a informação necessária para invadir a cada do senhor de terra.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E12</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/4m/cljyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Um ex-soldado independente que havia servido com Mal e Zoe retorna de uma forma dramática, com um oficial vingativo da Aliança o perseguindo devido ao contrabando de mercadorias estranhas.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/4m/dljyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Uma amiga de Inara, com treinamento de companheira que administra um bordel chama a Serenity em busca de ajuda quando um senhor local revela suas intenção de tomar o bebê da prostituta que ele engravidou.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>

<item>
<title>Firefly S01E14</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/d/4m/eljyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2964/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160331170916</thumbnail>
<info>Serenity encontra um caçador de recompensas profissional e impiedoso, Jubal Early, que não vai parar por nada para resgatar River. Mas River, se sentindo uma estranha na nave, usa uma abordagem diferente para escapar dos braços da Aliança.</info>
<genre>Ficção Científica</genre>
</item>