<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

2a Temporada

<item>
<title>01 - Aperitivo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/l6/o23lf_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Quando o FBI pega o caso de estudantes universitárias desaparecidas, Jack Crawford (Laurence Fishburne) recruta Will Graham (Hugh Dancy), um talentoso expert em perfis criminais com uma visão única na psicologia dos serial killers, como consultor. Jack também busca a ajuda do brilhante psiquiatra Dr. Hannibal Lecter, sem saber que ele não é apenas um dos mais bem sucedidos assassinos seriais de todos os tempos, mas também um canibal. Depois de um imitador atacar, Will e Hannibal se unem para localizar o criminoso.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>02 - Amuse-Bouche</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Will Graham, agora oficialmente um investigador especial do FBI, ajuda Jack Crawford e a equipe da Unidade de Análise Comportamental (BAU) na procura por um assassino que enterra suas vítimas vivas para cultivar cogumelos. Nas sessões de terapia, Hannibal começa a ganhar a confiança de Will, enquanto eles se aproximam por compartilhar a responsabilidade por Abigail (convidada especial Kacey Rohl). Hannibal ainda ajuda Will a mostrar seus verdadeiros sentimentos por ter matado Hobbs. Enquanto isso, Freddie Lounds (convidada especial Lara Jean Chorostecki) fica bisbilhotando a investigação da BAU.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>03 - Sopa</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/l6/n23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Jack levanta a hipótese de que Abigail pode ter ajudado seu pai, Garret Jacob Hobbs, em seus assassinatos em série. Contra o conselho da Dra. Alana Bloom, mas seguindo o de Hannibal, Abigail volta para Minnesota, onde ela descobre o quão violenta é a hostilidade contra ela e sua família. As coisas vão de mal a pior quando um assassino imitador mata um amigo de Abigail. Hannibal sugere que eles escondam o corpo para proteger a garota, mas o segredo possui um custo.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>04 - Ceuf</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/l6/m23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Will faz uma descoberta assustadora sobre as crianças e Hannibal vai contra o conselho médico! Uma série de assassinatos de famílias acontece, e Will determina que eles foram realizados por uma criança desaparecida de cada família, que foram sequestradas e sofreram lavagem cerebral de sua “nova família” para matar sua antiga. Contra a recomendação de Alana, Hannibal encontra Abigail fora do hospital para algumas práticas psiquiátricas fora do comum, com a finalidade de alinhar sua lealdade a ele.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>05 - Coquilles</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/l6/k23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Will e sua equipe procuram um serial killer cujo ritual sanguinário inclui cortar a carne das costas das vítimas, transformando-a em asas de anjo. O retorno ao trabalho pesa na psique de Will, e Hannibal tenta aumentar o distanciamento entre Will e Jack. Já a esposa de Jack Crawford se afasta dele e começa a ver Lecter como seu terapeuta, tentando superar o fato de que está morrendo. Para completar, Beverly tenta se conectar com Will em um nível mais pessoal.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>06 - Entrada</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/l6/l23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Um assassino que copia outros deixa Jack desnorteado. Enquanto isso, um antigo colega de faculdade acredita ter o Estripador de Chesapeake em sua custódia. Para completar, Jack lida com sua dor se aproximando de Hannibal.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>07 - Sorbet</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/f/l6/j23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>A unidade investiga um assassinato envolvendo a remoção de órgãos, ao mesmo tempo em que Jack suspeita do retorno do Estripador de Chesapeake. Enquanto isso, pesadelos tomam conta de Will. Para completar, Hannibal inicia sua sedução perante Alana ao visitar sua própria terapeuta.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>08 - Queijo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/l6/v23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O grupo investiga uma morte na qual o assassino expõe as cordas vocais da vítima, tocando-as como se fossem um violoncelo. Enquanto isso, Hannibal descobre que Tobias matou na tentativa de chamar sua atenção. Para completar, Will escuta barulhos estranhos em sua cabeça, portanto se aproxima romanticamente de Alana em busca de paz e estabilidade.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>09 - Trou Normand</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>A unidade caça um serial killer que desenterra suas vítimas e cria um totem com seus corpos, transformando-os em um troféu macabro. Quando o corpo de Nick Boyle é encontrado, Jack e Alana questionam Abigail sobre a morte. A aparição do corpo também faz com que Will entenda alguns dos segredos de Abigail. Mais tarde, Abigail concorda em escrever um livro com Freddy Lounds e, no processo, revela seu grande segredo a Lecter.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>10 - Buffet Froid</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/l6/b33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>A equipe investiga o assassinato de duas vítimas cujos rostos foram mutilados da mesma maneira. Pela primeira vez, Will contamina uma cena de crime pensando que cometeu o primeiro assassinato, e um exame mostra que ele está sofrendo de “encefalite avançada”. Mas Hannibal intimida o médico, Dr. Sutcliffe, para lhe dizer que ele está bem. Enquanto isso, a equipe não acredita quando Will diz, que quando estava revisitando a cena do crime sozinho, ele viu uma misteriosa mulher que pode estar envolvida. Com seus medos alimentados por Hannibal, Will retorna ao Dr. Sutcliffe para mais exames, e o médico acaba morto.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>11 - Assado</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/l6/h33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O Dr. Gideon escapa da custódia da polícia e está à caça dos psiquiatras que fizeram o seu perfil de criminoso. Will e o time tentam encontrá-lo e, para isso, seguem o blog de Freddie Lound antes que Gideon chegue a Alana. Hannibal engana o time e coloca Will no mesmo quarto de Gideon, ao mesmo tempo em que Jack questiona o Dr. Chilton a respeito da fuga.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>12 - Relevés</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Após a morte de Georgia Madchen em uma explosão, Will afirma que o assassino que copia outros está vivo. O time liga Abigail às vítimas de Minnesota e querem prendê-la, apenas para descobrir que Will a retirou do hospital. As alucinações de Will se intensificam, o que faz com que ele perca Abigail em Minnesota. Ao mesmo tempo, a manipulação sutil de Hannibal convence Jack de que Will é capaz de matar. Para completar, Hannibal faz uma revelação surpreendente para Abigail.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>13 - Saboroso</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/l6/w23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Quando Will retorna de Minnesota sem Abigail, Hannibal entrega Will. Ao mesmo tempo, Jack e o time encontram fortes evidências de que Will matou não apenas Abigail, mas também é responsável por todos os crimes do assassino que copia os outros serial killers. Jack e Alana começam a aceitar o fato de que Will é mesmo capaz de matar. Mais tarde, Will é preso e, em uma desesperada tentativa de escapar, quebra seu próprio dedão para sair das algemas. Para completar, Will leva Hannibal de volta a Minnesota para limpar seu nome e provar a culpa do Dr. Lecter, mas, antes que possa, a situação vira de forma inesperada.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>











<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

2a Temporada

<item>
<title>01 - Kaiseki</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/l6/523lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Enquanto Will continua a pregar sua inocência, Hannibal e Jack tentam aceitar o fato de que ele está na cadeia. Mais tarde, Kade Purnell visita Will.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>02 - Sakizuki</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/l6/623lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O caso de uma sopa de humanos se torna mais claro quando uma vítima que escapou das garras do assassino aparece corrente abaixo num rio, depois de uma queda fatal, deixando evidências valiosas a serem descobertas pela equipe de análises comportamentais. Hannibal Lecter assiste o caso, tirando pistas próprias do corpo da vítima. Enquanto isso, Will Graham começa um plano de manipulação de dentro do manicômio, determinado a provar sua inocência. Hannibal consegue dar um sentido às evidências antes da equipe, chegando ao esconderijo do assassino e ajudando-o a continuar sua fascinante e mortal obra... Mas não da maneira que o assassino pretendia. Jack tenta lidar com sua culpa por não ter protegido Will e se submete à terapia obrigatória, depois do contundente relatório de Alana. Para a surpresa de Jack, a terapia termina trazendo benefícios. A equipe chega ao esconderijo, encontrando um tapete de 47 corpos costurados juntos, com o assassino entre eles. Enquanto espera por seu julgamento, Will é surpreendido por uma convidada inesperada — Bedelia du Maurier (Gillian Anderson) — que lhe dá a energia que ele precisava para sua mente.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>03 - Hassun</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/l6/823lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O julgamento de Will Graham começa e ele deve observar enquanto aqueles mais próximos a ele precisam tomar partido. Jack Crawford, já com uma batata quente nas mãos por causa do relatório severo de Alana Bloom sobre sua conduta com Will, é puxado em direções conflitantes. Ele reconhece que talvez seja o culpado por levar seu pupilo brilhante ao limite. Para piorar o julgamento já cheio de suspenses, um meirinho da corte é assassinado por alguém que parece estar copiando os casos em julgamento, e todos próximos a Will começam a se perguntar se não estão errados sobre ele. O resultado de todo o julgamento está por um fio enquanto uma última testemunha-chave é servida.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>04 - Takiawase</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/l6/723lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>A equipe é chamada quando um corpo é encontrado em uma campina e sua cavidade craniana transformada em uma colmeia de abelhas. Beverly Katz continua a trabalhar no caso do assassino do mural, secretamente consultando Will para decifrar a colcha de retalhos humana. Will insiste que o assassino foi colocado no mural por Hannibal Lecter, e a apressa para que ela prove que o psiquiatra é o Chesapeake Ripper e o Copycat Killer.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>05 - Mukozuke</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/l6/923lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Quando um dos membros da própria equipe é encontrado em um quadro vivo grotesco, Will se alista como voluntário para ajudar a fazer o perfil do assassino e informa a Jack de que isto é um trabalho do Estripador de Chesapeake e do Assassino Copycat, já que ele acredita que os dois sejam a mesma pessoa. Will chega ao seu limite e envia um assassino atrás de Hannibal. Eddie Izzard faz uma participação especial.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>06 - Futamono</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/o/l6/n33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Quando o corpo de um vereador é encontrado em um estacionamento, entrelaçado a uma árvore, a arte e os órgãos que estão faltando sugerem que este seja o trabalho do Estripador de Chesapeake. Jack e sua equipe correm contra o tempo para pegar o assassino enquanto ele ainda está em sua série de matanças. Suspeitas aumentam em relação a Hannibal Lecter, quando ele dá um jantar especial enquanto o estripador está à solta.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>07 - Yakimono</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/l6/r33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Quando a pupila de Jack, Miriam Lass, é encontrada viva, ela se torna a melhor esperança do FBI de identificar o Estripador de Chesapeake. Mas a memória embaçada dela complica a busca. Evidências encontradas no local de resgate de Miriam exoneram Will de qualquer envolvimento nos casos do Estripador e do Copycat, e ele é solto do sanatório.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>08 - Su-zakana</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/l6/q33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Quando o corpo de uma jovem mulher é encontrado dentro de um cavalo, Hannibal sugere a Jack que Will seja trazido para ajudar a solucionar esse caso peculiar. Will parece ter deixado de lado suas suspeitas quando a Lecter, voltando ao seu relacionamento de paciente e terapeuta com ele, mas Alana ainda está cética quando às reais intenções de Will e se preocupa com o fato de que Hannibal possa ainda estar em perigo.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>09 - Shiizakana</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/l6/t33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O FBI é chamado para investigar a descoberta do corpo de um caminhoneiro, que parece ter sido destroçado por duas espécies de animais. Enquanto isso, após uma de suas sessões de terapia, Will conhece Margot Verder, uma estranha paciente de Hannibal.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>10 - Naka-Choko</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/l6/s33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Hannibal e Will se aproximam quando o segundo começa a passar por uma obscura transformação. Enquanto isso, o time investiga um quadro perturbador. Já Margot fica cada vez mais preocupada com a natureza violenta do irmão.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>11 - Kō No Mono</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/l6/v33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Verdades a respeito de um desaparecimento emergem. Ao mesmo tempo, Alana fica cada vez mais preocupada com o estado mental de Will. Já Mason acredita que sua irmã está se voltando contra ele, com o objetivo de controlar seu poder. Para completar, Hannibal revela informações sobre Abigail para Will.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>12 - Tome-wan</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/l6/z23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Na sessão de terapia, Will revela como mataria Hannibal. Mais tarde, uma sessão com Mason Verger, Lecter discute o "acidente" de Margot. Já Jack fica cada vez mais impaciente com o progresso de Will e resolve chamar uma testemunha surpreendente do passado para ajudá-lo. Para completar, Will deve decidir entre ajudar ou não Hannibal quando a vida deste é ameaçada.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>13 - Mizumono</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/l6/w33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Hannibal prepara para a sua partida iminente com Will, ou assim é o que acredita. Will, por sua vez, se prepara para um outro tipo de partida, sem ter certeza de que irá sobreviver à armadilha que ele está armando para Hannibal. Os dois homens sentem que Jack merece saber a verdade, mas que verdade é essa? Lealdades são testadas, e a batalha inevitável entre Hannibal, Jack e os demais leva a um sangrento massacre.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>










<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

3a Temporada

<item>
<title>01 - Tira-gosto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/g/l6/p23lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Depois de ter escapado com sucesso do FBI, Hannibal Lecter passeia pela paisagem europeia, com Bedelia Du Maurier ao seu lado. Mas os velhos hábitos e os gostos opulentos do Dr. Lecter ainda estão presentes quando ele estabelece uma nova identidade e vida em Florença, na Itália, trabalhando no museu Palazzo Capponi. Vislumbres do passado ajudam a entender o seu relacionamento com Bedelia, uma relação que não fica claramente definida como amiga ou inimiga.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>02 - </title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Com seus ferimentos curados, Will vai à Europa oito meses após os eventos horrendos que quase acabaram com sua vida, em busca de Hannibal Lecter. Seguindo um palpite, Will chega a Pelermo, na Itália, e encontra um presente perturbador. Sua chegada também chama a atenção do inspetor Rinaldo Pazzi, que acredita que Lecter é o mesmo assassino de vinte anos atrás, chamado de "Il Mostro". Pazzi tenta convencer Will a ajudá-lo a capturar Hannibal, mas Will se mostra inseguro.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>03 - </title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Will continua sua busca por Hannibal, inclusive visitando a casa de infância de Lecter na Lituânia. Ali, ele se depara com a misteriosa Chiyoh, que trabalhava para a tia do canibal. Ao mesmo tempo, Jack Crawford chega na Itália na esperança de encontrar Will e intervir antes que uma nova tragédia aconteça. Para completar, Bedelia alerta Hannibal sobre sua nova vida.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>04 - </title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Após sobreviver a um tiroteio, o Dr. Fredrick Chilton tenta capturar Hannibal, usando Will como isca. Enquanto isso, Jack se distrai por causa de Bella e sua saúde debilitada, mas mesmo assim implora a Will para abandonar a caçada. Já Alana Bloom usa uma estratégia diferente e firma uma parceria com Mason Verger, utilizando seus recursos vastos.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>05 - </title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Jack e Pazzi procuram pistas que os levem à localização de Hannibal em Florença, mas uma proposta de Mason Verger amaça corromper o caminho de Pazzi rumo à redenção. Enquanto isso, Will e Chiyoh viajam até Florença atrás de Lecter, ambos desejando resultados diferentes. Já Alana Bloom continua a trabalhar com Mason e se preocupa com a segurança de todos os envolvidos.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>06 - </title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Sentindo que o período em Florença está chegando ao fim, Bedelia Du Maurier e Hannibal planejam suas despedidas. Enquanto isso, Will Graham e Jack Crawford se encontram, mas Jack continua com dúvidas sobre a verdadeira lealdade de Will. Nos Estados Unidos, Mason Verger faz planos para a captura de Hannibal, enquanto Alana Bloom e Margot Verger fazem seus próprios planos para Mason.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>07 - Digestivo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/p6/ub4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Capturados na Itália pela polícia a partir da recompensa proposta por Mason Verger, Will Graham e Hannibal Lecter são entregues para a Muskrat Farm e aguardam a vingança de Mason. Alana, angustiada que Will está em perigo perto de Hannibal, elabora um plano de resgate. Já Hannibal, mais uma vez mais em contato com sua antiga paciente Margot, não perde a oportunidade de lembrá-la de que Mason nunca cumpre suas promessas. Enquanto isso, Jack informa Chiyoh sobre a localização de Hannibal.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>08 - O Grande Dragão Vermelho</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/p6/tb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O Dr. Hannibal Lecter está encarcerado há três anos no Hospital Estadual de Baltimore para criminosos insanos, quando surge um novo vilão chamado Francis Dolarhyde, também conhecido como "O Fada do Dente”. Enquanto a investigação se desenrola, Jack Crawford chama Will Graham para ajudar a pegar esse serial killer que tem como alvo famílias.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>09 - E a Mulher Vestida com o Sol</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/qb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>A busca pelo serial killer Francis Dolarhyde esquenta ao mesmo tempo em que Will entra em um território perigoso. Ele se vê na psique de Dolarhyde e entra em contato com o Dr. Lecter para fazer um perfil do criminoso. Enquanto isso, uma nova mulher entra na vida de Dolarhyde.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>10 - A Mulher Vestida de Sol</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/p6/sb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Entalhes simbolizando o grande Dragão Vermelho são encontrados nas cenas do crime, o que revela mais informações sobre a psique de Francis Dolarhyde. Ao mesmo tempo, tanto Dolarhyde quanto Will buscam pela sabedoria de Hannibal Lecter. Para completar, Will se encontra com Bedelia Du Maurier.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>11 - E a Fera do Mar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/rb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>O Dragão Vermelho ameaça algo muito próximo daqueles que o estão caçando. Will e Jack acreditam que ele vai matar novamente logo, mas não possuem uma pista sólida a fim de encontrá-lo. Enquanto isso, Hannibal recebe uma chance de redenção, enquanto Dolarhyde lida com seus sentimentos por uma colega de trabalho.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>12 - O Número da Besta é 666</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/ob4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Will e o FBI arquitetam um plano arriscado para levar Francis Dolarhyde rumo a uma emboscada. Enquanto isso, Bedelia Du Maurier dá conselhos para Will.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>

<item>
<title>13 - A Ira do Cordeiro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/p6/pb4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100001022/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20161011120925</thumbnail>
<info>Will coloca em prática o plano para acabar com Francis Dolarhyde, usando Hannibal como seu truque. Enquanto isso, Bedelia se mostra preocupada com o plano, ao mesmo tempo em que Will pode ser obrigado a enfrentar seus medos mais obscuros. Último episódio da série.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.nbc.com/sites/nbcunbc/files/files/styles/1280x720/public/images/2015/5/04/NBC-_mdot_Hannibal_640x320_AC.jpg?itok=PcRgj-nk</fanart>
</item>




