<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

1a Temporada

<item>
<title>Happy Endings S01E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/8m/uvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Alex repentinamente deixa Dave no altar no dia de seu casamento, colocando seu grupo de amigos (Brad, Jane, Penny e Max), na desconfortável situação de ter de escolher um dos lados. Todos esses problemas vêm à tona uma semana antes da festa de aniversário de Penny.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E02</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/8m/tvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Dave passa a noite com uma garota que conheceu em um bar. Sentindo-se mal por tê-la dispensado, ele decide ligar para ela na manhã seguinte. Mas as coisas dão erradas quando ele se vê em um novo relacionamento e a garota começa a sufocá-lo. Jane tenta ajudar Alex a encontrar um novo colega de apartamento, e Penny decide encontrar um amigo gay mais estereotipado para sair com ela.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/8m/mvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Jane convence Brad a tentar fazer amizade com um casal mais sofisticado. Max e Dave tentam descobrir porque suas coisas estão desaparecendo de seu apartamento. Penny encoraja Alex a começar a namorar novamente depois de descobrir que Dave esta fazendo o mesmo.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E04</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/8m/svjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Os pais de Max (Alan Rachins e Caroline Aaron) fazem para uma visita e seus amigos tentam convencê-lo a finalmente se revelar para eles, mas Max tem medo de como eles vão reagir. Em um encontro às cegas, Penny conhece o homem dos seus sonhos e mais tarde descobre que ele tem um sobrenome infame.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/8m/ovjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Após levar um susto de sua saúde, o nervoso pai de Brad (Damon Wayans) tem um novo sopro de vida e quer apenas se divertir, com Brad tendo dificuldades para lidar com a situação. Penny começa a sair com um charmoso italiano, mas ela somente consegue falar a sua língua quando esta bêbada. Dave e Max se divertem em seu apartamento com uma arma de dardos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E06</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/8m/nvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Dave ajuda Alex com um problema com um rato. Penny se arrepende de convidar a super competitiva Jane para sua aula de defesa pessoal. Brad tenta convencer Max a sair com um cara que ele conheceu no escritório.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/8m/pvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Dave se demite de seu emprego para começar um negócio próprio. Max e Jane competem em uma série de desafios para determinar quem sobreviveria a apocalipse com zombies. Penny tem problemas em acompanhar seus novos amigos moderninhos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E08</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/8m/lvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Dave e Alex se arrependem de suas tatuagens de casal e resolvem apagá-las. Jane sente que Max esta fugindo de um encontro perfeito. Brad e Penny tentam fazer a coisa certa com um garçom que eles acidentalmente despediram.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E09</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/8m/vvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Uma loja de uma grande cadeia de cafeterias começa a competir com Alex, mas as coisas se complicam quando Max descobre que esta saindo com o dono da loja (Max Greenfield). Dave fica maravilhado quando seu professor favorito do ginásio volta à cidade. Mas quando Penny tem um encontro com Alan ela percebe que ele não é tão perfeito quanto parece, mas decide manter em segredo para não desapontar Dave. Brad e Jane fazem uma aposta para ver quem consegue um emprego: quem usa o seu charme ou quem vai preparado para a entrevista.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E10</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/8m/wvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A insistência de Alex em ter uma “noite das garotas” toda a hora começa a dar nos nervos de Penny. Max convence Dave a rastrear e combater o homem que arruinou seu casamento. Jane e Brad tentam ter uma noite a sós na cidade.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E11</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/8m/qvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A excursão a um concerto começa a dar errado devido às constantes brigas entre Alex e Dave. Jene fica cada vez mais bêbada conforme a noite vai passando. Penny esta determinada a ir até os bastidores para encontrar com o cantor da banda (Nick Thune), com quem ela namorou anos atrás.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E12</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/8m/rvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Ser convidados para o casamento do velho amigo Shershow (T. J. Miller) cria consequências e sentimentos inesperados em todo o grupo. Brad e Jane descobrem notícias inquietantes sobre o seu estado civil. Alex concorda em ajudar Dave a paquerar durante o casamento. Penny finge estar noiva de Derrick. A noiva de Shershow (June Diane Raphael) acredita que Alex dá má sorte a casamentos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S01E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/8m/kvjyb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A rivalidade entre irmãos de Alex e Jane se aquece. Dave faz uma fita de sexo com uma treinadora de lacrosse. Penny ganha uma nova assistente (Gina Rodriguez) e fica determinada a ser uma chefe legal. Max e Brad encontram uma nova obsessão.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>








<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

2a Temporada

<item>
<title>Happy Endings S02E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/im/6ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Jane incentiva Alex e Dave a conversar abertamente em seu primeiro aniversário de quase-casamento. Penny compra um condo e acredita que está colocando sua vida nos eixos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E02</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/im/1ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A loja de Alex se torna o novo ponto de encontro das adolescentes devido as suas camisetas para bebês com o slogan “Put Me to Bed”. Jane, que doou um óvulo enquanto estava no colegial, inicia uma caçada para encontrar sua filha, agora com 11 anos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/9/im/ejkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A mãe de Penny, que é sempre entusiasmada e confiante sobre o futuro, está na cidade. O grupo acha seu alto-astral contagiante, mas Penny percebe que as coisas não estão tão bem quanto sua mãe quer que pareçam.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E04</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/im/zikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Jane convence o grupo a montar criativos quadros que devem ajudá-los a realizar seus sonhos. Enquanto isso, Brad acha difícil se relacionar com seu mal-humorado chefe até o cara ver a limusine de Max. Dave está evitando apresentar sua nova namorada para o grupo.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/-/im/fjkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Jane e Brad passam uma assustadora noite com seus amigos suburbanos, enquanto o restante do grupo festeja o Halloween em uma festa.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E06</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/im/2ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Brad planeja fugir quando uma velha irmã de fraternidade de Jane chega para uma visita. O novo namorado de Alex leva seus encontros para um novo nível. Max e Dave gravam um comercial para o caminhão da “Steak Me Home Tonight”.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/im/yikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A namorada de colegial de Max retorna para a cidade e causa um efeito profundo em alguns dos membros do grupo. Enquanto isso, Jane descobre que Brad tem uma “esposa –trabalho” no escritório, e decide ter um “marido-trabalho”.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E08</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/im/0ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Alex desenha um vestido para Jane usar em um evento de caridade. Penny ajuda Max a cuidar de seus sobrinhos. Dave e Brad decidem fazer amizade com seu carteiro.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E09</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/im/4ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>O evento de caridade de Penny tem Max vestido de Papai Noel. Quando Jane acidentalmente entrega para a empregada o envelope de dinheiro errado – aquele onde estava o dinheiro para as férias de Brad – ela precisa encontrar uma maneira de consegui-lo de volta.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E10</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/-/im/gjkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Jane quer que Brad e Alex estreitem seus complicados vínculos, até que eles descobrem que dividem o amor por comédias românticas.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E11</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/-/im/hjkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Big Dave faz uma visita para apresentar sua nova namorada, que é a mãe de Penny. Penny fica emocionada, mas Dave reage de uma maneira diferente. Em outro lugar, para manter sua loja vendendo, Alex compra um papagaio tagarela, mas ela descobre que a ideia pode não ser tão charmosa. Alex suspeita que o restaurante vizinho é a fachada de um bordel.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E12</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/8/im/7ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Após uma discussão com Jane, Penny decide parar de adaptar seu estilo de vida aos rapazes com quem sai, e fazê-los focar mais em suas próprias necessidades. Seu primeiro projeto é um preguiçoso imaturo de trinta e poucos anos que ainda age com o um adolescente. Enquanto isso, Brad ouvir Jane contar como ela o transformou ele se rebela.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/im/3ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Quando se trata de romance, nada sai como programado para os amigos no Dia dos Namorados.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E14</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/im/5ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Dave não está tão fascinado com o novo namorado de Max quanto o resto do pessoal, e se propõe a provar que ele é mais impressionante que Grant.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E15</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/im/wikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Punxsutawney Phil pode sinalizar o fim do inverno, mas esse grupo de amigos define seu calendário pelo “smackdown da primavera”: a disputa doméstica anual de Jane e Brad. É também o sinal para Max sair de sua longa hibernação de inverno.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E16</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/_/im/jjkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>A nova licença de Dave dá vida nova ao seu negócio, mas seus amigos o evitam. Ele acredita que estão sentindo inveja de seu sucesso, mas o real motivo são os efeitos que a nova bebida causam.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E17</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/8/im/8ikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Alex e Jane tentam convencer Dave que ele está enganado sobre um evento que pode ter ocorrido. Enquanto isso, Penny e Max fazem de tudo para derrotar um casal irritantemente perfeito em uma caça ao tesouro anual.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E18</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/_/im/kjkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Como as celebrações de aniversário de Penny tem um histórico de amaldiçoadas, seus amigos buscam por um restaurante especial – um que não os tenha banido nenhum deles e onde possam pagar.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E19</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/im/vikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>As coisas ficam não tão legais na academia de Dave quando ele passa a ser o alvo de valentões, então Alex o ensina a lidar com problemas com valentões. Enquanto isso, os moradores não são simpáticos a presidente da associação do condomínio Jane e aos seus métodos de controle, e montam uma campanha para substituí-la.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E20</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/_/im/ljkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>Penny conta uma pequena mentira para sair e se reunir com um amigo de infância, e logo a turma toda está presa em um frenesi mentiras, com cada mentira aparentemente inocente crescendo e ficando maior do que a anterior. Enquanto isso, a vida amorosa de Max e Dave é atrapalhada por senhorio solitário, que está procurando uma maneira de expulsá-los - até que ele começa a gostar de Alex.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E21</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/im/uikyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info>O grupo comparece a outro casamento (desta vez uma união de mesmo sexo), onde Penny está chateada por não ter um acompanhante e Brad está com dificuldades de dar importantes notícias para Jane. Enquanto isso, Max tenta criar coragem e subir ao palco e entrar no ritmo com sua banca cover só de homens da Madonna.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Happy Endings S02E22</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/_/im/mjkyb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/2996/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20160518143016</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>


















