<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>01 - Aviso Prévio do Inferno!</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/v6/182lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>O policial Salmander perdeu seu emprego em Oslo e passa o período de "aviso prévio" em Hellfjord uma cidade imunda e atípica no extremo norte do país. Assim que ele chega coisas estranhas começam a acontecer em Helfjord e o local que parecia tranquilo oculta segredos obscuros.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>02 - Mistério</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/v6/z82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>O policial transferido Salmander acaba de encontrar um corpo na ilha e rapidamente acredita ter sido um assassinato. Há vários suspeitos na comunidade mas como ele é de fora e do sul do país não obtém ajuda dos locais.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>03 - E agora Salamander?</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/v6/082lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>Salmander permanece disfarçado no presídio de Solvik para investigar o assassinato. Quando seu único alidado na prisão morre Salmander é colocado atrás das grades de verdade. Ele não apenas deve seguir as pistas do caso mas também deve encontrar uma maneira de sair da prisão.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>04 - No Ritmo de Bosse Nova</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/v6/y82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>Após fugir do presídio de Solvik de maneira espetacular Salmander se encontra em uma situação ainda mais difícil. A jornalista local Johanne o salva antes que a situação fique mais grave e juntos desvandam o mistério que finalmente leva a Bosse Nova dono de uma processadora de peixes local.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>05 - Enjoado Sim Covarde Nunca!</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/v6/w82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>Salmander e Johanne entram em Helllfish à noite sem ser vistos e deparam-se com algo estranho. Eles ouvem Bosse Nova falando sobre uma temida serpente chamada Tulla e apesar de ter enjoo de mar decide desafiar seu medo e investigar o animal.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>06 - Está Pronto Hellfjord!</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/v6/v82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>O "aviso prévio" de Salmander está quase no fim e ele é enviado de volta para Oslo onde continua a investigar o assassinato misterioso como civil. Enquanto isso em Hellfjord Johanne finalmente descobre as atividades secretas de Bosse Nova e revela a conspiração que é maior do que eles jamais poderiam imaginar.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>07 - Salamander vs Bosse Nova</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/k/v6/u82lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000868/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150630161123</thumbnail>
<info>Salmander e Johanne expõem separadamente o envolvimento de Bosse Nova com o comércio de drogas. Sem ajuda da polícia mas de posse de sua metralhadora e do sentimento de confiança Salmander volta à Helfjord para um duelo final com Bosse na processadora de peixes Hellfish.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>