<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<!                  LISTA PRINCIPAL                       >

<item>
<title>01 - Notre Dame</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/r6/v22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Um corpo é achado espancado e estrangulado embaixo do Portal do Julgamento da Catedral de Notre Dame. As orelhas foram perfuradas e o rosto posicionado de forma que seus olhos ficaram apontados para a figura de um anjo soprando sua corneta para acordar os mortos para o Juízo Final.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>02 - Concorde</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/322lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Durante a semana de moda o corpo de uma glamurosa ex-modelo é encontrado pendurado em um andar alto de uma estrutura de ferro. A princípio a esposa distante de seu amante é a suspeita. Mas então Jo descobre outra pista que leva ao verdadeiro assassino.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>03 - Os Inválidos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/x/r6/122lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Um alpinista é encontrado com o pescoço quebrado na base do Obelisco. Será que uma manobra de alpinismo deu errado? Ocorre que este assassinato envolve a esposa do herdeiro de uma das famílias mais prestigiadas da França.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>04 - Pigalle</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/r6/y22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>A piloto de caça de 35 anos Charlotte Dumas é achada morta do lado de fora de Les Invalides usando um anel roubado durante o assassinato não solucionado de uma familia de quatro pessoas no sul da França. Para complicar o corpo nunca foi encontrado.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>05 - Place Vendôme</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/r6/z22lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Bombeiros encontram um corpo queimado atrás do pneu de um carro. A polícia o identeifica como sendo do contador de uma joalheria próxima que foi sequestrado e morto após sua esposa pagar o resgate. A equipe de Jo fica sabendo que outra vítima foi sequestrada.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>06 - Le Marais</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/r6/a32lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Em Place Des Vosges uma pedra é jogada do apartamento de Victor Hugo. Uma jovem é encontrada morta com um ferimento na cabeça. Jo deduz o assassinato foi resultado de uma briga que acabou mal. Em sua mão havia um misterioso bilhete na escuridão da luz.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>07 - A Ópera</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/r6/822lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Após deixar sua filha na aula de balé o advogado Raymond Sittler é terrivelmente envenenado na escadaria da Opera. Uma amante abandonada passa a ser suspeita mas ela também acaba morta no Metrô de Paris vítima do mesmo veneno que matou Sittler.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>08 - As Catacumbas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/y/r6/622lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000834/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150429105527</thumbnail>
<info>Uma jovem geneticista é encontrada esfaqueada e morta nas Catacumbas com um símbolo satânico entalhado nas costas. Jo deduz que a mulher estava em um relacionamento sexual submisso e pode ter sido vítima de seu mestre.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>