<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

1a Temporada

<item>
<title>01 - As Regras do Jogo</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/v6/6c3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>John Falk e Frank Wagner (Joel Kinnaman) decidiram seguir rumos diferentes. Frank não quer mais cooperar como policial infiltrado para Johan e sua equipe da Polícia de Operações especiais (GSI).</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>02 - Os 107 Patriotas</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/v6/7c3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>Um tiroteio entre duas gangues rivais ocorre e quando o conflito piora o GSI é acionado para ajudar. Enquanto isso uma nova gangue está prestes a abrir caminho no submundo do crime e Johan Falk é chamado para identificá-los mas a única coisa que ele tem como pista é uma tatuagem.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>03 - A Mãe de todos os roubos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/v6/8c3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>Uma série de roubos está ocorrendo; um deles com a invasão da residência de um engenheiro aposentado o que requer uma investigação do grupo GSI.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>04 - Organização Karajan</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/w/v6/9c3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>A enteada de Johan Falk Nina decide passar mais tempo com Orjan seu pai biologic e arquiteto de um projeto de construção da prefeitura. Orjan está usando os serviços de imigrante ilegais oferecidos a ele por uma desonesta empresa de construção da Estônia.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>05 - Garotos Infiltrados</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/v6/5c3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>Um grupo de jovens assaltantes especializado em roubar carros-fortes que transportam valores entre shopping centers está atuando por toda a cidade. No entanto um assalto dá errado para o grupo quando um cidadão é morto por engano quando as ampolas de tinta explodem dos sacos de dinheiro.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>06 - Codinome Lisa</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/v6/4c3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info> Frank Wagner (Joel Kinnaman) está em casa com a família quando de repente eles ouvem alguém tentando arrombar o apartamento. Cinco homens mascarados estão tentando entrar e Frank reage rapidamente conseguindo escaper e contatar Johan Falk.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>07 - De mal a pior</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/zi3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>Johan Falk vai até a Letônia com a esposa de um falecido chefe da máfia para tentar resolver um mistério que o confunde há anos. O que Johan descobre numa casa perto de Riga não choca apenas ele mas também a nova chefe da GSI Sophie Nordh e o antigo chefe Patrik Agrell.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>08 - Diplomacia Silenciosa</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/i/z6/yi3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>A colega de Johan Falk do ramo de segurança Pernilla Vasquez aparece sem aviso quando a Unidade Especial da Polícia de Gotemburgo GSI está numa investigação em Estocolmo.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>09 - Diamantes de Sangue</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/z6/ej3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>A GSI segue um rastro de armas que leva direto à sede oriental da máfia caucasiana. O membro da GSI Niklas Saxlid é o especialista da equipe em trabalhos infiltrados da polícia e consegue entrar nos negócios da máfia caucasiana.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>10 - Bloqueio Total</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/z6/4j3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info>Um ataque dentro do departamento de polícia de Gotemburgo faz com que o prédio fique em estado de bloqueio total: ninguém entra, ninguém sai.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>

<item>
<title>11 - O Último Ato</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/d6/jm3lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000870/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150714203104</thumbnail>
<info> A grande organização mafiosa desconhecida enfim mostra sua verdadeira face. A pressão que a GSI , Johan Falk (JAKOB EKLUND) e sua família fizeram na organização, agora gera um contra-ataque com força total.</info>
<genre>Crime</genre>
</item>