<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<item>
<title>13a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>NCIS é um seriado de ação dramático inspirado na famosa série JAG, sobre uma equipe de agentes especiais cuja missão é investigar qualquer crime que tem provas ligadas a pessoas da Marinha, sem levar em consideração cargos e posições.Comandando esta equipe que opera fora do círculo militar está o Agente Especial Leroy Jethro Gibbs (Mark Harmon), um investigador altamente habilidoso, esperto, violento e seguidor de regras para fazer seu trabalho. Com ele está o agente especial Anthony Dinozzo (Michael Weatherly), um ex-detetive de homicídios que se juntou a NCIS há pouco tempo, mas que tem instintos que só surgem ao trabalhar nas ruas. Também fazem parte da equipe a agente Katie Todd (Sasha Alexander), uma bela ex-agente do serviço secreto que já brigou com Gibbs no passado, e a especialista Abby Siuto (Pauley Perette), uma cientista que segue o estilo gótico. O examinador médico Dr. Donald "Ducky" Mallard (David McCallum), é o ultimo a compor esta equipe. De assassinato e espionagem passando por ataques terroristas e submarinos roubados, estes agentes viajarão o mundo para investigar todos os crimes relacionados a Marinha.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d5fyh/raw</externallink>
</item>	



<item>
<title>01 - Estancar o Sangue</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/l6/f33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Gibbs luta pela vida no navio e hospital da marinha após ser baleado. Enquanto isso, DiNozzo e Joanna Teague viajam para Xangai a fim de acabar com Calling.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>02 - Dia de Folga</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/l6/e33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Gibbs chama o time para ajudar o agente Luis Mitchell, do DEA, em um caso complicado, mas logo DiNozzo descobre que existe algo a mais na conexão pessoal de Gibbs com o agente e no seu desejo de ajudá-lo a ser bem-sucedido no caso. Além disso, o time começa a fofocar sobre o novo visual de Gibbs.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item> 

<item>
<title>03 - Incógnita</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/l6/d33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Um oficial é encontrado assassinado em Quantico horas após ter ligado Gibbs para discutir um caso em potencial. Como consequência, Bishop e McGee se disfarçam como casados a fim de vigiar um tenente da marinha e sua esposa.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>04 - Problema em Dobro</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/q/l6/u33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Vance firma uma parceira com Gibbs e retorna a campo, já que investigam um caso de morte conectado a um antigo agente da NCIS que ele prendeu por roubar evidências.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>05 - Quarentena</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/m/l6/c33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Enquanto visita um laboratório farmacêutico trazido por um caso de assassinato, Abby fica presa e sem comunicação com o mundo de fora depois que homens armados tomam conta do prédio e mantém todos reféns.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>06 - Viral</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/l6/o33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A morte de um oficial combina com o modus operandi de um serial killer local, o que leva o time a tentar determinar se este foi um trabalho do criminoso ou de um imitador. Enquanto isso, McGee e Delilah devem entrar em acordo antes de morarem juntos.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>07 - 16 Anos</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/n/l6/g33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A morte de um tenente comandante aposentado da marinha força Ducky a revelar sua participação em uma sociedade secreta que resolve casos antigos.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>08 - Salvadores</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/p/l6/p33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>DiNozzo se reúne com a ex-namorada, Jeanne Benoit, quando insurgentes do Sudão atacam um grupo de médicos voluntários — incluindo o marido dela. DiNozzo e McGee viajam para a cena do crime e se juntam à busca pelos doutores desaparecidos.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>09 - Um Dia no Tribunal</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/l6/z33lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A fim de limpar seu nome, um oficial se voluntaria para a corte marcial, contanto que o time NCIS concorde em conduzir sua própria investigação, já que seu caso de assassinato foi deixado de lado por causa de um mandato utilizado erroneamente. Ao mesmo tempo, Bishop e Jake discutem problemas matrimoniais.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>10 - Irmãos de Sangue</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/l6/433lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Na esperança de poupar uma família de mais tragédias, o secretário da marinha chama o time NCIS para ajudar um marinheiro que batalha contra a leucemia a localizar uma medula compatível depois que seus dois irmãos foram mortos em serviço. Ao mesmo tempo, Bishop retorna para Oklahoma para o feriado de Dia de Ação de Graças.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>11 - A Carta</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/l6/233lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Após Ducky ser atacado por um homem que afirma ter informações sobre seu meio-irmão, que morreu décadas atrás, o time procura o desconhecido, ao mesmo tempo em que Ducky relembra os dias finais emocionantes que teve com os irmãos. Enquanto isso, com a aproximação das festas de fim de ano, Bishop e Jake discutem o futuro da relação.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>12 - Cidade Irmã, Parte 1</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/l6/333lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Primeira parte do crossover com NCIS: New Orleans. Os passageiros e tripulação de um avião privado que seguia de Nova Orlenas para Washington são mortalmente envenenados e todas as evidências apontam para o chef desaparecido, Luca, irmão de Abby. Assim, Gibbs e seu time trabalham em conjunto com Pride e a equipe de Nova Orleans a fim de localizar Luca e determinar o motivo de uma companhia de tecnologia ter sido escolhida como alvo do crime.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>13 - Déjá Vu</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/l6/633lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Enquanto investiga a morte de uma testemunha que deveria depor no grande júri, o time se depara com a revelação do retorno de uma rede internacional de tráfico humano. Enquanto isso, McGee espera passar a noite na casa de um amigo após uma tempestade causar falta de energia na cidade.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>14 - Descomprimido</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/l6/533lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Um mergulhador é assassinado no trabalho e tanto o seu corpo e de seus colegas devem ficar em uma câmara de descompressão de alta tecnologia por quatro dias. Assim, o time é levado a realizar uma investigação pouco ortodoxa do lado de fora do tanque a fim de apontar o culpado.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>15 - Resgate</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/s/l6/133lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A secretária da marinha, Sarah Porter, descobre que sua filha foi sequestrada, o que leva o time NCIS a firmar uma parceria com o FBI para determinar o motivo do crime e trazer a garota de volta para casa. Ao mesmo tempo, a amiga de infância de McGee, a agente especial Valerie Page, está na cidade para ajudar o time com as táticas avançadas de treinamento.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>16 - Imprevisíveis</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/r/l6/033lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>O doutor Cyril Taft sente a adrenalina de um caso da NCIS ao receber uma tarefa cirúrgica para um suspeito de Gibbs e encontrar uma evidência chave durante o processo. Enquanto isso, DiNozzo faz uma visita a Jeanne Benoist durante uma investigação envolvendo médicos no Sudão.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>17 - De Madrugada</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/l6/e43lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Os planos pessoais dos agentes são interrompidos quando cada um deles encontra erros em um caso supostamente simples e fechado. Ao mesmo tempo, McGee e Delilah discutem sobre a importância de não falar de trabalho durante o jantar, ao mesmo tempo em que DiNozzo deixa sua acompanhante entediada com sua conversa.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>18 - Alcance</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/l6/c43lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A equipe de reexamina uma emboscada contra um grupo de Atiradores das Operações Especiais há seis meses no Iraque, depois que um casal americano é atacado na mesma área. Quando Gibbs descobre que ele precisa do relato do único sobrevivente, ele tenta se conectar com o guerreiro ferido que está sendo tratado de stress pós-traumático no Walter Reed Medical Center.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>19 - Dúvida Razoável</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/l6/933lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Um oficial de Relações Públicas da Marinha é assassinado, e esposa e amante da vítima se acusam mutuamente do crime. Enquanto isso, Anthony DiNozzo Sr. ajuda uma mulher sem-teto que acredita que ele é seu pai.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>20 - Charada</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/l6/833lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A identidade de Tony é roubada por vários criminosos que, em seguida, começar a chantagear senadores.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>21 - Devolver ao Remetente</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/l6/b43lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A NCIS se alia com o FBI e com a Segurança Nacional, quando dois prisioneiros britânicos, incluindo um ex-espião, escapam e chegam aos EUA através de um contêiner de transporte. Enquanto isso, McGee procura por um apartamento e fica determinado em descobrir como DiNozzo comprou seu apartamento de luxo.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>22 - Os que Ficam Aqui</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/v/l6/d43lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>Um adolescente de 14 anos de idade impede uma invasão a domicílio, mas Gibbs suspeita que ele esteja escondendo detalhes pertinentes. Enquanto isso, Vance e agente do FBI Fornell viajam para Londres para investigar um caso envolvendo um espião britânico fugitivo. Mais tarde, a primeira-dama Michelle Obama recebe Gibbs em um encontro na Casa Branca para "unir forças" com esposas de militares.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>23 - Carta Vencida</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/u/l6/a43lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>A equipe NCIS junto com o FBI e a MI6 continuam uma caçada internacional para capturar um espião britânico fugitivo que deixou um colega lutando por sua vida na UTI.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>24 - Família em Primeiro Lugar</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/t/l6/733lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>https://static.justwatch.com/poster/512457/s592</thumbnail>
<info>NCIS, o FBI e a MI6 se unem em uma caçada internacional para capturar um espião britânico fugitivo, que tem como alvos agentes antigos e atuais.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://cdn.renewcanceltv.com/wp-content/uploads/2016/01/ncis.jpg</fanart>
</item>