<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<item>
<title>1a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56gs/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Seinfeld S01E01</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Uma amiga, em viagem à Nova York, quer ficar na casa de Jerry. Apesar do interesse que tem por ela Jerry fica desconfiado. Não consegue perceber se ela está mesmo interessada nele ou está apenas querendo ser amigável. George, porém, tem certeza que a amiga está usando Jerry. Kramer aparece procurando um pouco de carne. E seu cachorro também faz uma rápida aparição. Laura pergunta a Jerry se pode ficar no apartamento mais uma noite e também pede para que ele a leve para um demorado passeio de barco.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S01E02</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/9/ul/6r7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine resolve levar Jerry a uma festa de aniversário de uma amiga sua. Lá Jerry encontra uma mulher que o deixa fascinado. Jerry não consegue nem anotar o nome, mas quer encontrá-la novamente. O pai sugere que ele e George fiquem de tocaia no hall do edifício onde ela trabalha para provocar um encontro surpresa.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S01E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/9/ul/7r7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry estava fora da cidade, quando o apartamento foi roubado. Elaine estava hospedada por lá, mas Kramer deixou a porta aberta. Jerry começa a pensar em se mudar. George, que é corretor de imóveis, encontra um apartamento tão bom, que o deixa com inveja. Os dois acabem desistindo do negócio e Kramer continua procurando pelo material roubado de Jerry.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S01E04</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry precisa se livrar de Joel, um amigo de infância que tinha uma mesa de pingue-pongue. Ele quer a amizade de Jerry, apesar de não haver nenhuma afinidade entre eles. George enfrenta problemas com seu mais recente caso. Ele não consegue disfarçar que gosta da namorada. Isso pode ser o fim do namoro. Kramer tem a genial idéia de abrir uma cadeia de pizzarias onde o cliente faria sua própria pizza. Só falta um detalhe: investidores.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S01E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/-/ul/9r7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George consegue, com seu amigo corretor, uma dica de aplicação. Como todo nova-iorquino ele acredita que vai ser fácil ganhar muito dinheiro, e convence Jerry a entrar no negócio com ele. Enquanto isso, a alérgica Elaine tem problemas com os gatos de estimação de seu novo namorado. Jerry planeja uma viagem de fim de semana com a nova namorada. George acha que essas viagens acabam com os namoros. Passar 72 horas juntos, é uma prova difícil. Quando as ações caem, Jerry não consegue encontrar o corretor.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>


















<item>
<title>2a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56g5/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Seinfeld S02E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/-/ul/as7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George acha que deve acabar logo com seu atual relacionamento. Elaine está neurótica porque um vizinho parou de falar com ela. Kramer acha que é um grande especialista em frutas e obriga todos a experimentar o melão que ele escolheu. Jerry se sente atraído pela sexy ex-namorada de George. Ele fica preocupado com o que George possa pensar dele, caso o relacionamento vá em frente.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Os pais de Jerry estão na cidade para uma comemoração. Kramer planeja uma reforma no apartamento e Jerry aposta com ele que isso nunca vai acontecer. Elaine vai no jantar com Jerry. Nas conversas Jerry faz uma infeliz observação sobre crianças com pôneis, ofendendo a convidada de honra. Pouco tempo depois ela morre e Jerry fica na dúvida entre ir ao funeral ou jogar beisebol. Elaine se interessa pelo apartamento onde morava a falecida. Ela procura o viúvo no velório na esperança de conseguir ficar com um aluguel antigo em plena Manhattan. George tem sérias dúvidas se ainda fará sexo novamente.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/-/ul/bs7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry compra uma caríssima jaqueta de camurça com um colorido forro de listras. George canta o tempo todo uma música de "Les Misérables" que não consegue tirar da cabeça. Kramer vai cuidar dos pombos de um amigo mágico e precisa da ajuda de Elaine. Ela pega carona com Kramer até o hotel onde marcou um encontro com Jerry, George e seu pai. Elaine se atrasa e Jerry e George são obrigados a conversar com o mal-humorado pai, Alton Benes, um autor rabugento com quem eles não têm absolutamente nada para falar. Começa a nevar e Jerry veste a jaqueta pelo avesso para proteger a camurça, mas o velho Benes se recusa a ser visto ao lado de alguém vestido de palhaço. A musiquinha de George acaba colando na cabeça de todo mundo.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E04</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George dispensa um convite para subir até o apartamento de sua nova namorada. Quando liga para ela para tentar conversar, acaba deixando mensagens cada vez mais agressivas em sua secretária eletrônica porque ela nunca retorna suas ligações. É que ela, na verdade, saiu de viagem, e quando ele fica sabendo disto, precisa impedi-la de qualquer maneira de ouvir suas mensagens desaforadas. Ele pede ajuda a Jerry para trocar a fita da secretária eletrônica. Jerry e sua namorada discordam sobre um comercial de calças que passa na tv. Essa incompatibilidade intelectual acaba trazendo resultados fatais para o relacionamento.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E05</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Kramer usa um gel no cabelo e passa a dividir sua vida em duas épocas: pré musse e pós musse. Jerry fica sabendo que o apartamento do andar de acima vai ficar disponível e sugere a Elaine que o alugue. Mas começa a perceber que tanta proximidade entre os dois pode não ser uma boa idéia. George testa sua nova teoria de se passar por homem casado usando uma aliança, para atrair mulheres. As coisas não acontecem exatamente como ele queria. Jerry se vê em apuros ao tentar impedir que Elaine alugue o apartamento vizinho.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E06</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/yl/6s7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry acha uma caixa com coisas antigas de seu avô. Entre os objetos ele encontra uma estatueta que pode substituir uma igual a dos pais de George, que ele acidentalmente quebrou há muitos anos. George fica animado e decide pegar a estatueta mais tarde, mas conta logo aos seus pais a novidade. Ray, um estudante universitário, namorado de Rava, a autora finlandesa cujo trabalho Elaine vai editar, aparece para limpar o apartamento. Ele precisava ganhar um dinheiro extra. Quando Jerry retorna tudo está realmente muito limpo. Jerry e Elaine vão visitar Rava e Ray e encontram lá a estatueta de Jerry. Pedir a Rava para devolver a estatueta pode impedir que Elaine seja a editora, mas pode salvar George da fúria dos pais.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E07</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George não aceita ser impedido de usar o banheiro da diretoria e acha que a solução é pedir demissão. Newman está infernizando Kramer ameaçando pular do prédio, e acaba fazendo isto mesmo, só que apenas do segundo andar. George planeja sua vingança e com a ajuda de Elaine tenta passar para seu chefe um tranqüilizante misturado numa bebida. Jerry suspeita que foi roubado pela lavanderia após dar falta de 1.500 dólares esquecidos na roupa que deixou para lavar. Kramer ajuda Jerry a se vingar, despejando cimento numa das máquinas de lavar.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George está com os amigos na lanchonete quando acha que teve um ataque cardíaco. Paranóico como poucos, ele passa a acreditar que seus dias estão contados. Mas o médico diz que ele não tem nada de errado no coração, mas recomenda operar as amídalas e adenóides. Elaine se interessada pelo médico. George, sempre disposto a economizar, aceita a sugestão de Kramer e procura um curandeiro. O tratamento receitado pelo curandeiro faz a pele de George mudar de cor.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry e Elaine estão vendo tv quando passam por um canal erótico e logo começam a debater a idéia de voltarem a ter um relacionamento sexual, sem que isso venha a estragar a amizade entre eles. George sabe do acerto e diz que isso não tem a menor chance de dar certo. Jerry e Elaine insistem na idéia e montam um plano que para eles pode funcionar. Apesar de todo o empenho, quando chega o aniversário de Elaine as coisas não acontecem como o planejado.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E10</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine pede emprestado o apartamento de Jerry para organizar um chá de bebê para uma amiga com quem George já saiu no passado. Como Jerry vai ficar fora da cidade deixa que Elaine use seu apartamento. Kramer convence Jerry a instalar uma conexão pirata para a tv a cabo. A festa começa quando os técnicos aparecem para instalar a conexão ilegal. O show de Jerry é cancelado e ele chega em casa mais cedo em companhia de George, que se prepara para encontrar com a sua ex-namorada.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E11</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry, Elaine e George resolvem jantar num restaurante chinês antes de irem assistir um famoso filme B de terror. Apesar de estarem com pressa, são obrigados a esperar por uma mesa. O tempo vai passando e nada de mesa. George precisa usar o telefone para dar um recado urgente para sua nova namorada, Tatiana, uma ação complicada para alguém com falta de sorte. Elaine precisa comer alguma coisa, pois não agüenta mais de fome. Ela tem muito mais fome do que as pessoas que conseguiram uma mesa antes dela e acha que isto não é justo. Para ela a fila de espera dos restaurantes deveria ser organizada segundo o critério da fome.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S02E12</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Sem querer George se envolve na vida de um garçom e faz com que ele seja despedido. Quando ele tenta consertar as coisas acaba piorando tudo, ainda mais. Elaine chega à conclusão que ter um hóspede em casa por uma semana inteira é tempo demais. Ela precisa fazer alguma coisa para que a visita vá embora. Quando as coisas parecem melhorar para o azarado garçom ele encontra o hóspede indesejado de Elaine.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>





<item>
<title>3a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56g1/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/yl/zu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Uma conversa entre Jerry e sua massagista gera um grande mal-entendido. Jerry não sabe o que fazer para se desculpar. Jerry pede a Roy, seu amigo dentista, uma receita para que o seguro possa cobrir as sessões de fisioterapia de George e Elaine. George está paranóico em relação à sua sexualidade porque gostou de receber uma massagem feita por outro homem. Kramer acha que viu Joe DiMaggio tomando café na lanchonete Dinky Donuts, mas ninguém acredita nele. As receitas falsas podem encrencar o dentista de Jerry.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>A nova namorada de George é uma contadora, Patrice, especialista em imposto de renda. Isso pode ajudar Jerry na sua declaração. Ele conta com essa possibilidade. Quando George termina o namoro as coisas se complicam. Elaine não agüenta mais conviver o tempo todo com Kramer. Ele está namorando sua colega de apartamento e com isso ela se encontra com ele mais do queria. Ele chega a entrar em seu quarto inesperadamente quando ela estava totalmente nua. George tenta recuperar os papéis de imposto de renda de Jerry, mas Patrice, sua ex-namorada, o obriga a dizer a verdade sobre o motivo do rompimento.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/w/yl/1u7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine acompanha Jerry à Florida, que vai visitar seus pais em Boca Raton. Elaine sofre com a situação. A umidade e o calor são insuportáveis, mas o ar- condicionado nunca é ligado, porque ninguém sente calor. Além disso, um terrível sofá-cama acaba causando um problema em suas costas. Uma overdose de relaxantes musculares seria solução, mas pode ser um problema maior. E tem ainda uma caneta que escreve de cabeça para baixo provocando situações absolutamente inesperadas.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E04</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Numa viagem, um passageiro ao lado de Jerry passou tão mal que houve um pouso de emergência. O homem foi internado num hospital e inesperadamente coube a Jerry cuidar do cachorro do passageiro, que nunca viajava sem ele. Agora Jerry não pode sair do apartamento por causa do maldito cachorro. A situação deixa George e Elaine mais sozinhos, um com o outro, sem o amigo comum. Eles acabam descobrindo que não têm nada em comum além de Jerry. Kramer tenta terminar seu namoro. Jerry não consegue encontrar o dono do cachorro. Ele já saiu do hospital há algum tempo, mas nunca apareceu para procurar pelo animal.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/w/yl/3u7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry recebe um telefonema da biblioteca. Ele precisa devolver um livro retirado em 1971. O livro foi polemico na época: "Trópico de Câncer", de Henry Miller. Jerry está seguro que devolveu o livro e procura uma antiga namorada dos tempos de escola que estava com ele na época. Ela pode se lembrar e ajudar como testemunha. George acha que o mendigo que ronda a biblioteca é seu antigo professor de ginástica, de quem ele provocou a demissão. Kramer fica atraído pela bibliotecária e acaba se envolvendo com ela. Elaine está paranóica achando que vai perder o emprego.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E06</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>No estacionamento de um shopping center tudo pode acontecer. Kramer não consegue lembrar onde estacionou o carro. Jerrry precisa desesperadamente ir ao banheiro. Elaine fica apavorada com a idéia de que o peixinho dourado que ela comprou possa morrer ao ficar tanto tempo dentro de um saco plástico. As horas passam e sem sorte eles continuam á procura do carro. George junta se a Jerry no aperto, e os amigos começam a pedir carona. No meio da confusão, Kramer também esquece onde colocou o ar condicionado que foi comprar, fazendo Jerry se atrasar cada vez mais para o jantar de casamento de seus pais.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/yl/4u7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Kramer descobre que usando uma estranha jaqueta consegue conquistar várias mulheres. Mas a poderosa peça pertence ao guarda roupa do ex-namorado de sua mãe, que a quer de volta. George entra numa enrascada quando quer impressionar sua namorada. Ele resolve provar que é inteligente, e pede para Elaine fazer um teste de Q.I. no seu lugar. Cheio de boas intenções, Jerry ajuda o paquistanês Babu, a atrair mais clientes para o seu pequeno restaurante, mas as coisas não saem como previsto.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Uma misteriosa fita na secretária eletrônica de Jerry desencadeia uma série de confusões. Os três amigos ficam apaixonados pela sensual voz feminina que faz comentários eróticos na gravação. Eles decidem descobrir quem é a sexy mulher. George, preocupado com o visual, começa a fazer um tratamento contra a calvície, que foi inventado na China.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry se envolve com uma linda e irritante mulher e entra num dilema. Agir por um impulso carnal ou analisar pelo racional. Este difícil jogo será disputado entre seu cérebro e seu pênis. George está saindo com uma bela mulher, mas ela tem um nariz enorme. Ninguém tem coragem de comentar até que o impetuoso Kramer resolve dizer a verdade para a moça: ela precisa de uma plástica de nariz.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E10</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/yl/bu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry e Elaine vão a uma festa com George para que ele possa encontrar Ava, sua nova paixão. George, empolgado, abandona os amigos que são obrigados a manter os anfitriões acordados até tarde, enquanto esperam por Kramer que combinou pegá-los e está muito atrasado. George tenta roubar a drogaria onde foi comprar um remédio contra pulgas dizendo que houve um erro de troco. O anfitrião da festa, que aceitou o convite de Jerry, está na cidade e chega para uma visita na hora em que Jerry está de saída. O inesperado visitante fica com Kramer enquanto Jerry sai.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E11</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>O carro de Jerry é roubado e ele consegue falar com o ladrão pelo telefone do carro. Kramer aproveita e pede ao ladrão que devolva suas luvas, que ficaram lá. George aceita um trabalho temporário estacionando carros. E provoca um caos no tráfego da região. Kramer foi convidado para fazer uma ponta num filme que Woody Allen está rodando no quarteirão e precisa decorar a fala "estes biscoitos estão me deixando com sede" (these pretzels are making me thirsty). Os amigos sugerem como ele deve dizer isto da melhor forma e acabam repetindo a frase o tempo todo. Elaine enfrenta um dilema com seu maduro namorado de 66 anos, que apesar da saúde de ferro, teve um problema em pleno apartamento de Jerry e fica desmaiado no sofá.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E12</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry, sem querer faz com que o novo namorado de Elaine, que andava sóbrio ultimamente, volte a beber. Elaine consegue um trabalho para George na editora e ele compra para ela, como presente de agradecimento, um suéter de cashmere em promoção que tem um pequeno defeito quase imperceptível. Elaine devolve o presente quando percebe o defeito, mas George logo encontra um excelente destino para ele. George dá o casaco para a faxineira da empresa, para que ela fique calada sobre o fato de eles terem feito sexo em sua mesa de trabalho.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/yl/du7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Todos se envolvem em divertidas situações quando tomam o metrô. George conhece uma bela mulher e acaba não indo a uma entrevista de emprego. Jerry dorme e quando acorda se depara com um homem gordo sentando com ele. O estranho está completamente nu. O metrô para e Elaine se atrasa para ir a um casamento nada convencional. Kramer escuta por acaso uma dica para uma corrida de cavalos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E14</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/a/yl/ks7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George namora uma pianista clássica, mas quando Jerry faz Elaine rir com uma embalagem de doces durante o recital, as coisas se complicam. Kramer tem mais uma brilhante idéia. Ele quer criar uma fragrância que exale o perfume da praia.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E15</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/ul/kq7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Depois de tentar o suicídio, o vizinho de Jerry é internado e ele acaba saindo com a namorada dele, mas Newman vê e o romance fica ameaçado. Um vidente diz a George para cancelar sua viagem de férias, mas não explica o motivo. E um simples raio-x pode levar Elaine a loucura.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E16</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry e Elaine armam um encontro ás cegas para George e uma amiga de Elaine. Os dois amigos ficam ansiosos pelo resultado. Mas uma camisinha defeituosa pode complicar as coisas.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E17</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry conhece o jogador Keith Hernandez e quer causar uma boa impressão. Enquanto isso George está preocupado com o final o seu período para recebimento do seguro desemprego. Kramer e Newman odeiam Hernandez desde a primeira vez em que ele cuspiu nele. Mas Jerry defende a teoria do segundo cuspe: o primeiro não conta. Hernandez pergunta a Jerry se a Elaine está solteira. Ele marca um encontro com ela.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E18</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/yl/ms7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George faz duas novas tentativas com o departamento de seguro desemprego. Kramer insiste em que Jerry o acompanhe para conhecer o novo bebê de seus antigos vizinhos. Jerry considera que embora tenha saído com Keith uma vez, isto não significa que a amizade entre eles já esteja no ponto de ajudá-lo com sua mudança. O relacionamento entre Elaine e Keith Hernandez vai indo bem, mas ela começa a descobrir alguns de seus hábitos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E19</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George faz duas novas tentativas com o departamento de seguro desemprego. Kramer insiste em que Jerry o acompanhe para conhecer o novo bebê de seus antigos vizinhos. Jerry considera que embora tenha saído com Keith uma vez, isto não significa que a amizade entre eles já esteja no ponto de ajudá-lo com sua mudança. O relacionamento entre Elaine e Keith Hernandez vai indo bem, mas ela começa a descobrir alguns de seus hábitos.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E20</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/b/yl/os7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry está conversando com Elaine pelo telefone enquanto dirige e pega em flagrante uma motorista imprudente fugindo de um acidente que ela acabou de provocar. Ele sai em sua perseguição e quando consegue alcançá-la, fica surpreso ao descobrir que ela é muito linda e acaba interessado em sair com a motorista. George se envolve com uma amiga de Elaine depois de provocar uma confusão entre ela e seu marido. Kramer está com problemas e tem reações decididamente violentas.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E21</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George se sente obrigado a comprar algo ao visitar o ateliê de pintura de Nina, a nova namorada de Jerry, que é pintora. Kramer posa para uma pintura feita por ela e o resultado peculiar seduz um casal de colecionadores. Elaine causa a maior confusão, pois se recusa a tirar o boné do seu time, os Orioles de Baltimore, durante um jogo no Yankee Stadium. Jerry confronta sua nova namorada artista, pois descobre que ela plagiou uma carta que escreveu para ele.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E22</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/c/yl/qs7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Kramer conta a Jerry que seu amigo Mike, o apontador de apostas do bairro, o chamou de “falso” e Jerry não fica nada satisfeito com isto. Kramer também não está satisfeito por não ter sido chamado para sair com George e Elaine. Elaine e George pediram emprestado o carro de Jerry e o devolvem com um barulho estranho depois de um pequeno acidente e agora precisam inventar uma boa história.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S03E23</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry decide não deixar mais suas chaves-reserva com Kramer. Ele já entrou no meio da noite para pegar a máquina de fazer pipoca, já foi pego tomando banho na banheira quando Jerry chegou de viagem e Jerry já o encontrou aproveitando do apartamento enquanto ele estava com a namorada no cinema. Kramer se aborrece e decide ir para a Califórnia, tentar a carreira de ator. Jerry guarda as chaves-reserva de Elaine e passa a deixar as próprias chaves com ela. Na sua jornada até Los Angeles Kramer enfrenta de tudo, desde ficar amigo de Candice Bergen, após conseguir uma ponta na série “Murphy Brown”, até ser acusado de um crime.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>








<item>
<title>4a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56gr/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E01</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George e Jerry vão a Los Angeles para participar do “Tonight Show”. Kramer também viaja para tentar vender seu script para uma executiva de Hollywood, mas quando a moça é encontrada morta, as suspeitas apontam para o atrapalhado Kramer. Ele nem sabe o que ocorreu, mas aparece no noticiário e começa uma grande caçada ao suposto assassino. Jerry e George arrumam mais confusão quando pegam uma carona num carro de polícia e acidentalmente acabam libertando um criminoso. O policial e os dois amigos vão até o local onde está Kramer está. Ele é preso como serial killer.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George e Jerry vão a Los Angeles para participar do “Tonight Show”. Kramer também viaja para tentar vender seu script para uma executiva de Hollywood, mas quando a moça é encontrada morta, as suspeitas apontam para o atrapalhado Kramer. Ele nem sabe o que ocorreu, mas aparece no noticiário e começa uma grande caçada ao suposto assassino. Jerry e George arrumam mais confusão quando pegam uma carona num carro de polícia e acidentalmente acabam libertando um criminoso. O policial e os dois amigos vão até o local onde está Kramer está. Ele é preso como serial killer.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E03</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George e Jerry vão vender a idéia do show para a NBC. Enquanto aguardam eles encontram Joe Devola, um escritor meio maluco. Sem assunto Jerry comenta da festa que o Kramer vai dar e o sujeito fica irritado por não ter sido convidado. Newman e Kramer fazem uma troca entre um capacete e um detector de radar. Newman acha que foi enganado quando recebe uma multa de trânsito. Durante a apresentação do projeto George explica que o show será sobre o “nada”. A cúpula da NBC fica receosa. George convida Susan, uma das executivas, para sair. Kramer estraga o encontro e as possibilidades do programa piloto de Jerry sair do papel. Elaine está viajando com seu novo namorado psiquiatra, que também é médico de Joe.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E04</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Com uma contusão na cabeça, devido a pancada do maluco Joe Devola, Kramer fica afetado justamente no dia que ele irá ser álibi de Newman no tribunal. Cansado do relógio, que foi um presente dos pais, Jerry o joga fora. Mas o Tio Leo acha no lixo e começa a usá-lo. O louco escritor continua a procurar seus “inimigos”, depois do Kramer, é a vez dele ir atrás de Jerry. Com medo ele e George se escondem na cafeteria.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E05</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Os pais de Jerry chegam na cidade para uma consulta médica. Eles também estão preocupados porque ouviram falar que o louco Joe Devola está agora atrás do Jerry. George está negociando com NBC, mas as coisas não acabam bem. No médico a carteira de Morty é roubada. Os pais perguntam a Seinfeld sobre o relógio que eles deram para ele, sem saber que Jerry o jogou fora. Elaine volta de viagem e tenta terminar seu relacionamento com o psiquiatra.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E06</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/d/yl/us7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E07</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George, Elaine e Jerry viajam para a cabana que pertence ao pai de Susan. Kramer não é convidado, mas ele vai mesmo assim e acaba colocando fogo na cabana. George e Elaine aceitam se encontrar com um garoto doente que vive dentro de uma bolha. Mas nada sai como o esperado quando os três resolvem jogar. George e o garoto da bolha discutem, pois o menino acha que George errou uma questão. Os dois começam a brigar e durante a luta George estoura a bolha.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George e Jerry começam a escrever o piloto para NBC. Alguns papéis que foram achados na cabana do pai de Susan revelam que ele é gay. Kramer procura charutos cubanos na Embaixada de Cuba em Nova York.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry sai para jantar com os pais e com o Tio Leo. Durante o jantar Morty e Helen percebem que o relógio que o tio usa é igual ao que eles deram para Seinfeld, sem saber que o filho havia jogado o presente fora. Elaine pede para Kramer fingir que é seu namorado para assim conseguir terminar com seu ex que é psiquiatra. No consultório Elaine encontra o louco Joe Devola e decide sair com ele.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E10</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E11</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/yl/9s7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Os quatro amigos fazem uma aposta entre eles para ver quem fica mais tempo sem se masturbar. A namorada virgem de Jerry fica sabendo do concurso e acha um absurdo. Elaine encontra John F Kennedy Jr na academia e é a primeira a perder a aposta. Kramer acaba transando com a vizinha que vive nua. A virgem acaba perdendo sua virgindade com o Kennedy Jr.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E12</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/r/yl/fu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry e Elaine têm o vôo cancelado e precisam pegar um outro. Jerry acaba indo de primeira classe com uma modelo e Elaine vai na econômica. George e Kramer vão buscá-los. No aeroporto George conhece um prisioneiro e Kramer encontra um cara que está devendo dinheiro a ele.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/e/yl/ys7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine é humilhada quando sua foto no cartão de Natal revela um pouco mais do que ela gostaria. Jerry tem problemas com a modelo que está saindo e George tenta se encontrar com Susan. Kramer vai conversar com Calvin Klein sobre a fragrância “The Ocean”, que o estilista roubou dele.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E14</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/q/yl/eu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Os quatro amigos se metem em grandes confusões quando decidem assistir um filme no cinema. George entra na fila errada, Elaine quer ir para outro cinema, Kramer acaba indo comprar um hot dog e Jerry não encontra ninguém. Uma grande comédia de erros!</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E15</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George conhece uma advogada chinesa que acha ele muito engraçado. Ele pede a Jerry para não ser engraçado perto dela, já que ele é o comediante da turma, pois só assim irá conquistar a garota. Kramer conta do acidente em que se meteu, ele acabou batendo no jogador de beisebol Mickey Mantle. Babu precisa renovar o seu visto e Jerry procura um advogado para ele. Elaine tem problemas com o entregador.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E16</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/yl/nu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry e George lutam para manter viva a idéia do roteiro para a série de tv, eles não sabem o que fazer com o personagem da Elaine. Jerry encontra uma antiga amiga que ele nunca conseguiu beijar. Ela adora os sapatos da Elaine. George é pego olhando o decote da filha do executivo da NBC que vai aprovar o script. Mas provocante decote da Elaine pode ajudar George.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E17</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Graças a Elaine, um colega repórter publica um artigo dizendo que Jerry e George são gays. As coisas se complicam ainda mais quando a reportagem sai no barulhento jornal The New York Post.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E18</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine, George e Jerry são voluntários para ajudar os mais velhos. George acaba causando problemas ao cuidar do seu. Jerry é designado para cuidar de um velho desagradável e Elaine repudia a doença do seu velhinho. Enquanto isto Kramer e Newman tentam vender discos antigos a uma loja.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E19</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/yl/vu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry termina com sua namorada depois de Elaine falar que ela tem silicone. Mais tarde ela descobre que os seios eram reais. George vai acompanhar sua namorada ao funeral do tio dela e tenta conseguir o atestado de óbito para arrumar um desconto nas passagens aéreas.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E20</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Seinfeld sai com uma garota da qual ele não lembra o nome, mas ele sabe que o nome dela lembra uma parte do corpo feminino. Qual será? Elaine vai encontrar um ex no hospital e volta a se interessar por ele. Kramer vai assistir a uma operação e obriga Jerry acompanhá-lo. Mas o maluco Kramer pode atrapalhar os médicos com uma simples bala.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E21</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>O mau cheiro de um manobrista fica impregnado no carro de Jerry. George flagra Susan de mãos dadas com outra mulher. Jerry é forçado a vender o carro porque o odor está ganhando “vida própria”. Kramer faz a “nova amiga” de Susan voltar a ser heterossexual, mas quando ele usa o casaco de Jerry, que também foi “atacado” pelo mau cheiro, a garota volta atrás. Jerry não consegue vender o carro então ele tem a idéia de abandoná-lo na rua com as chaves dentro para ver se alguém rouba.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E22</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George e Kramer saem para comprar um presente e George estaciona o carro do pai numa vaga para deficientes. Quando uma mulher reclama do estacionamento ilegal, uma multidão acaba irritada com a atitude de George. Kramer vai visitar a mulher no hospital, acaba se apaixonando por ela, e decide dar a deficiente uma nova cadeira de rodas. George acaba se tornando mordomo do pai para pagar a multa que ele mesmo causou.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E23</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/yl/pu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry e George recebem a autorização para criar o piloto da série. O presidente da NBC, responsável pelo projeto, está obcecado pela Elaine. George fica intrigado com a atitude do ator que irá interpretar Kramer. E o verdadeiro Kramer tem que resolver alguns “problemas de saúde”. Elaine quer descobrir porque todas as garçonetes do café têm seios grandes.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S04E24</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Começa a gravação do piloto. A obsessão de Russel por Elaine começa a afetar o trabalho. Elaine está mais preocupada em descobrir o “mistério” do café e investiga o dono do estabelecimento. George confronta o ator que interpreta o Kramer. O desaparecimento de Russel pode acabar com o sonho de Jerry e George.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>









<item>
<title>5a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56g0/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Seinfeld S05E01</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry implora a Elaine por uma outra chance quando descobre que ela fingia os orgasmos. Kramer é proibido de ir até sua frutaria favorita.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George é forçado a se mudar para a casa dos pais. Ele vira modelo de mão e tenta mantê-las sempre bonita. Kramer namora uma estilista que fala muito baixo. Sem escutar nada, Jerry concorda com ela e acaba se dando mal. Ele terá que usar uma camisa “bufante estilo pirata” na sua aparição no Tonight Show.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E03</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Os óculos de George são roubados e ele precisa de um novo par. George decide procurar a loja de um amigo de Kramer que promete desconto. Elaine é mordida por um cachorro e fica com medo deles. Enquanto está sem os óculos George pensa ter visto a namorada de Jerry beijar o primo de Jerry. Agora Seinfeld precisa descobrir a verdade.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E04</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>O pai de George consegue uma entrevista para ser um vendedor de sutiãs. Evidências apontam que o contador de Jerry usa drogas. Seinfeld, Kramer e Newman tentam descobrir a verdade. Elaine tem problemas com o namorado que fala tudo com um “ponto” de exclamação.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E05</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine e Jerry ficam receosos ao saberem que serão padrinhos e irão participar da circuncisão do bebê. Kramer tem certeza que viu o “homem porco” e acha que ele participou de alguma mutação genética.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E06</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/e/yl/1s7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Durante o torneio de tênis U.S OPEN, Jerry paquera a juíza e descobre que ela é surda. Se aproveitando disso George pede para ela fazer a leitura labial e descobrir o que sua ex-namorada fala dele. Kramer faz a tradução e coloca George em apuros. Elaine tem problemas de comunicação com o motorista da limusine. Kramer se torna gandula no jogo da Mônica Seles.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E07</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Quando começam a engordar Jerry e Elaine percebem que Kramer não fez um bom investimento na sorveteria que promete vender iogurte sem gordura. Jerry usa um palavrão e precisa pedir desculpa a mãe de um garotinho. Ele ouviu Seinfeld falar e agora não para de repetir. Kramer namora uma técnica de laboratório e arruma muitos problemas.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George não sabe se passou na entrevista de emprego, então toma uma decisão. Enquanto o dono da empresa está viajando começa a trabalhar e agir como funcionário. Jerry freqüenta um barbeiro há muitos anos, mas ele deixa o cabelo de Jerry horrível. Então Kramer consegue para o amigo um corte clandestino,mas o barbeiro desconfia e pede ajuda a Newman, que adora a tarefa.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine arruma o namorado perfeito, a não ser por um detalhe: ele tem o mesmo nome de um famoso serial killer. Jerry fica nervoso ao saber que sua namorada massagista faz massagem em Kramer porque ele é cliente, mas não faz nele, porque é seu namorado. George fica obcecado ao saber que a namorada de Jerry não gosta dele e faz de tudo para agradá-la.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E10</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/yl/4s7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Elaine pega o metrô e leva o guia de tv do pai de George para ler. No metrô ela conhece um homem obcecado por tv. Jerry está flertando com uma índia e quando ele dá de presente para Elaine uma estátua indígena a garota pensa que ele é insensível. Quando o pai de George volta de viagem percebe que seu guia de tv está faltando. Kramer resolve lançar um livro sobre mesas de centro para ser colocado sobre mesas de centro. Elaine odeia, mas Mr.Lippman acha a idéia genial.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E11</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Para não se separar da namorada George muda de religião. Jerry acha um creme para micose no armário da namorada. Desconfiado, ele procura informações com o namorado médico de Elaine. Kramer conhece uma freira da nova igreja de George e ela se apaixona por ele.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E12</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Quando está no banheiro, Elaine pede papel a mulher que está no banheiro ao lado. Ela se recusa a dar. A mulher é a namorada de Jerry. George reconhece a voz da namorada de Seinfeld de um tele sexo. O namorado de Elaine sofre um acidente ao fazer uma escalada com George e Jerry.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/yl/0t7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E14</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Quando encontra um antigo amigo de colégio, Jerry acaba mentindo e diz que Geoge é biólogo marinho. Kramer treina golf na praia. Um escritor russo fica irritado e acaba jogando a agenda eletrônica de Elaine para fora da limusine e acerta um transeunte. George passeia na praia e acaba sendo chamado para salvar a vida de uma baleia, afinal ele é o único biólogo que está por ali.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E15</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/j/ul/7o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry acha um absurdo quando sua namorada não aceita dividir uma torta com ele. Elaine quer descobrir de onde vem o manequim de uma loja que se parece muito com ela. George compra um terno que faz barulho e irrita muita gente e Kramer tem uma estranha coceira.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E16</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/ul/0o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Kramer pede carona a um amigo para manter seu emprego. Jerry visita um amigo doente que precisa se divertir um pouco. George e a namorada não tem nada para dizer um ao outro. Ele resolve terminar, mas muda de idéia ao saber que ela também quer terminar o relacionamento. Um amigo de Jerry dá o fora na Elaine. O amigo de Jerry piora e ele resolve voltar a vê-lo.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E17</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/ul/1o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Uma namorada se passa por esposa de Jerry para conseguir desconto na lavanderia. George usa a ducha da academia como banheiro. Elaine recebe sinais confusos de um amigo que pode estar interessado nela. Kramer tenta impressionar os pais de sua namorada.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E18</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/j/ul/8o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Os pais de Jerry resolvem passar um tempo com ele antes de viajarem para Paris e ele não consegue ficar sozinho com a namorada. George se compromete a participar de um programa que ajuda crianças, mas depois quer se livrar da promessa. O namorado de Elaine gosta dos pais de Seinfeld e resolve passear com eles por Nova York. Kramer fecha um negócio com o pai de Jerry. Ele resolve vender casacos de chuva para um brechó.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E19</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/j/ul/9o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Jerry arruma um tempo para assistir com a namorada o filme "A Lista de Schindler". Um atraso na venda dos casacos de chuvas faz os pais de Seinfeld perderem a viagem para a França. George aproveita a oportunidade e resolve devolver a criança que ele ajuda para o pai. Os pais de Seinfeld fazem de tudo para não se encontrarem com os pais de George.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E20</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Uma colega de trabalho deixa Elaine maluca. Kramer resolve sair com a moça e a leva num show de Seinfeld. Durante a apresentação a moça atrapalha Jerry, justamente quando um crítico está na platéia. Irritado Jerry resolve dar o troco e vai até o trabalho dela para importuna-lá. Desorientada a moça sai correndo e ao atravessar a rua perde o dedinho do pé. Kramer acha o dedinho e resolve levá-lo até o hospital de ônibus e ainda salva os passageiros de um assalto. George já não tem tanta coragem. Quando ele está no aniversário do sobrinho da namorada e o apartamento começa a pegar fogo ele sai primeiro derrubando todo mundo.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E21</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/i/ul/3o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>Todos viajam para Hamptons. Eles vão conhecer o bebê de uma amiga. Mas se assustam ao ver que a criança não é nada bonita. Elaine paquera o doutor do bebê e fica confusa quando ele diz que ela é de tirar o fôlego e logo depois diz a mesma coisa para bebê feio. A namorada de George faz topless, todos vêem menos George, que fica irritado de não ter visto os seios da namorada antes dos amigos. A namorada de Jerry vê sem querer George nu. Mas ele fica preocupado sobre o que ela pode contar para sua namorada. Afinal ele tinha acabado de sair da piscina que estava gelada e isso pode não ter feito jus aos "dotes" dele.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S05E22</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/j/ul/6o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info>George decide fazer tudo diferente do que ele habitualmente faz e sua sorte muda. Ele consegue uma namorada, emprego com os Yankees e se muda da casa dos pais. Mas as coisas não vão nada bem para Elaine quando ela decide comprar um saco de balinhas. A namorada de Jerry quer terminar com ele e Kramer aparece no programa de REGIS & KATHIE LEE para promover o seu livro sobre mesas de centro.</info>
<genre>Comédia</genre>
</item>








<item>
<title>6a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56gk/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/i/ul/5o7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E03</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E04</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/w/ul/oq7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/w/ul/pq7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E06</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/ul/rq7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E09</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/ul/tq7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E10</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/x/ul/uq7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E11</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E12</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E13</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E14</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/y/ul/zq7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E15</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/ul/0q7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E16</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E17</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E18</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/z/ul/3q7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E19</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E20</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/0/ul/5q7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E21</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E22</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E23</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S06E24</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>








<item>
<title>7a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56g4/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Seinfeld S07E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/1/ul/8q7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E03</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E04</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/1/ul/br7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ul/wo7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E06</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/ul/cr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E08</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/ul/dr7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E10</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E11</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/ul/to7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E12</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/2/ul/fr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E13</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E14</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E15</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E16</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/v/ul/mq7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E17</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E18</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/ul/ir7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E19</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/g/yl/6v7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E20</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/3/ul/jr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E21</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/ul/lr7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E22</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E23</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S07E24</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/ul/kr7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>








<item>
<title>8a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56gl/raw</externallink>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E01</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E02</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E03</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/ul/so7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E04</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/ul/ro7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E05</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/yl/3v7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E06</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/h/yl/9v7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E10</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E11</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/f/ul/po7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E12</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E13</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E14</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E15</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/i/yl/ew7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E16</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/yl/qu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E17</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/n/yl/2t7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E18</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/yl/ru7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E19</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E20</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/yl/3t7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E21</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S08E22</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/yl/4t7wb_480p_1mbps.mp4
</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>







<item>
<title>9a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56gq/raw</externallink>
</item>	

<item>
<title>Seinfeld S09E01</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/4/ul/mr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E02</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/u/yl/su7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E03</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E04</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E05</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E06</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E07</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/5/ul/pr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E08</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E09</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E10</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E11</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E12</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E13</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/6/ul/ur7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E14</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E15</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/ul/wr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E16</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/t/yl/qu7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E17</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/7/ul/zr7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E18</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E19</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E20</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/o/yl/3t7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E21</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E22</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E23</title>
<link>http://media-us-am.crackle.com//1/8/ul/3r7wb_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>

<item>
<title>Seinfeld S09E24</title>
<link></link>
<thumbnail>http://images-us-az.crackle.com/profiles/channels/927/OneSheetImage_220x330.jpg?ts=20150506012031</thumbnail>
<info></info>
<genre>Comédia</genre>
</item>
















