<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<item>
<title>1a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000627/OneSheetImage_220x330.jpg<thumbnail>
<info>O Dr.John Watson precisa de um lugar para morar em Londres. Ele é apresentado ao detetive Sherlock Holmes e os dois acabam desenvolvendo uma parceria intrigante, na qual a dupla vagará pela capital inglesa solucionando assassinatos e outros crimes brutais. Tudo isso em pleno século XXI.</info>
<genre>Policial</genre>
<fanart>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000627/OneSheetImage_220x330.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d56u0/raw</externallink>
</item>	


<item>
<title>Sherlock S01E01</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/um/hbeyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000627/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Este episódio mostra a apresentação de Holmes a Watson e como os dois começaram a partilhar um apartamento em Baker Street em Londres. A sua primeira investigação em conjunto leva-os a seguir uma série de mortes que inicialmente têm as características de suicídios, mas, mais tarde chegam à conclusão de que se trata de o trabalho de um assassino em série. </info>
<genre>Policial</genre>
</item>

<item>
<title>Sherlock S01E02</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/um/ibeyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000627/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>Holmes é contratado por um velho amigo para investigar um assalto misterioso a um banco no centro financeiro de Londres. Depois de algumas mortes onde o assassino apanhou as suas vítimas em circunstâncias semelhantes, Holmes acaba por ligar os assassínios a um gang chinês.</info>
<genre>Policial</genre>
</item>

<item>
<title>Sherlock S01E03</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/l/um/jbeyb_480p.mp4</link>
<thumbnail>http://images-br-az.crackle.com/profiles/channels/100000627/OneSheetImage_220x330.jpg</thumbnail>
<info>O episódio marca a estreia da personagem Jim Moriarty na série. O arqui-inimigo de Holmes obriga o detetive a resolver uma série de casos que, aparentemente, não têm qualquer ligação entre si. Se não o fizer, Moriarty ameaça matar dezenas de pessoas em Londres através de bombas que coloca em alguns habitantes da cidade.</info>
<genre>Policial</genre>
</item>
