<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<layoutype>thumbnail</layoutype>

<item>
<title>1a Temporada</title>
<link>http://ignorame</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>The Catch acompanha Alice Vaughan, uma grande investigadora particular de Los Angeles e alguém com quem não se deve brincar. Quando seu noivo, Benjamin Jones, aplica um golpe de milhões sobre ela e desaparece, Alice segue em uma missão privada atrás de vingança e não vai parar por nada até capturá-lo.</info>
<genre>Crime</genre>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<externallink>http://textuploader.com/d5ma8/raw</externallink>
</item>	


<item>
<title>01 - Piloto</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/c/p6/hc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Alice Vaughan é a maior investigador particular de Los Angeles, e o tipo de mulher que você não gostaria de mexer. Ela criou a Anderson / Vaughan Investigações do zero junto com sua melhor amiga e parceira de negócios, Valerie Anderson. Juntas elas investigam alguns dos casos mais elaborados ao redor do mundo, ao lado de sua equipe de investigadores privados de elite: Danny Yoon, um investigador arteiro e irreverente que não tem medo de quebrar a lei quando necessário para resolver um caso; e a novata, Sophie Novak, uma brilhante hacker que trabalha como conselheira interna. Alice está no auge de sua carreira, mas quando seu noivo, Benjamin Jones, aplica um golpe de milhões de dólares e desaparece, ela de repente se torna uma vítima e parte em uma missão particular de vingança, e nada irá impedi-la de capturar seu noivo. No entanto, ela não é a única que persegue Ben. A agente do FBI Jules Dao tem rastreado sua atividade criminosa por toda a Europa e agora está mais perto do que nunca de capturá-lo e espera obter a ajuda de Alice. Enquanto isso, o fugitivo Ben volta ao mundo perigoso e sexy da criminalidade internacional com seus parceiros de longa data, Margot Bispo e Reggie Lennox. Os riscos são altos, e qualquer passo em falso pode ser muito perigoso, mas Alice e Ben estão brincando com fogo neste intoxicante jogo de gato e rato.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>02 - O Verdadeiro Assassino</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/p6/dc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Alice e a equipe assumem um novo cliente; um marido que foi preso por assassinar sua esposa. Alice, no entanto, se distrai com a sua própria missão: rastrear Ben e descobrir o seu próximo passo. Enquanto isso, Ben, Margot e Reggie estão precisando desesperadamente de dinheiro já que Alice frustrou o último plano, e os três ladrões colocam seus olhos em um novo alvo.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>03 - O Julgamento</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/p6/bc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>A Anderson Vaughan Investigações assume um caso bastante pessoal quando o antigo marido de Valerie, Gordon, procura por ajuda depois que sua irmã sofre efeitos colaterais terríveis em um teste clínico para esclerose múltipla por uma grande empresa farmacêutica. Enquanto isso, Alice está seguindo sua melhor pista para rastrear Ben, enquanto ele atrai sua próxima vítima, a princesa Zara Al-Salim, em um investimento imobiliário fraudulento de milhões de dólares.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>04 - A Princesa e o...?</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/p6/cc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>A Anderson Vaughan e Associados assumem um novo cliente, uma agência do governo que pode ter acabado de perder a única pessoa com o projeto de uma arma mortal. Enquanto a equipe tenta localizá-la, Ben continua a perseguir seu alvo, a princesa Zara Al-Salim. Quando fica mais próximo do golpe, no entanto, Alice prova que está um passo à frente.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>05 - The Larágan Gambit</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/p6/ac4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Alice e Rose ficam chocadas ao descobrir que seu cliente político de longa data está sendo chantageado por fotos comprometedoras. Enquanto isso, Margot e o benfeitor de Ben ficam cada vez mais impacientes, enviando-os em um perigoso assalto de joias para recuperar a dívida. E a suspeita de Alice sobre Dao leva-a a confiar em Rose.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>06 - O Benfeitor</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/z/p6/8b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Uma capitã do exército contrata a equipe depois que ser assediada por colegas. Enquanto isso, Alice flerta com o perigo ao fazer uma brincadeira com Ben; e um velho amigo chega à cidade e surpreende Ben e Margot.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>07 - O Anel</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/a/p6/9b4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>AVI assume um caso envolvendo uma criança desaparecida com os pais em batalha de divórcio. Ben convence Margot e Reggie a trabalharem um golpe para seu benfeitor, e Alice leva Dao a investigar Ben sob um ângulo diferente.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>08 - O Pacote</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/p6/fc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Ben concorda em ajudar Rhys com um dos seus maiores golpes até agora: soltar Leah Wells (Nia Vardalos) da custódia do FBI. Enquanto isso, Sophie pede que Alice e a equipe AVI ajudem um amigo a escapar de um contrato ruim, e com isso eles descobrem que Sophie tem alguns truques na manga.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>09 - O Casal Feliz</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/p6/ec4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Ben toma uma decisão crítica quando a matriarca da Empresa Kensington, Sybil Griffiths, faz uma visita inesperada. Enquanto isso, Alice tem um avanço na terapia que a ajuda a chegar mais perto de derrubar os associados de Ben.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>


<item>
<title>10 - O Casamento</title>
<link>http://media-br-am.crackle.com/1/b/p6/gc4lf_480p_1mbps.mp4</link>
<thumbnail>http://www.gstatic.com/tv/thumb/tvbanners/12343773/p12343773_b_v8_ab.jpg<thumbnail>
<info>Sybil prova ser uma grande adversária e elabora um golpe muito bem orquestrado em um casamento de alto escalão. Enquanto isso, Alice se encontra em uma situação complicada, e Ben coloca tudo em risco para mantê-la fora de perigo.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/04/the-catch-critique-serie-abc-jennifer-schuur.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
</item>